<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>Top News: US &amp; International Top News Stories Today | AP News | AP News</title>
<link>https://apnews.com/hub/ap-top-news</link>
<atom:link href="https://rsshub.app/apnews/topics/ap-top-news" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description>Top News: US &amp; International Top News Stories Today | AP News | AP News - Made with love by RSSHub(https://github.com/DIYgod/RSSHub)</description>
<generator>RSSHub</generator>
<webMaster>i@diygod.me (DIYgod)</webMaster>
<language>en</language>
<lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2023 15:34:02 GMT</lastBuildDate>
<ttl>120</ttl>
<item>
<title>战争使以色列的农业中心地带陷入危机，引发人们对其农业未来的担忧</title>
<description>&lt;p&gt;以色列阿什凯隆（美联社）——守卫阿维·奇维维安（Avi Chivivian）位于以色列南部的有机蔬菜农场的士兵必须首先在田地的每个角落搜寻&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;武装&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;分子，然后才向他发出警报：他有六个小时的工作时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在正是以色列南部农场的马铃薯种植季节，该地区靠近加沙边境，农业部称该地区为该国的“蔬菜谷仓”，因为该地区至少供应以色列三分之一的蔬菜。但奇维维安是自&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-attack-military-war-a8f63b07641212f0de61861844e5e71e" target="_blank" rel="noopener"&gt;10 月 7 日哈马斯武装分子残酷跨境袭击&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;以来该地区仅存的少数农民之一，他不再靠收获周期生活。他在军队的时间表上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果我们现在不种土豆，春天就不会种土豆了，”住在亚特小村庄的奇维维安说。 “如果我们举手，以色列就会陷入粮食危机。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列与哈马斯的战争使位于加沙地带周围以及北部靠近黎巴嫩和叙利亚边境的以色列农业中心地带&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-economy-yaron-reservists-moodys-startups-ab75d87edab5894f1a599afe4952f2c7" target="_blank" rel="noopener"&gt;陷入危机&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。以色列的空袭、地面行动和围困也&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/palestinians-israel-graves-gaza-morgue-dead-9b0349ae914e33492c049430e6649c53" target="_blank" rel="noopener"&gt;颠覆了&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/isreal-palestine-gaza-dreams-war-24f139484879b0f388e864c6463d7e8e" target="_blank" rel="noopener"&gt;加沙的&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/gaza-israel-war-hamas-blackout-internet-phone-abd024625526f6d808c1583afd58e2e7" target="_blank" rel="noopener"&gt;一切生活方式&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在加沙附近，军方禁止边境围栏 4 公里（2.5 英里）范围内的所有农业活动，并严格监视土地位于禁区之外的农民。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在北部，由于黎巴嫩真主党武装组织的火箭弹袭击，整个社区已被疏散。随着外国劳工的逃离和农业城镇的空置，该国开始进口更多的蔬菜。剩下的少数农民对以色列农业的未来感到担忧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日之后的几天内，奇维维安失去了全部收成。由于武装分子在他的社区周围横行，他无法照料他的 65 英亩（25 公顷）土地。他所有的农作物——西红柿、黄瓜和红薯——现在都死在田里了，必须连根拔起，然后他才能重新耕种土壤并重新开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列农民协会秘书长乌里·多尔曼表示，该国大部分绿叶蔬菜、西红柿、黄瓜和甜椒都来自该地区。与此同时，农业部表示，北方农场生产全国40%的亚热带水果和70%的鸡蛋。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;战前，以色列人消费的大部分农产品都是在以色列种植的。对进口的日益依赖威胁着当地农场，这些农场的产品曾被存放在超市货架上。上周，一艘载有来自土耳其的西红柿的船停靠在海法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多尔曼预测以色列农业可能在两到三年内反弹。但他表示，进口不断增加可能会引发担忧，并让人产生“短缺情况比实际情况还要多”的看法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果人们根据这种恐惧采取行动，开始进口更多农产品，我们将目睹以色列农业的缓慢消亡，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于奇维维安来说，他成年后建造的农场现在是他的第二要务。首先是支付耶路撒冷的房屋费用，自从他的妻子和六个孩子撤离亚特以来，他们一直住在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的银行账户已经透支，他从泰国和卢旺达雇用的大部分外籍工人都已逃离。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我的房子空了，整个基布兹也空了。看起来就像龙卷风席卷了这个地方，”奇维维安说。 “政府没有给我们任何东西。我们孤身一人，竭尽全力拯救粮食系统。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了吸引外国工人返回疏散地区，农业部表示将延长他们的工作签证，并每月向他们发放约 500 美元的奖金。它还计划建造温室来弥补潜在的短缺，在农场附近建造数百个防空洞，并支持志愿者努力填补劳动力缺口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战前，以色列大约一半的农业劳动力由外国和巴勒斯坦劳动力组成。自战争爆发以来，以色列禁止约旦河西岸的巴勒斯坦劳工上班。五分之一的外国劳动力已经逃离该国，还有更多的人离开了工作岗位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列农业部表示，随着以色列&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-grieving-despair-mood-7de831d6cb74ff263438a1f2758b681d" target="_blank" rel="noopener"&gt;征召 36 万名预备役军人入伍&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，从采摘工到卡车司机的职位都被放弃了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;全国各地涌现出招募数千人的志愿者活动来填补这一空白。在南部城镇阿什凯隆 (Ashkelon) 附近占地 25 英亩（10 公顷）的达夫纳 (Dafna) 家庭果园，志愿者冒着频繁的空袭警报，从结满粉红色果实的树上采摘成熟的石榴。他们的赏金大量涌入市场。没有他们的劳动，果实就会腐烂。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我不怕来这里帮助他们，”最近一天在农场做志愿者的 21 岁阿耶莱特·本·阿萨亚格 (Ayelet Ben Assayag) 说道。 “我认为我们来到这里真的很重要，尽管这是一个战区。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说，志愿者们准备好在警报响起时跑向小型避难所或躺在地上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但以色列乳制品委员会发言人利亚德·瓦克宁表示，志愿者能提供的帮助有限。随着熟练外国劳动力的流失，农业任务需要更长的时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “志愿者正在暂时拯救这些农场，”瓦克宁说。 “但归根结底，他们都是志愿者。他们不具备与工人相同的能力。我们需要找到更持久的解决方案。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;志愿者很难进入距离加沙边境最近的农场，比如马塞洛·瓦塞尔的乳制品厂，因为他们需要军队护送才能进入该地区。瓦塞尔经营着遍布边境的 16 家乳品厂之一，这些乳制品约占以色列牛奶总量的 10%。当他的家人和社区成员撤离时，瓦塞尔留在尼里姆基布兹照料奶牛。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日，瓦塞尔与家人在安全室避难 12 个小时后，出来时发现他的 5 名邻居被武装分子杀害，他的 8 头牛也死于火箭弹袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;瓦瑟30年前从阿根廷移民到以色列，现在他每天都继续出去喂奶、挤奶，一边照顾伤者，一边躲避火箭弹袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我担心的是我的生命，而不是奶牛的生命，”他说。 “我不知道我还能这样做多久。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;弗兰克尔从耶路撒冷报道。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 13:46:39 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">df727a51-0878-3574-a616-bccae8583cb7</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-war-hamas-militants-farms-e112d5e3e6739a030db5c788dfe6e48e</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>退伍军人比大多数人更有可能用枪自杀。家人希望保证他们的安全。</title>
<description>&lt;p&gt;得克萨斯州弗林特（美联社）——在一个小镇夏季音乐节上，她探出帐篷，希望有人能停下来询问她的纹身、她的 T 恤，以及餐厅后面桌子上她儿子的镶框照片。摊位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为此，芭比·罗德 (Barbie Rohde) 将自己打造成了一个行走的广告牌。她觉得自己有必要说出这句话，尽管有时这些话会让停在她摊位前的人们感到不安：“退伍军人自杀。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名戴着军帽的男子退后走开。他的妻子说她很抱歉，他患有创伤后应激障碍并且很难谈论它。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我每天都为他和我们担心，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德把手伸到展示桌下面，抓起一把枪锁，用一条蓝色头巾包起来，上面印着退伍军人事务部危机热线的电话号码：拨打 988，按 1。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这是给你的一些免费礼物，”她说，然后小心翼翼地把它和那位女士买的两件 T 恤一起塞进包里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德管理着一个名为“Mission 22”的非营利组织中最活跃的一个分会，该分会旨在结束军人和退伍军人自杀的祸害，这种现象每年导致数千人死亡，其自杀率远远高于普通民众。四分之三的自杀者使用枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中之一是她 25 岁的儿子陆军中士。科迪·鲍曼。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;专家表示，几十年来，关于预防自杀的讨论都回避了有关枪支的棘手问题，而且陆军也没有实施可能引起争议的措施。但研究人员、退伍军人事务部以及像罗德这样的普通民众越来越相信：如果美国想要认真解决自杀问题，就必须找到一种方式来纪念退伍军人，尊重他们拥有枪支的权利，但在他们最黑暗的日子里，不要让它落入他们的手中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德走访了德克萨斯州东部保守、热爱枪支的各个城镇。在这个节日上，街边的海军陆战队摊位正在拍卖一架 AR-15，为儿童慈善机构筹集资金。她经过一个玩具摊位，那里最受欢迎的商品是塑料版的步枪。她停下来拜访一位朋友，这位朋友向任何购买他的 T 恤的人免费发放枪锁，其中一些人支持前总统唐纳德·特朗普，另一些人宣称：“上帝。枪。咖啡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在这里，人们深深相信第二修正案，枪支是国家身份的基础，枪支可以保护他们的家人。罗德也相信这一点——只不过，有时，你认为会保护你的工具可能会毁掉你。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她向任何愿意听的人讲述她的故事：她一直担心她的儿子。他的左手在一次训练事故中被炸掉了大部分。他告诉妈妈，他不知道自己是否可以继续他的军旅生涯，他只想成为一名士兵。他要了她一直拿着的枪。她曾犹豫过。但它们是他的，而且这是德克萨斯州。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后有一天，她下班回家当服务员。她听到汽车声，向窗外望去，看到穿着军装的男人朝她家走来。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “你的儿子中士。科迪·鲍曼死于自伤枪伤，”他们说。那天剩下的时间里，罗德坐在地板上尖叫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她已经六天没有吃饭了。她决定要和儿子在一起。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她坐在沙发上，将安眠药碾碎，放入蓝月酒中喝下。她猜测她潜意识里不想死，因为她打电话给朋友，朋友通知了她的丈夫，她在医院醒来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;因此，当人们说如果一个人没有枪，他们就会找到其他方法时，她不同意。她尝试过，并且活了下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的儿子没有得到第二次机会。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;现在，她的生活都被这份志愿工作所占据，这样，当她去儿子的坟墓时，她就可以低声诉说她以他的名义所做的一切，让另一位母亲免受这种痛苦，让他为她感到骄傲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我很高兴我没有枪。因为如果我有一把枪，我相信我就能完成任务。我需要在这里，我还有很多事情要做，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我希望科迪没有枪。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ____&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;芭比·罗德是一位保守派，是特朗普的忠实粉丝。她不喜欢“枪支管制”这样的词，也不相信强制限制枪支。但她认为还需要做更多的事情。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她说：“我确实相信，如此容易获得武器是一个大问题，对于我们正在遭受苦难的军队来说，很容易获得武器。” “这对我来说不是一个流行的观点。我不在乎，因为这就是我所相信的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在其他人也相信这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;退伍军人管理局邀请国家射击运动基金会主席乔·巴托齐 (Joe Bartozzi) 在 2020 年自杀会议上向医疗保健提供者发表讲话。巴托齐很紧张。他担心事情可能会演变成他已经习惯的激烈辩论：要么枪不好，要么枪好，没有中间的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但那并没有发生。医生们真的很想了解枪支，如何与患者交谈而不听起来像是抢枪，以及该行业可以提供哪些帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如此直接地谈论枪支对我们来说是一个巨大的变化，”负责退伍军人管理局自杀预防工作的马特·米勒说。这些数据已经变得显而易见，不容再忽视：绝大多数试图自杀的人并没有死亡。在试图自杀的人中，只有一小部分（大约只有 5%）使用枪。但枪支几乎每次都是致命的，因此最终导致自杀死亡人数超过一半。对于退伍军人来说，这一比例跃升至 75%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;专家表示，战争中的创伤经历导致退伍军人的自杀率比其他人高1.5倍。然而，即使是那些没有战斗经历的人，自杀率也高得多。研究人员表示，他们的共同点是特别容易自杀的人口统计数据：主要是白人男性，他们可以使用并熟悉枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方指派一组研究人员提出解决方案建议。今年 2 月，该委员会发布了一份 115 页的报告，其中包括枪支安全措施，例如军事财产的等待期以及将军人购买枪支的最低年龄提高到 25 岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们并不是想拿走人们的枪，我们只是想阻止人们自杀，”专家组成员、俄亥俄州立大学心理学家、退伍军人克雷格·布莱恩博士说。 “我说，重视第二修正案的权利并愿意防止自杀是可能的。这两件事可以共存。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但国防部决定支持枪支限制，而是成立了另一个小组来研究这些限制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://publichealth.jhu.edu/2023/cdc-provisional-data-gun-suicides-reach-all-time-high-in-2022-gun-homicides-down-slightly-from-2021" target="_blank" rel="noopener"&gt;约翰·霍普金斯大学发现，去年美国持枪自杀人数创下历史新高。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;关于枪支的争论通常集中在凶杀和大规模枪击事件上，但&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.pewresearch.org/short-reads/2023/04/26/what-the-data-says-about-gun-deaths-in-the-u-s/" target="_blank" rel="noopener"&gt;自杀占美国枪支死亡的一半以上。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;研究人员表示，政策变化——比如要求许可、等待期、危险信号法——实际上比预防他杀更能预防自杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布莱恩说，最大的误解是枪支不是问题所在。人们认为，如果有人没有枪，他们就会找到另一种方式来结束自己的生命。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自杀是一种冲动行为。研究表明，四分之三的人在一小时内从想法转变为行动。对于 24% 的人来说，时间少于五分钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布莱恩说：“他们所追求的目标是他们生死存亡的最大预测因素。”例如，故意服药过量的尝试中有 2% 会导致死亡——速度很慢，但有时间寻求帮助。布莱恩说，有自杀倾向的人一旦有机会改变主意，通常都会这么做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当哥伦比亚特区在一座桥上设置障碍物时，许多人从桥上跳下来，一些人对此嗤之以鼻：视线范围内有另一座桥，人们就会直接从那里跳下去。但他们没有。桥梁自杀事件几乎降至零。在英国，一种特定的药物成为人们自杀的常见方式。立法者强制要求改变包装，使其打开更加耗时。自杀率直线下降。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;布莱恩称之为“战略上的不便”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;退伍军人管理局现在正在与巴托齐的枪支游说团体合作；他们在枪支展上设立预防自杀摊位，鼓励枪支商店和靶场在危机时刻提供枪支储存服务，鼓励在家中负责任地储存枪支——正如巴托齐所说，“让想法和扳机保持距离”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这就是芭比·罗德将枪锁偷偷放进顾客包里的原因。退伍军人管理局的一名代表告诉她，他们遇到了一名决定结束她生命的士兵，并去拿了她的枪。但它被锁了。当她找到钥匙时，这种冲动就消失了。她决定活下去，军官们不必敲她父母的门来重复罗德所忍受的可怕剧本。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在田纳西州金斯波特，福克斯一家听到汽车驶入车道。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;他们说：“你的儿子帕克·戈登·福克斯今天早上被发现在家中身亡，明显是自伤枪伤。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的母亲尖叫起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “不是我的孩子！不是我的孩子！不是我的宝贝！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他还是个孩子的时候，他假装自己是一个超级英雄。他会把一条毯子系在脖子上作为斗篷。当他的弟弟出生时，他才四岁，他在车上迎接他们，并拿出另一件斗篷给孩子穿上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很长一段时间他都还很小。当他上高中时，他身高还不到 5 英尺，体重还不到 100 磅。他深受爱戴，他的朋友们保护他免受欺凌。他的父母布伦达·福克斯和大卫·福克斯想知道这是否是吸引他参军的原因：一旦他长大强壮，他就需要像别人保护他一样保护别人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2014 年，19 岁的帕克告诉父母他想参军，他的母亲试图不让他看到自己哭泣。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着时间的流逝，他告诉父母，军队同事自杀了。他们问他是否还好。他会说：“我也有过糟糕的日子，但每个人都有糟糕的日子。”这听起来像是他们所期望的答案。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年，由于新冠疫情的限制，他们没能经常见到他。他是一名狙击手训练师，驻扎在佐治亚州的摩尔堡（原本宁堡），距此约六小时车程。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他于 2020 年 7 月请假并拜访了一个周末。人们问他的父母现在是否相信他是来告别的。但他谈论的是他的未来，离开军队，回到大学，买房子。他周日下午离开，他的父亲给他发了一条关于他留在冰箱里的啤酒的笑话：葡萄柚味的。 “我希望你留下更好的啤酒，”他的父亲说，帕克笑了起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们后来得知，他当时已经和朋友出去喝酒了。那天晚上，他撞坏了自己的车，副驾驶座上坐着一个朋友。没有人受伤，但他喝醉了，感到羞愧。他对他的朋友说：“我本来可以杀了你。”他回到家继续喝酒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “像他这样的人并不总是脆弱的，”他的父亲说。 “在那些低落、低落、低落的时刻，他们很脆弱。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的室友发现他死在浴室里。那年他25岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他留下了一张纸条。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;刚开始写得还算整齐，后来字迹就越来越乱了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我必须快点做这件事，因为我有很多朋友会阻止我。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是最让他们伤心的部分：必须要快，否则就会有人救他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果他没有那把枪，他还会和我们在一起吗？绝对，”他的母亲说。 “我内心深处相信这一点。他会一直坚持到早上，然后他会说，‘天哪，那是一个糟糕的夜晚，但我今天在这里，我们走吧。’”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位亲戚打电话问：“你跟别人说什么？”有一种暗示：这是可耻的，应该隐藏起来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们说，告诉人们真相。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “从来没有羞耻感。我为我的儿子、这个男孩和他这个男人感到骄傲。我对他没有半点羞耻心。我很遗憾，”大卫福克斯说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们的国会议员听到了，并打电话来。他说他正在发起一项立法来解决退伍军人自杀问题——在退伍军人管理局以外的社区组织中——并询问他是否可以把他们儿子的名字写在上面。布伦达·福克斯总是喜欢听到她儿子的名字。然后在国会发言。来自阿拉斯加州、俄克拉荷马州、威斯康星州、佐治亚州等获得赠款的组织已与他们联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;狐狸们并不认为自己是政治人物。但他们呼吁军方和政界人士引领国家谈论枪支的文化变革，考虑合理的限制，训练士兵如何从危机中的同事手中夺走枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “每个人总是大喊：‘你抢走了我的枪！’或者，‘我们不需要任何枪！’”布伦达说。 “没有任何简单的解决方案，我们知道这一点。但思念和祈祷并不能解决问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月早些时候，经过多年的拖延，陆军发布了第一个主要的自杀预防学说。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.military.com/daily-news/2023/08/25/after-years-of-delays-army-releases-new-suicide-prevention-plan-short-answers.html" target="_blank" rel="noopener"&gt;该法案因没有明确指导军人在部队中有人受苦时应如何行动而受到批评&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们是很难进行的对话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几年前，退伍军人事务部的一位同行专家杰伊·齐默尔曼（Jay Zimmerman）与一位曾与他一起服务过的陷入困境的朋友交谈过。齐默尔曼做了退伍军人事务部训练他做的事情；谈论心理健康治疗，使用敏感语言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但我从来没有想过要说，‘嘿，你拿着枪做什么？你的手枪现在在哪里？”他说。 “那天晚上晚些时候，我接到他妻子的电话，说他自杀了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从那以后他就再也没有问过这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;齐默尔曼来自田纳西州阿巴拉契亚山脉，距离福克斯长大的地方不远。枪支是生活的一部分。齐默尔曼睡觉时枕头下放着两把手枪。他现在鼓励他所咨询的退伍军人以不同的方式计算安全和风险：有时，直接的威胁是内部的，床头柜上有一把枪并不会让你更安全;它会让你处于危险之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大卫·福克斯花了数周的时间思考这个问题。他在脸书上发帖称：如果你有自杀念头，请将你的枪交给朋友。你可能认为你现在还好，但情况可能会瞬间发生变化，比如一夜喝酒、一场车祸。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他翻阅儿子的财产时，对他伤害最大的是一些小事：手电筒、除草器、建立生活的证据。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;还有他用来结束自己生命的枪。他们讨厌这把枪：他们不想保留它，他们也不希望它在世界上流通。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大卫拿起一把大锤，把它拿到院子里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他把它摔成20块。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ____&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;一位年轻女子走进芭比·罗德的展位，并表示她觉得自己别无选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我每天、每时每刻都感到害怕，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这名妇女的丈夫是一名海军陆战队员，他所在的营参加战争时失去了七人。他觉得自己不值得回家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说，他有几十支枪。有时他坐在卡车的后挡板上，手里拿着一杯酒。不止一次，当他喝得太多而昏倒时，她打电话给他的妈妈说：“我们必须把这些枪带出房子。”他们把他们收集起来，锁在拖车里，他的母亲拿走了钥匙。前几次他对她很生气。但后来他明白了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他开始进行 12 步酒精戒断，他们为他指定了一位赞助商，一位经历过他的挣扎的人，全天随时待命。他问妻子，为什么军队不向他提供这个，因为他们知道士兵信任他们的战友？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他的妻子说，她的压力越来越大。她在精神卫生机构住了一个星期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这真是地狱，确实如此，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她拿出罗德的一张名片，上面列出了她的手机号码，她随时接听每个电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;罗德在她儿子去世后不久就发现了非营利组织 Mission 22，现在她几乎没有做其他事情。她和她的丈夫罗伯特 (Robert) 的汽车已经行驶了 20 万英里。他们在德克萨斯州各地的节日期间出售 T 恤、帽子和钥匙扣，为慈善机构筹集资金，为陷入困境的退伍军人提供项目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但实际上，罗德觉得她的存在是为任何踏入她道路的人提供安全网。他们甚至开了五个小时的车去接一名退伍军人并把他带到康复中心。他们经常听到妻子和母亲感到无助，就像罗德一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她说，她曾向儿子驻扎的基地寻求帮助，告诉他的指挥官，她担心他可能会伤害自己，而且他有枪。她认为，如果她要求的话，她的儿子不会交出枪支，但他是一名“士兵中的士兵”，她相信他会把枪交给其他军官。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;相反，他们告诉他她打过电话，他对她很生气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在圣安东尼奥山姆休斯顿堡陆军基地的卡车上开枪自杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我对此感到非常遗憾，我非常愤怒，”她说。 “需要有一个网络、一个支持系统来告诉你‘你正在经历一些事情，让我坚持住你的枪。’”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;她看着人们走过她的帐篷，却连一眼都没有看。有时她想抓住并摇晃他们，要求他们为此生气，告诉他们下一个可能是他们的孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “每个人都认为这不会发生在他们身上，直到它发生。我就是其中之一，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们志愿服务的非营利组织最近更改了徽标。它曾经说过“团结起来反对退伍军人自杀”。现在是“退伍军人家庭社区”。罗德讨厌它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们需要说出这个词：自杀，”她说。 “这是需要公开的残酷事实。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她全身都有该非营利组织标志的纹身，当人们问起她的情况时，她会毫不犹豫地告诉他们她的儿子是怎么死的，以及他不应该死的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她痴迷于记录自己为这项事业筹集了多少钱。她对这个节日感到失望；他们筹集的资金不到 1,000 美元，而她的目标是这个数字的两倍。当他们把未售出的 T 恤和帽子装进他们的 SUV 时，她垂下了肩膀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的丈夫认为，在内心深处，这对她来说并不是钱的问题——这只是追踪人们关心程度的最简单方法，所以当她很快去国家公墓看望科迪时，她可以低声对他说，他的死是一无是处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她作为单亲妈妈抚养他，并在科迪十几岁时嫁给了她的丈夫。生活很艰苦，他们没有多少钱，而她的儿子总是聪明坚强，笑容灿烂。他善于分析，喜欢把事情拆开，然后想办法把它们重新组合起来。他遵守规则：他拒绝参加一次音乐会，因为他听说人们会吸大麻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在 4 岁时就宣布自己将成为“一名军人”，并且从未改变过主意。现在人们问她，如果时光可以倒流，她会阻止他吗？她说不。这是他一直想要的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她将他穿的一件未洗的衬衫装在塑料袋里，放在梳妆台抽屉里。她尽量不经常把它拿出来，因为她不想让它失去他的气味。但当她遇到特别糟糕的一天时，她会坚持下去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;除此之外，她还留下了国家公墓的一块土地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的丈夫开车送她去那里，陪了她一会儿，然后就让她一个人待多久。有时她会呆上几个小时，有时她无法忍受超过几分钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;节日结束后的第二天早上，她跪在他的记号笔前。上面刻有数字：96-314。对她来说，记住数字总是很容易——她可以回忆起童年的地址、朋友的电话号码。但她无法让自己记住这一点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她拔掉了他坟墓周围的杂草。她告诉他她为他所做的工作，她为他感到骄傲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我希望你为我感到骄傲，”她说。 “我们正在非常努力地阻止任何人像你一样去天堂。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她拥抱了他的记号笔；她说她很抱歉，并亲吻了冰冷的石头。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社得到了多个私人基金会的支持，以加强其对选举和民主的解释性报道。请&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.ap.org/press-releases/2022/ap-announces-sweeping-democracy-journalism-initiative" target="_blank" rel="noopener"&gt;在此处&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;查看有关美联社民主倡议的更多信息。美联社对所有内容负责。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 12:02:33 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">d34699c3-7cb0-3ec5-b62e-8ad3f77d08df</guid>
<link>https://apnews.com/article/gun-violence-civil-liberties-veterans-61caf0a5e52bbe79b22335c4f52ef5e2</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>对于经历过枪击事件的父母来说，抚养孩子需要克服恐惧</title>
<description>&lt;p&gt;肯塔基州路易斯维尔（美联社）——当霍兰·霍尔姆（Hollan Holm）将家庭小型货车开进奇卡索公园（Chickasaw Park）时，聚集在大型野餐棚周围的人群发出的嗡嗡声表明今天下午的故事分享已经开始。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在展馆外的炎热天气中，一名青年足球教练讲述了他 19 岁儿子于 2012 年在当地一家酒类商店的停车场被枪杀后失去儿子的悲痛。房椽下是一位 5​​ 个孩子的母亲，她的婴儿她 15 岁的表弟去年 12 月在公园对面被枪杀，她回忆道，她的儿子靠在她的臀部上保持平衡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍尔姆也有一个创伤故事。但这是他年轻时的事，当时它被枪声打碎了。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “爸爸，你今天说话吗？”他的六年级学生西尔维娅 (Sylvia) 问道，她穿着一件印有巴基斯坦活动人士马拉拉·优素福扎伊 (Malala Yousafzai) 照片的 T 恤。 15 岁时，她因维护女孩受教育权而被塔利班武装分子枪杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们已经让其他人排队了，”霍尔姆说，一代人前，霍尔姆在第一起震撼美国意识的校园大规模枪击事件中幸存下来。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他 8 岁的儿子乔治呻吟着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “是啊，”霍尔姆翻白眼说道。 “你们想听我说话。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;事实上，他们确实这么做了。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但是，现年 40 岁的霍尔姆是一家医疗保健公司的律师，如何才能让他们理解他和肯塔基州小镇上的同学们在很久以前的那个早晨所经历的一切呢？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年大规模杀戮数量创历史新高，青少年因枪支死亡人数激增，对任何父母来说，安抚孩子并抛开自己的恐惧都是一项挑战。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于那些在哥伦拜恩时代校园枪击事件中幸存下来的人来说，现在他们有了自己的孩子，情况可能会更加困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我真的无法走进人群而不担心有人会用枪做事……我不希望他们过那样的生活，”霍尔姆说。 “我只是想让他们成为孩子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今天发生在路易斯维尔以黑人为主的西区的抗议活动，与困扰白人霍尔姆的校园枪击事件相距超过 25 年零 200 英里。但父母的忧虑是普遍现象。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在回家的路上，当霍尔姆指出转向之前集会地点时，他儿子的声音充满了小型货车中欢快的“老麦克唐纳”的表演。他的妻子凯特·迪特迈尔·霍尔姆 (Kate Dittmeier Holm) 指出，就在一家加油站前，一名 44 岁的妇女最近在试图制止顾客之间的争斗时被枪杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么发生这么多枪击事件？”西尔维亚说道，与其说是询问，不如说是恳求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这个答案，”她母亲温柔地说，“是一个复杂的答案。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在美国，每个孩子都有受教育的权利。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但自从发生了两起可怕的校园枪击事件——1989 年加利福尼亚州斯托克顿一所小学遇袭，造成 5 名学生死亡；十年后，科罗拉多州哥伦拜恩高中 12 名青少年和一名教师被屠杀——如何保护儿童的问题同时，维护枪支权利也受到了激烈的争议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;学校管理人员努力“加固”校园，增加金属探测器、主动射击演习和安全官员，在某些情况下还鼓励教师携带枪支。然而枪击事件仍在继续，美国法院对第二修正案的解读日益广泛，进一步加剧了紧张局势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;皮尤研究中心最近的一项民意调查显示，大约三分之二的家长表示，他们非常或有些担心孩子的学校可能会发生枪击事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗兰克·德安吉利斯（Frank DeAngelis）表示，对于学校枪击事件的幸存者来说，这种威胁可能会在过去的创伤之上增添新的焦虑。大屠杀发生时，他是哥伦拜恩学校的校长，至今仍与许多以前的学生保持联系。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我抓住我的小女儿，把她紧紧地抱在胸前，”一位哥伦拜恩幸存者妈妈在她自己的女儿开始上幼儿园的那天告诉他。 “然后我把她放下，看着她走进门，我对自己说：她有可能永远不会回家吗？”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;哥伦拜恩事件当时是美国历史上最严重的校园枪击事件，是一个分水岭，主导了电视新闻和公众讨论。但在此之前的几个月里，其他几起校园枪击事件也开始引起人们的警惕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1997年底，密西西比州珀尔一所高中的一名三年级学生枪杀了两名同学。几个月后，在阿肯色州琼斯伯勒附近的一所中学，两名学生杀死了五人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这件事也发生在肯塔基州帕迪尤卡郊外六英里处的一所位于烟草田之间的学校里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1997年12月，一名14岁的新生走进希斯高中的大厅，背包里装着一把0.22口径手枪，身上裹着四把长枪，身上裹着毯子。在当天第一节课开始之前，他塞住耳朵，拔出偷来的手枪，开始向一群围成早祷圈的同学开枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三名女孩被杀。 14 岁的妮可·哈德利 (Nicole Hadley) 是新生篮球队的成员。 17 岁的杰西卡·詹姆斯 (Jessica James) 在学校乐队中演奏长笛。 15 岁的凯斯·斯蒂格 (Kayce Steger) 是学校执法探索者俱乐部的成员，计划成为一名警察。另外五名学生受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其中包括当时 14 岁的霍尔姆，他的左侧头皮被一颗子弹擦伤，留下了疤痕。他回忆道，那是一个非常寒冷的早晨，当枪击停止后，有人把他扶到靠近前门的地方，他的头发上沾满了血。在救护车到达前的几分钟里，冰冷的空气冲过他身上，他背部的肌肉无法控制地绷紧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍尔姆说，多年后，他告诉自己，表面的伤口并不值得沉思。更多的校园枪击事件和父亲的到来迫使他不得不考虑其他事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我谈论得越多，我就越会再次出现同样的痉挛，”霍尔姆回忆起枪击事件发生后第二天早上《帕迪尤卡太阳报》封面上的照片，他仍然孩子气的脸，现在被后退的发际线所包围。 “我意识到我需要处理一些事情。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;霍兰和凯特在西肯塔基大学就读时相识，当时他们一起在校园报纸上工作。凯特回忆说，在他们第一次约会时，她试图弄清楚为什么他的注意力似乎在别处，却没有意识到今天是希思枪击事件五周年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我花了很多年才弄清楚为什么霍兰那天很安静而且心情不好，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不过，无论他是否愿意承认枪击事件造成的创伤，它仍然存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在餐馆里，霍兰一定要找一张面向门的椅子，专注于观察接近的威胁。周日，当一名穿着风衣、背着背包的陌生男子进入教堂时，霍兰紧张起来，他对访客可能做的事情感到非常震惊，以至于他和凯特不得不离开。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在他开始认真面对这些感受之前，这对夫妇已经结婚，一起从法学院毕业并组建了家庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017年，他们的第一个孩子西尔维娅开始上幼儿园。那年秋天的餐桌上，她宣布她的班级已经学会了一项新的训练。首先，她的老师锁上了教室的门，并关掉了所有的灯。然后她指示 5 岁的孩子保持安静，这样“坏人”就不会发现他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我记得你脸上的表情——你只是有点悲伤，”凯特告诉霍兰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这让我心碎，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同年 12 月，幸存者为希思枪击事件 20 周年修建了一座新的受害者纪念碑。霍尔姆说，当他观看当地电视台直播的仪式时，袭击的情景在他的脑海中回放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不好，”他告诉自己。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;七周后，一名 15 岁男孩在肯塔基州西部马歇尔县高中向同学开枪，该高中距离希斯约 30 分钟车程。他杀死了两名学生，打伤了 14 名学生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;枪击事件引发的回忆促使霍尔姆坐下来接受治疗。那年晚些时候，在与马歇尔县的学生会面时，他惊讶地发现他们的故事与他自己的故事如此相似，但变化却如此之小。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年佛罗里达州马乔里·斯通曼·道格拉斯高中 (Marjory Stoneman Douglas High School) 发生枪击事件，造成 17 人死亡，随后发生的抗议活动中，他开始呼吁加强枪支法律。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他没有预料到这会对他的家人产生如此大的影响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2019 年 8 月，霍尔姆在路易斯维尔联邦法院的台阶上发表演讲时，在人群中发现了他的妻子和 7 岁的女儿。西尔维娅第一次听到她父亲的故事。她看起来很震惊，眼睛睁得大大的，充满了恐惧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “她走到他身边，紧紧抓住他，你可以看到她脸上的担忧，”凯特说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西尔维娅对第一次听到父亲的故事时的记忆很模糊，但她知道这给她带来的感受：“我什至无法想象没有父亲的生活。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在她一生中最痛苦的一天过去十几年后，米西·詹金斯·史密斯只想着庆祝。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是她儿子的三岁生日，她和丈夫乔什带他去 Chuck E. Cheese 餐厅吃晚饭。米西在学校枪击事件中受伤，霍尔姆则开着这辆尼桑车回家，小男孩一直保持清醒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他指出他的中间名布洛克几乎与美国总统相同时，他的父母笑了。然后，突然间，他的兴趣话题发生了变化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “妈妈，你怎么坐轮椅了？”他问。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们只是互相看着对方，就好像我们都感到震惊一样。我们该如何回答这个问题呢？”詹金斯·史密斯回忆道。 “我们知道那一天会到来，但我们从未真正谈论过我们会说什么。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当然，她和乔什现在告诉对方，他们应该做好准备。与霍尔姆不同的是，詹金斯·史密斯从来没有选择是否隐藏发生在她身上的事情。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当枪手的一颗子弹切断了她的脊髓时，她从胸部以下瘫痪，她对自己和其他人诚实地讲述了受伤情况和情况。她说，从某种程度上来说，谈论它就像一种治疗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但这与向小孩子解释有很大不同。她的孩子。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有人死了，”她告诉儿子洛根。 “但是妈妈活了下来，这就是它对我所做的一切。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这似乎让他很满意，五年后，当詹金斯·史密斯发表关于她的经历的演讲时，她带着她的两个儿子，这样他们就可以听到完整的演讲。她说，尽管如此，这对他们来说仍然很抽象，就像电影或恐怖故事一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018 年附近马歇尔县高中发生的枪击事件迫使霍尔姆面对自己的创伤，也震动了詹金斯·史密斯一家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通过当地的广播和充斥着枪击事件描述的谈话，洛根向一位老师倾诉了他的恐惧。他指出，他们四年级的教室没有门，就在大楼入口处。如果发生枪击，他就必须从窗户逃走。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米西和乔什试图安抚他，鼓励他分享自己的担忧，而不是隐藏它们。但她也动摇了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;詹金斯·史密斯长期以来一直警告教育工作者和学生，没有学校能幸免于大规模枪击事件。同时，她告诉自己，她自己的社区，经历过一次，就会没事的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是一件可怕的事情，因为我知道那些去了马歇尔大学的人，而且我现在已经为人父母了，”她说。 “这种事可能会再次发生。我们也不能幸免。 ……这些话是真的。这有点令人难以忘怀。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;在奇卡索公园凉亭的树荫下，霍尔姆斯夫妇和其他 200 多人低着头站着，为今年迄今为止在路易斯维尔被枪杀的每一个人默哀一秒钟。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;时钟已经过去七十四次了——现在才六月。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我担心的不仅仅是男孩，因为没有孩子是安全的，”五个孩子的母亲米亚·布朗 (Myia Brown) 说道，她指着占地 61 英亩的公园对面的一个地方，距离一个标记不远，上面写着穆罕默德·阿里 (Muhammad Ali) 在这里接受过训练。青少年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12 月，它还加入了一个缠着丝花的白色小十字架，悼念布朗的表弟贾莫里·约翰逊 (Ja&amp;#39;Maury Johnson)，他在俯瞰俄亥俄河的沥青地段附近被枪杀。他15岁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 4 月，奇卡索又有两人被杀，其中包括一名 17 岁的青少年，有人向人群开枪，造成四人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场暴力事件与让霍尔姆伤痕累累、詹金斯·史密斯坐在轮椅上的小镇枪击事件相差甚远。 1997 年被杀或受伤的所有青少年都是白人，他们在一个有些年份没有报告过一起凶杀案的县长大。在路易斯维尔被枪杀的大多数是黑人，而且死亡人数还在不断上升。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们共有的就是创伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍尔姆回忆起几年前回到学校几周后所感受到的恐慌，当时他将沃尔玛内气球爆炸的声音误认为是枪声。即使是现在，突然的巨大噪音也能唤起这种感觉。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在路易斯维尔的一些社区，枪声并不罕见。但今天聚集在公园里的人们所描述的创伤至少同样严重。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克里斯塔·格温 (Krista Gwynn) 回忆道，2019 年 12 月，她 19 岁的儿子克里斯蒂安 (Christian) 在距离家四个街区的一次驾车枪击事件中丧生后，她的丈夫责怪自己没有采取更多措施保护他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;仅仅两年后，他们当时也 19 岁的大女儿在路易斯维尔东区的一个公园被枪杀。她在那里会见的 17 岁朋友被杀了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，格温夫妇已经让他们最小的孩子、15 岁的女儿纳瓦达 (Navada) 辍学，在家上学以保证她的安全。当她外出时，格温的丈夫坚持开车送她，甚至到六个街区外的朋友家。他携带手枪进行保护，并指出对暴力行为负责的是人，而不是他们的枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “谁愿意接受这样一个事实：当我带孩子去公园时，我必须监视每一个开车经过的人？”克里斯塔·格温说。 “我必须倾听公园另一边每一次变成争论的谈话，因为子弹没有名字。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少今天，公园里最响亮的声音是要求变革的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “放下枪！救救我们的儿子吧！”格温一家和其他几十个人绕着公园的小路转，高喊着口号。在游行队伍的最后面，当炎热的天气让其他人感到疲惫不堪时，霍兰·霍尔姆提高了声音，凯特和孩子们附和他的声音。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在今天之前，霍姆斯和格温一家只见过一次面，那就是前一天下午，当时霍兰被要求在当地的妈妈需求行动活动中介绍克里斯塔，该活动呼吁更严格的枪支法律。但这已经足够让格温感觉到一些东西了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我觉得我们是有联系的，因为现在我们是一群幸存者，”她说。 “他握着我的手，就像他认识我一样。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;霍尔姆斯家后面距离路易斯维尔市中心两英里，从甲板上可以看到一张巨大的蹦床，上面环绕着安全网。凯特和霍兰开玩笑说，对于一对熟悉伤害和责任法律地雷的律师来说，这是一个奇怪的选择。但这反映了他们对育儿而非律师的思考。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “虽然存在一定的风险，但让他们走向世界也有很多收获，”凯特说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，有时世界会检验这个决定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;四月的一个周一早上，霍兰·霍尔姆正送儿子和女儿上校车，这时七八辆警车呼啸而过。有一瞬间，他因为他们冲过了公交车站牌而感到恼火。然后他意识到几年前他被枪杀时聚集在学校的紧急车辆的声音有多么回响。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这是有充分理由的。当天早上 8 点 30 分刚过，一名手持 AR-15 步枪的枪手走进旧国家银行市中心，杀死了 5 名前同事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在接下来的一周里，路易斯维尔又有九人被枪杀，该市警察局谴责这一暴力事件“不合情理”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;银行枪击事件发生当天，霍兰·霍尔姆对孩子们安全的担忧油然而生。但当他和凯特试图回答他们关于发生了什么的问题时，他却没有透露。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我尽量不让孩子们承受父母的焦虑，因为这肯定是我们所承受的，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这样他们就可以“像孩子一样”，他们的日子充满了戏剧营、萨克斯管练习、图画小说和乐高积木。但就像世界各地的孩子一样，无论父母如何保护他们，他们的意识都会增强。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年五月放学前夕，西尔维娅·霍尔姆 (Sylvia Holm) 期待着五年级的游乐场实地考察。那天早上，她和父亲开车去学校的路上，广播里播放了对梅特·罗德里格斯 (Maite Rodriguez) 父母的采访。梅特·罗德里格斯 (Maite Rodriguez) 是去年德克萨斯州尤瓦尔迪罗布小学大规模枪击事件中丧生的 19 名儿童之一。他们回忆起 10 岁孩子的愿望：有一天成为一名海洋生物学家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “爸爸听到这个消息后，在车上并没有真正说话，”西尔维娅说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在前往游乐场的巴士上，她开始哭泣，想着尤瓦尔迪的孩子们与她周围的朋友的年龄有多接近。不过，她说，如果今天的孩子长大后想找到阻止校园枪击事件的方法，那么最好还是了解一下。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凯特坐在公园野餐桌旁女儿身边，对 11 岁女儿的决心微笑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当我在她这个年纪的时候，我会想，‘哦，大人会解决这个问题的。’”她在这里告诉我们，‘我们将解决这个问题，’”凯特说。但西尔维娅脸上的表情依然严肃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “因为成年人做得还不够，”她说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社得到了多个私人基金会的支持，以加强其对选举和民主的解释性报道。请&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.ap.org/press-releases/2022/ap-announces-sweeping-democracy-journalism-initiative" target="_blank" rel="noopener"&gt;在此处&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;查看有关美联社民主倡议的更多信息。美联社对所有内容负责。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 12:01:50 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">1612b6e6-de4a-3866-b03d-80a02ddd247f</guid>
<link>https://apnews.com/article/gun-violence-civil-liberties-children-28f6c0d7001303bfff0c085f07d36b90</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>酋长队和爱国者队在法兰克福比赛前争夺德国球迷和影响力</title>
<description>&lt;p&gt;爱国者队有历史。酋长队有果汁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新英格兰队将带来六座超级碗奖杯。游艇怎么样？堪萨斯城就有这样的球员，更不用说&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/top-quarterbacks-mahomes-tagovailoa-allen-jackson-hurts-0f9f5979e44d86ec227484827fdb22f0" target="_blank" rel="noopener"&gt;明星四分卫&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和近端锋了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们都将前往法兰克福参加为期两周的美式足球比赛，因为除了比赛之外，还有德国球迷需要赢得支持。很多。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “大多数德国人还没有一支球队，”美国国家橄榄球联盟 (NFL) 德国总经理亚历山大·斯坦福斯 (Alexander Steinforth) 说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/carolina-panthers-seattle-seahawks-tampa-bay-buccaneers-kansas-city-chiefs-nfl-0bea6a57c5a927f0cf57d1d4cc6b1be1" target="_blank" rel="noopener"&gt;球迷数量达数百万&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;——对于大多数在国内已经饱和的球队和联赛来说，这是一个刚刚开采的金矿。该联盟称其拥有 1800 万普通球迷（大约相当于德国居民的五分之一）和 360 万“狂热”球迷。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯坦福斯说：“我们正在达到成熟的状态，你会看到球迷正在积极寻找球队，并寻找他们可以追随的球队。” “这就是为什么特许经营商如此活跃的市场如此令人兴奋，因为现在他们有巨大的机会来吸引粉丝。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;酋长队先发——他们将在周日对阵迈阿密海豚队。一周后，爱国者队迎战印第安纳波利斯小马队。两场比赛均在德意志银行公园球场举行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据联盟的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://operations.nfl.com/updates/the-game/nfl-announces-growth-of-global-markets-program-with-the-addition-of-two-new-clubs-and-four-new-markets/" target="_blank" rel="noopener"&gt;全球市场计划&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，酋长队和爱国者队都拥有在德国的商业权利，坦帕湾海盗队、卡罗莱纳黑豹队和亚特兰大猎鹰队也是如此。这意味着他们可以签署企业赞助协议，举办活动来吸引粉丝，并像在本国市场一样销售商品。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于堪萨斯城来说，生活是美好的。他们是超级碗卫冕冠军。四分卫帕特里克·马霍姆斯卫冕 MVP。特拉维斯·凯尔斯又迎来了一个精彩的赛季。哦，是的，这位近端锋似乎还与全球巨星泰勒·斯威夫特有关系，这只会&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/taylor-swift-travis-kelce-nfl-gen-z-be42bde423a35c8f4c34bd9a18327b07" target="_blank" rel="noopener"&gt;增加话题&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “对于我们作为一支球队来说，这是一个完美的时机，我们将非常积极地充分利用这一点，”酋长队总裁马克·多诺万在谈到球队的整体势头时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多诺万表示，酋长队已经花费了 100 万美元用于法兰克福的准备和球迷活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该球队正在美因河停靠一艘以酋长队为主题的游艇，供球迷登上并与&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/super-bowl-2023-kansas-city-chiefs-philadelphia-eagles-43a1fb387f63438c1eea23b6a4244d95" target="_blank" rel="noopener"&gt;他们在超级碗中 38-35 战胜&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;费城老鹰队的隆巴迪奖杯合影。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;酋长队和爱国者队都希望去年在慕尼黑举行首场常规赛，但这最终落到了海盗队和汤姆·布雷迪的手中，部分原因是国联球队有额外的主场比赛。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/seattle-seahawks-tom-brady-tampa-bay-buccaneers-new-england-patriots-nfl-d3624bfc6649100cbd7a090c1bdcc942" target="_blank" rel="noopener"&gt;海盗队在安联球场以 21-16 击败西雅图海鹰队，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;斯坦福斯称这场比赛是 NFL 在收视率和商品销量方面“最成功的国际比赛”。他补充说，本季免费广播公司 RTL 的德国收视率比一年前增长了“9% 到 10%”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多诺万说，尽管市场上有五支球队，但酋长队和爱国者队“是最具侵略性的，可能也最有立足点”。他补充道，新英格兰有一些优势，“因为他们在那里的时间更长，而且有&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/nfl-soccer-sports-germany-europe-098f5fcf8d1bdf1646f776c1e4f3089d" target="_blank" rel="noopener"&gt;一些德国球员&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和德国广播电台之类的东西。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们绝对想成为德国和其他地方的第一，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2009 年，新英格兰队选择德国进攻锋线球员塞巴斯蒂安·沃尔默后，人们的兴趣激增。他们开始将&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://twitter.com/patsdeutsch/status/1712113439383101596" target="_blank" rel="noopener"&gt;德国内容&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;推向该国。超级碗冠军不断涌现，所有这些都与免费电视网络 ProSieben 每周播出的 NFL 比赛同时发生。从本赛季开始，联盟改用更大的 RTL。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我想说我们是第一（球队），或者我们已经很多很多年了，但显然我们正在对抗堪萨斯城酋长队，他们现在表现非常好，他们的受欢迎程度正在飙升，”该团队该地区业务发展高级总监乔·多兰特 (Joe Dorant) 说道。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;新英格兰队的全部六座隆巴迪奖杯将在市中心的“Patriots Haus”向球迷展示并拍照留念，校友们也将向当地人致意。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但与泰勒·斯威夫特竞争？&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我认为我们做不到，”多兰特说。 “我们唯一能做的就是向德国人民展示什么是爱国者之道。我们已经成功很多很多年了——在 20 年的时间里。没有其他球队可以这么说。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;多诺万说，在 NFL 球队中，堪萨斯城在德国的 Instagram 和 TikTok 参与度已经是增长最快的，而且那是在“泰勒之前”。在市场上的五支球队中，酋长队在德国账户上拥有最多的 Instagram 粉丝，但黑豹队在 TikTok 上拥有优势。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我现在不知道她是否会去德国，”多诺万说。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;凯尔斯肯定会面临当地人关于 Swift 的疑问。与吉赛尔·邦辰离婚后，布雷迪&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/seattle-seahawks-tampa-bay-buccaneers-tom-brady-nfl-sports-0e7614a0cd2597e3949b4eb7d2796c82" target="_blank" rel="noopener"&gt;的个人生活受到质疑&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。一位电视制片人还&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://twitter.com/AP_NFL/status/1591148718757384193" target="_blank" rel="noopener"&gt;赠送给布雷迪一件巴伐利亚皮裤&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;谁知道等待凯尔斯的是什么。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;另一种足球&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;球队聘请了德国机构和顾问来促成交易——酋长队的赞助协议包括快餐和宠物食品——但他们不需要帮助就可以通过德国顶级运动：足球获得知名度。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德甲冠军拜仁慕尼黑在 Instagram 上拥有超过 4000 万粉丝。爱国者队以 500 万球迷名列 NFL 之首。酋长队的德国账户人数略低于 46,000。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.panthers.com/news/panthers-bundesliga-eintracht-frankfurt-to-promote-nfl-football-in-germany" target="_blank" rel="noopener"&gt;黑豹队与在德意志银行公园球场踢球的德甲俱乐部法兰克福队合作&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新英格兰队在福克斯伯勒&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.patriots.com/news/patriots-host-german-men-s-national-soccer-team-at-gillette-stadium-ahead-of-int" target="_blank" rel="noopener"&gt;接待了德国国家足球队&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。酋长队通过亨特家族拥有的达拉斯足球俱乐部&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.youtube.com/watch?app=desktop&amp;amp;v=KLRN5dXi62o" target="_blank" rel="noopener"&gt;与拜仁建立了联系&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;跑回来吗？&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;黑豹队和猎鹰队将成为下一个。德国计划于明年主办一场比赛（NFL 周一确认将在慕尼黑举办），并于 2025 年举办一场比赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱国者队希望尽可能多地在德国比赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “无论他们要求我们打多少场比赛，我们明年和后年打一场比赛都没有问题，”多兰特说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;酋长队和爱国者队是法兰克福指定的“主场”球队。酋长队的吸引力如此之大，以至于其他球队都不想放弃他们的到来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们希望更加积极地更频繁地进入国际市场，”多诺万说。 “目前，理想情况下我们只会作为客场球队，或者在我们有额外主场比赛的那些年里这样做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们普遍预计 NFL 将延长在德国的合同。联盟在杜塞尔多夫开设了一个可容纳 25 名员工的办事处。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这就是我们的想法，要不断成长，”斯坦福斯说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社 NFL：https: &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/nfl" target="_blank" rel="noopener"&gt;//apnews.com/hub/nfl&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 10:00:06 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">95f9c519-b400-342c-ab4d-bc915913559a</guid>
<link>https://apnews.com/article/nfl-germany-chiefs-patriots-frankfurt-f99c44940070b5fc4dc3741b48ecc8f5</link>
<category>Sports</category>
</item>
<item>
<title>以色列军队在加沙城周围与哈马斯作战，军方称 80 万人已逃往南部</title>
<description>&lt;p&gt;加沙地带代尔巴拉（美联社）——周二，以色列军队与哈马斯武装分子作战，并袭击了地下营地，重点是加沙北部。尽管以色列持续&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;轰炸被&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;围困的飞地，但估计有 80 万巴勒斯坦人已逃往南部。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;受到哈马斯&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-gaza-war-news-10-30-2023-131e9537aaad8e74586cc114d2668e5a" target="_blank" rel="noopener"&gt;首次成功解救&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;俘虏的鼓舞，总理本杰明·内塔尼亚胡拒绝了停火呼吁，并在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-attack-military-war-a8f63b07641212f0de61861844e5e71e" target="_blank" rel="noopener"&gt;10 月 7 日血腥暴行&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;之后再次发誓要摧毁哈马斯统治加沙的能力或威胁以色列。战争。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该领土上的 230 万巴勒斯坦人中有一半以上已经逃离家园，数十万人在联合国开办的学校改建的避难所中避难，或者与数千名受伤患者一起住在医院里。最近几天，以色列的袭击袭击了北部几家医院，令医务人员感到震惊。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;联合国巴勒斯坦难民机构 UNRWA 表示，近 672,000 名巴勒斯坦人在其学校和其他设施中避难，是其容量的四倍。周末，由于以色列的围困，基本物资供应减少，数千人闯入援助仓库获取食物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙已经连续几周没有中央电力供应，以色列还禁止为医院和家庭提供应急发电机所需的燃料进入。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;近东救济工程处负责人菲利普·拉扎里尼指责以色列对巴勒斯坦人进行“集体惩罚”，并迫使他们从加沙北部流离失所到南部，在那里他们仍然不安全。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该机构即使在正常情况下也为加沙数十万人提供基本服务，该机构表示，自战争爆发以来，该机构已有 64 名工作人员丧生，其中包括一名男子在最近的一次罢工中与妻子和八个孩子一起丧生。周一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;发言人朱丽叶特·图马对美联社表示：“这是有史以来联合国援助人员在如此短的时间内在世界各地冲突中丧生的最高人数。” “如果没有这些同事，近东救济工程处将永远不会一样。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这场战争还可能引发其他战线更激烈的战斗。以色列和黎巴嫩真主党武装组织每天都在边境交火，以色列和美国还袭击了叙利亚境内与伊朗有关的目标，伊朗支持哈马斯、真主党和该地区其他武装组织。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方表示，周二在红海城市埃拉特附近的以色列领空外击落了一架无人机，但没有提供更多细节。本月早些时候，一艘美国海军驱逐舰在红海&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/yemen-navy-warship-missiles-intercepted-2f5fc9c8a3737f762b29d5c53ec08a5b" target="_blank" rel="noopener"&gt;拦截了伊朗支持的也门胡塞叛军向以色列发射的三枚巡航导弹和几架无人机&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在被占领的约旦河西岸， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-settler-violence-palestinian-sawiya-west-bank-c3233164162d4c6511008da638474d99" target="_blank" rel="noopener"&gt;巴以暴力事件也激增&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，军队拆毁了十多年前流亡的哈马斯高级官员萨利赫·阿鲁里 (Saleh al-Arouri) 的家。阿罗拉村地方议会主席阿里·卡西卜 (Ali Kaseeb) 表示，这所房子已经空置了 15 年。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列军方发言人乔纳森·康里克斯表示，加沙的地面行动主要集中在北部，包括加沙城，他称该城是“哈马斯的重心”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “但我们也继续对加沙其他地区进行袭击。我们正在追捕他们的指挥官，我们正在攻击他们的基础设施，只要有与哈马斯有关的重要目标，我们就会打击它，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方表示，过去一天，他们袭击了大约 300 个武装分子目标，其中包括隧道内的大院，并且军队与配备反坦克导弹和机枪的巴勒斯坦武装分子进行了多次战斗。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯周日发布了自己的视频，显示了据称是加沙北部的一场战斗。一名戴着 GoPro 相机的战士带着火箭推进式榴弹发射器从隧道中出现，在枪声中与其他武装分子一起跑过沙丘和灌木丛。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;无法独立确认这些报道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;更大规模的地面行动已在加沙城北部和东部展开，战前该城有超过 65 万人口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方发布的视频显示，士兵们走过一片空地，背景中传来猛烈的枪声，并在一栋严重受损的建筑废墟中建立了阵地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Conricus说，大约80万人听从以色列军方的命令，从该地带北部逃往南部。但加沙城及其周边地区仍有数万人，随着战斗蔓延到&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-gaza-hamas-military-urban-battle-89e45b149f3b88cd647cf6376dbfe0ac" target="_blank" rel="noopener"&gt;人口稠密的居民区，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;预计双方伤亡都会增加。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着以色列军队本周抵达加沙主要的南北高速公路，逃往南方的窗口可能正在关闭。周一流传的视频显示，一辆坦克向一辆接近沙堤但正在掉头的汽车开火。加沙卫生部表示，三人死亡。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;扎基·阿卜杜勒·海 (Zaki Abdel-Hay) 是一名巴勒斯坦男子，住在距离加沙城以南的公路只有几分钟步行路程的地方，他说人们不敢使用它。 “人们非常害怕。以色列坦克仍然很接近，”他在电话中说，并补充说，在道路附近可以听到“持续的炮火”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在周一晚间的新闻发布会上，内塔尼亚胡拒绝了停火以促进释放俘虏或结束战争的呼吁，他表示这将是漫长而艰难的。 “呼吁停火就是呼吁以色列向哈马斯投降，”他在新闻发布会上说。 “那不会发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡对以色列未能阻止该国半个世纪以来最严重的突然袭击感到越来越愤怒，他也表示没有辞职的计划。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-gaza-health-ministry-health-death-toll-59470820308b31f1faf73c703400b033" target="_blank" rel="noopener"&gt;加沙卫生部&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;周一表示，巴勒斯坦人死亡人数超过 8,300 人，其中大部分是妇女和儿童。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-death-toll-numbers-injured-5c9dc40bec95a8408c83f3c2fb759da0" target="_blank" rel="noopener"&gt;这个数字&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;在数十年的以色列-巴勒斯坦暴力事件中是史无前例的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列方面已造成1400多人死亡，其中主要是哈马斯首次袭击中丧生的平民，这也是一个前所未有的数字。巴勒斯坦武装分子继续向以色列发射火箭弹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方周一表示，特种部队解救了巴勒斯坦武装分子在大范围袭击中抓获的约 240 名俘虏中的一名。它说列兵。 19 岁的奥里·梅吉迪什 (Ori Megidish) “状况良好”，并已与家人团聚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈马斯&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hostages-israel-hamas-war-what-to-know-406920c384818fa4fe3525327adf3f50" target="_blank" rel="noopener"&gt;已释放四名人质&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，并表示将释放其他人质，以换取以色列扣押的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/middle-east-israel-prisons-arrests-west-bank-fc894c6f56318fb6fb2f080555b40b6f" target="_blank" rel="noopener"&gt;数千名巴勒斯坦囚犯&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，但以色列拒绝了这一提议。哈马斯周一发布了一段短视频，显示了另外三名女俘虏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，加沙的人道主义危机继续恶化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;世界卫生组织表示，过去两天加沙有两家医院遭到破坏，一辆救护车被毁。据称，最近几天，北部运营的所有 13 家医院都收到了以色列的疏散命令。医务人员拒绝了这样的命令，称这对依靠生命维持系统的患者来说无异于被判了死刑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列表示，它的目标是哈马斯战士和基础设施，武装分子在平民中活动，使他们处于危险之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;过去几天，以色列允许150多辆满载食品和药品的卡车从埃及进入加沙，但援助人员表示，这不足以满足快速增长的需求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列表示已重新开放加沙的两条主要供水线，但联合国人道主义事务办公室表示，其中一条在运行两周后已停止工作，另一条需要维修。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;马格迪从开罗报道。美联社驻贝鲁特撰稿人卡里姆·切哈耶布 (Kareem Chehayeb) 做出了贡献。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社完整报道：https: &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;//apnews.com/hub/israel-hamas-war&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; 。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 07:22:59 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">e98108e8-e3ef-3bd6-a54c-5f3b173cee1c</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-gaza-war-news-10-31-2023-54ab6bd7f6861be86266770c245827e1</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>尖端人工智能引发了人们对人类面临风险的担忧。科技和政治领导人做得足够吗？</title>
<description>&lt;p&gt;伦敦（美联社）——得益于尖端的人工智能系统，像 ChatGPT 这样的聊天机器人在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/87f56912eed4d24e3a91d4efd6bda51c" target="_blank" rel="noopener"&gt;撰写演讲&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;、计划假期或&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/google-bard-ai-14ee02cb71b32f0e1fc87a4173c03796" target="_blank" rel="noopener"&gt;进行对话&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;方面的能力让世界惊叹不已，甚至可以说比人类更好。现在，随着人们越来越担心新兴技术具有可能危及人类的能力，前沿人工智能已成为最新的流行语。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从英国政府到顶尖研究人员，甚至大型人工智能公司本身，每个人都对前沿人工智能未知的危险发出警报，并呼吁采取保障措施，保护人们免受其生存威胁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周三，这场辩论达到了紧要关头，英国首相里希·苏纳克 (Rishi Sunak) 主持了为期两天的峰会，重点关注前沿人工智能。据报道，预计将吸引来自 28 个国家的约 100 名官员参加，其中包括美国副总统卡马拉·哈里斯、欧盟委员会主席乌苏拉·冯德莱恩以及 OpenAI、谷歌旗下 Deepmind 和 Anthropic 等美国主要人工智能公司的高管。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;地点是布莱切利公园，这里曾经是艾伦·图灵领导的二战密码破译者的绝密基地。这座历史悠久的庄园被视为现代计算的诞生地，因为图灵的团队就是在这里使用世界上第一台数字可编程计算机破解了纳粹德国的恩尼格玛密码。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/ai-artificial-intelligence-britain-sunak-7a7a90b4a94efd01e7a33bc3f75cd59b" target="_blank" rel="noopener"&gt;苏纳克在上周的一次演讲中表示&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，只有政府——而不是人工智能公司——才能保护人们免受技术风险的影响。然而，他也指出，英国的做法“并不急于进行监管”，尽管他概述了一系列听起来可怕的威胁，例如使用人工智能更容易地制造化学或生物武器。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们需要认真对待这个问题，我们需要开始集中精力解决这个问题，”不列颠哥伦比亚大学计算机科学副教授杰夫·克鲁恩（Jeff Clune）说，他专注于人工智能和机器学习。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克鲁恩是一群有影响力的研究人员之一，他们上周撰写了一篇论文，呼吁各国政府采取更多措施来管理人工智能带来的风险。这是埃隆·马斯克 (Elon Musk) 和 OpenAI 首席执行官萨姆·奥尔特曼 (Sam Altman) 等科技巨头发出的一系列&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/artificial-intelligence-risk-of-extinction-ai-54ea8aadc60d1503e5a65878219aad43" target="_blank" rel="noopener"&gt;可怕警告&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;中的最新一次，这些警告涉及快速发展的技术以及行业、政治领导人和研究人员在控制风险和监管方面对未来道路的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/ai-godfather-google-geoffrey-hinton-yoshua-bengio-chatgpt-5f7dc295a576833dfc3378071b5716f2" target="_blank" rel="noopener"&gt;不同&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;看法。 。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克鲁恩说，人工智能是否会消灭人类还远未确定，“但它有足够的风险和发生的机会。我们需要动员社会的注意力立即解决这个问题，而不是等待最坏的情况发生。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;苏纳克的一大目标是就人工智能风险性质的公报达成一致。他还公布了人工智能安全研究所的计划，该研究所将评估和测试新型技术，并提议在联合国气候变化小组的启发下建立一个全球专家小组，以了解人工智能并起草一份“人工智能科学状况”报告。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这次峰会反映出英国政府渴望举办国际聚会，以表明英国在三年前脱欧后并未陷入孤立，仍能在世界舞台上发挥领导作用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国还希望在美国和欧盟 27 国都采取行动的热点政策问题上表明自己的主张。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布鲁塞尔正在对世界上第一个全面的人工智能法规进行最后的修改，而美国总统乔·拜登周一&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/biden-ai-artificial-intelligence-executive-order-cb86162000d894f238f28ac029005059#:~:text=WASHINGTON%20(AP)%20%E2%80%94%20President%20Joe,list%20to%20oversee%20the%20rapidly" target="_blank" rel="noopener"&gt;签署了一项全面的行政命令&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，以科技公司自愿承诺为基础，指导人工智能的发展。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国与美国同为世界人工智能两大强国之一，已受邀参加此次峰会，但苏纳克无法“100%确定”北京代表将出席。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这份由 Clune 和其他 20 多名专家签署的文件，其中包括两位被称为人工智能“教父”的杰弗里·辛顿 (Geoffrey Hinton) 和约书亚·本吉奥 (Yoshua Bengio)，呼吁政府和人工智能公司采取具体行动，例如投入三分之一的研发资金确保先进自主人工智能的安全和道德使用的资源。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Frontier AI 是最新、最强大的系统的简称，这些系统直达人工智能功能的边缘。它们基于基础模型，这些模型是根据从互联网上抓取的广泛信息进行训练的算法，以提供通用但并非绝对可靠的知识基础。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;克鲁恩说，这使得前沿人工智能系统“很危险，因为它们的知识并不完全丰富”。 “人们假设并认为自己知识渊博，但这可能会给你带来麻烦。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，这次会议也面临着批评，称其过于关注遥远的危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伦敦专注于人工智能的政策研究小组艾达·洛夫莱斯研究所 (Ada Lovelace Institute) 临时主任弗朗辛·贝内特 (Francine Bennett) 表示：“峰会的焦点实际上有点过于狭隘。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她上周在查塔姆研究所的一个小组上表示，“我们可能会忘记更广泛的风险和安全”以及已经成为日常生活一部分的算法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加州大学伯克利分校研究算法偏差的研究员 Deb Raji 指出了英国已经部署的系统存在的问题，例如警察面部识别系统对黑人的误检率要高得多，而且&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/virus-outbreak-england-international-news-roger-taylor-london-7b27d2cfc54c05c9589091fcb91d2771" target="_blank" rel="noopener"&gt;算法也很糟糕一次高中考试&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 100多个民间社会团体和专家在给苏纳克的公开信中表示，这次峰会是一次“错失的机会”，它使受人工智能影响最严重的社区和工人边缘化。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;怀疑论者表示，英国政府将峰会目标定得太低，因为监管人工智能不会被提上议程，而是专注于建立“护栏”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉吉表示，苏纳克呼吁不要急于进行监管，这让人想起“我们从美国许多企业代表那里听到的信息”。 “因此，他们可能会对英国官员说的话中也会出现这种情况，我对此并不感到惊讶。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拉吉表示，科技公司不应该参与起草法规，因为它们往往“低估或淡化”紧迫性和全面的危害。她说，他们也不太愿意支持拟议的法律，“这可能是必要的，但可能实际上会危及他们的底线”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; DeepMind 和 OpenAI 没有回应置评请求。 Anthropic 表示联合创始人达里奥·阿莫代 (Dario Amodei) 和杰克·克拉克 (Jack Clark) 将出席。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;微软在博客文章中表示，它期待“英国下一步召开峰会，推进人工智能安全测试工作，并支持在人工智能治理方面加强国际合作。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;政府坚称，与会者将来自政府、学术界、民间社会和企业。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;英国中左翼智库公共政策研究所表示，如果让科技行业在没有政府监督的情况下进行自我监管，那将是一个“历史性错误”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该组织的高级经济学家卡斯滕·荣格（Carsten Jung）表示：“监管机构和公众基本上对人工智能如何在整个经济中部署一无所知。” “但自我监管对社交媒体公司不起作用，对金融部门不起作用，对人工智能也不起作用。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社撰稿人吉尔·劳利斯对此报道做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 06:05:34 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">f825a887-fde1-3796-9ef2-dddd7f2bf487</guid>
<link>https://apnews.com/article/artificial-intelligence-risks-uk-summit-regulation-ce89e842a176e55e46b6cc493cd515a5</link>
<category>Business</category>
</item>
<item>
<title>该组织寻求清除马萨诸塞州所有因巫术而被指控、定罪或处决的人的名字</title>
<description>&lt;p&gt;波士顿（美联社）——1648 年，助产士玛格丽特·琼斯成为马萨诸塞州第一个、新英格兰第二个因巫术而被处决的人，比&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/boston-c61fc1d8aadae74dca07edb57a233a00" target="_blank" rel="noopener"&gt;臭名昭著的塞勒姆女巫审判&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;早了几十年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近四个世纪后，该州和地区仍在努力解决其女巫审判遗产的范围。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最新的努力来自一个致力于为马萨诸塞州所有因巫术指控、逮捕或起诉的人洗清罪名的组织，无论这些指控是否以绞刑告终。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;马萨诸塞州政治迫害正义项目由历史爱好者和后代组成，该组织领导人乔什·哈钦森表示，该组织希望说服该州对其早期历史进行更全面的清算。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1638 年至 1693 年间，在马萨诸塞州的前身，数百人被指控犯有巫术。大多数人都逃脱了处决。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;虽然人们的注意力主要集中在为塞勒姆被处决的人洗清罪名，但大多数在 1600 年代卷入女巫审判的人基本上都被忽视了，其中包括 1648 年至 1688 年间在波士顿因施行巫术而被绞死的五名妇女。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;哈钦森说：“重要的是我们要纠正过去的不公正现象。”他指出，他的祖先中包括原告和受害者。 “我们希望所有被告、被起诉或被捕的人道歉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前，该组织一直在收集请愿书的签名，但希望将案件提交给州议会。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;安·希宾斯 (Ann Hibbins) 是波士顿被指控施行巫术的人之一，她是马萨诸塞州州长理查德·贝林厄姆 (Richard Bellingham) 的嫂子，于 1656 年被处决。纳撒尼尔·霍桑 (Nathaniel Hawthorne) 于 1850 年出版的《红字》中出现了一个以希宾斯为原型的人物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一位被指控的波士顿女巫，被称为“好妇安·格洛弗”或“古迪·格洛弗”，于 1688 年在该市被绞死。该市北端社区的一座天主教堂前面有一块纪念她的牌匾，将她描述为“第一位天主教徒”马萨诸塞州的烈士。”这是该市为数不多的对女巫审判历史的实物提醒之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;女巫正义组织帮助在康涅狄格州成功发起了类似的行动，康涅狄格州是 1647 年美国殖民地第一名因巫术被处决的人阿尔斯·扬 (Alse Young) 的故乡。康涅狄格州最后一次巫术审判发生在 1697 年，最终指控被驳回。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;康涅狄格州参议员 5 月&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/connecticut-witchcraft-trials-pardons-0459fb0cc52547daff06cb25dbca9a3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;以 34 比 1 的投票结果，赦免了 370 多年前被判犯有巫术罪的 12 名男女&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，其中 11 人被处决，并为黑暗 15 年期间发生的“误判”道歉该州的殖民历史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该决议列出了被处决的九名女性和两名男性以及一名被定罪并缓期执行的女性，该决议以 121 比 30 的票数在众议院获得通过。因为这是一项决议，所以不需要州长签名。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对于许多人来说，遥远的波士顿、塞勒姆及其他地区发生的事件既令人着迷又个性化。其中包括新英格兰历史家谱学会首席家谱学家大卫·艾伦·兰伯特。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;兰伯特将他的第十任曾祖母玛丽·帕金斯·布拉德伯里 (Mary Perkins Bradbury) 列为被告之一，她本应于 1692 年在塞勒姆被绞死，但最终逃脱了处决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们无法改变历史，但也许我们可以向被告道歉，”他说。 “这在某种程度上结束了这一章。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马萨诸塞州已经努力接受其女巫审判的历史——程序允许“光谱证据”，受害者可以证明被告在梦或幻觉中伤害了他们。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当 1692 年至 1693 年塞勒姆女巫审判的法官塞缪尔·休厄尔 (Samuel Sewall) 五年后在波士顿教堂公开认罪时，这项努力几乎立即开始，他接受了审判的“指责和耻辱”，并请求宽恕。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 1711 年，殖民地领导人通过了一项法案，为塞勒姆一些被定罪的人洗清罪名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 1957 年，州立法机关为 Ann Pudeator 和其他 1692 年因巫术“被起诉、审判、判定有罪、判处死刑并处决”的人做出了某种道歉。该决议宣称塞勒姆审判“令人震惊，是社区中普遍对魔鬼歇斯底里恐惧浪潮的结果”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2001年，代理州长简·斯威夫特签署了一项法案，宣告塞勒姆&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.middletownpress.com/news/article/Massachusetts-governor-Swift-signs-bill-11919415.php" target="_blank" rel="noopener"&gt;女巫审判期间被处决的五名妇女&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;无罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2017年，塞勒姆&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/fdc9669b8ecf48918758f5463d653b64" target="_blank" rel="noopener"&gt;为遇难者纪念碑&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;揭幕。 325 年前，莎拉·古德 (Sarah Good)、伊丽莎白·豪 (Elizabeth Howe)、苏珊娜·马丁 (Susannah Martin)、丽贝卡·纳斯 (Rebecca Nurse) 和莎拉·王尔德 (Sarah Wildes) 在塞勒姆的一个名为普罗克特壁架 (Proctor&amp;#39;s Ledge) 的地点被绞死。在塞勒姆女巫审判期间，有 19 名受害者被绞死，第 20 名受害者被压死。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2022 年，议员们宣布&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/last-salem-witch-pardoned-3cff0a6a8dfcd81f7d6ac9e049a410ba" target="_blank" rel="noopener"&gt;小伊丽莎白·约翰逊无罪，在 1693 年塞勒姆女巫审判最激烈时被判犯有巫术罪并被判处死刑 329 年后，立法者为她洗清了罪名&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。据信，约翰逊是最后一位被撤销定罪的塞勒姆女巫被告。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;其他州也努力应对类似的历史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佛蒙特州波纳尔是马萨诸塞州和纽约州交界的一个小镇，上个月为一个历史纪念碑举行了落成仪式，以表彰佛蒙特州唯一有记录的女巫审判的幸存者。根据传说和传说标记，据说克里格寡妇在 1785 年作为女巫受审时在胡西克河中溺水身亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;标记称，原告认为女巫浮在水面上，但克里格沉入水中并获救。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9 月 16 日的落成仪式包括女巫漫步活动，人们打扮成女巫穿过一座桥，来到胡西克河沿岸的标记地点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我相信寡妇克里格今天会很高兴加入我们的女巫游行，以蔑视那些认为自己有权指责那些他们认为看起来不同、行为不同或具有他们可能觉得奇怪的个性的人，鲍纳尔历史学会的成员乔伊斯·赫尔德 (Joyce Held) 说道，该学会与本宁顿博物馆合作获取了这个标记。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社驻佛蒙特州马什菲尔德的记者 Lisa Rathke 对此做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 04:19:34 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">cf86d080-9463-358d-bffc-de3ca86ad9db</guid>
<link>https://apnews.com/article/massachusetts-witch-hunt-justice-project-names-cleared-0a6793fbe3c04abac17efbd9ff576141</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>1 月 6 日是否会根据宪法阻止特朗普参加 2024 年投票？律师将在听证会第二天陈述案情</title>
<description>&lt;p&gt;丹佛（美联社）——科罗拉多州法庭上播放的视频既令人毛骨悚然，又让人感到熟悉——一群暴力暴徒，其中一些人穿着战术装备，冲进美国国会大厦，袭击警察，并高呼“绞死迈克·彭斯！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;现在，在为期一周的听证会的第二天，律师们正在争论 2021 年 1 月 6 日的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/congress-confirm-joe-biden-78104aea082995bbd7412a6e6cd13818" target="_blank" rel="noopener"&gt;臭名昭著的事件&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;是否构成美国宪法中&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/trump-14th-amendment-insurrection-2024-election-ballot-9c5f79203109ba221b35a48e708ad725" target="_blank" rel="noopener"&gt;很少使用的条款&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;下的叛乱，他们试图利用该条款取消前总统唐纳德·特朗普 2024 年投票的资格。科罗拉多州举行的听证会是本周举行的两场听证会之一，第二场听证会将于周四在明尼苏达州最高法院举行，最终可能会提交美国最高法院审理，而美国最高法院此前从未就第十四修正案中的内战时期条款做出过裁决。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;预计周二的证人将包括一名右翼暴力专家和一名第 14 修正案第三节专家，该修正案自 1868 年通过以来只被使用过几次。证词将触及棘手问题的核心。该案提出的法律问题——什么构成“叛乱”以及如何适用禁止任职的极端政治惩罚？&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;原告律师辩称，该条款很简单，特朗普显然被取消了担任总统的资格，就好像他未达到宪法规定的担任总统的最低年龄 35 岁一样。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的律师认为，仍然存在很多问题——作者是否打算将该条款适用于总统职位，尽管修正案中没有提及“总统和副总统选举人”以及参议员和众议院议员代表人数？它是针对那些仅仅行使言论自由来支持不受欢迎的事业的人，还是只针对那些拿起武器的人？ &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普在科罗拉多州的首席律师、科罗拉多州前共和党国务卿斯科特·盖斯勒(Scott Gessler)驳斥了这起诉讼，称其为“反民主”，并指出另一位总统候选人—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/83b57b6dfec342aaa8574092a108556f" target="_blank" rel="noopener"&gt;社会主义劳工组织者尤金·德布斯(Eugene Debs&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; )——甚至在没有人试图从监狱里竞选总统的情况下。使用第三节取消他的资格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果他们不喜欢特朗普总统，他们就需要参与选举，”盖斯勒在第一天结束后表示。 “但他们试图做的是缩短选举。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一，科罗拉多州的证词首先详细介绍了 1 月 6 日发生的袭击事件，该袭击事件旨在阻止国会认证&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/election-claims-biden-won-explained-bd53b14ce871412b462cb3fe2c563f18" target="_blank" rel="noopener"&gt;总统乔·拜登的选举胜利&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;代表六名共和党和无党派科罗拉多州选民的律师辩称，特朗普在袭击前的暴力言论使他有罪，并根据该条款再次被禁止担任总统，该条款禁止任何向宪法宣誓然后“参与叛乱”的人担任总统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们来这里是因为特朗普声称，毕竟他有权再次担任总统，”律师埃里克·奥尔森说。 “但我们的宪法，我们国家的共同宪章，规定他不能这样做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的法律团队和总统竞选团队批评这起诉讼只不过是民主党试图破坏他夺回旧职位的努力。到目前为止，特朗普在共和党总统初选中占据主导地位，阻止他的诉讼是由两个不同的自由派团体组织的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了强调这一点，特朗普的竞选团队在听证会前表示，已向地方法院法官莎拉·B·华莱士(Sarah B. Wallace)提出回避申请，因为她曾在 2022 年 10 月向科罗拉多州投票率项目 (Colorado Turnout Project) 捐款 100 美元，该组织的网站称它的成立是为了“防止暴力叛乱”，例如 1 月 6 日的袭击。华莱士拒绝这样做。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同年 8 月，她被民主党州长贾里德·波利斯 (Jared Polis) 任命为法官。华莱士表示，在提出动议之前，她不记得这笔捐款，并且对该案的法律问题没有先入之见。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不会允许这场法律诉讼变成一场马戏表演，”她说。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 04:09:48 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">e5178383-303a-3359-9bf2-ee8f6378c648</guid>
<link>https://apnews.com/article/trump-insurrection-ballot-14th-amendment-colorado-6a8528813e29c9f45a0bb4972369e97e</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>拜登的内阁秘书敦促分裂的国会向以色列和乌克兰提供援助</title>
<description>&lt;p&gt;华盛顿（美联社）——周二，国防部长劳埃德·奥斯汀和国务卿安东尼·布林肯在参议院听证会上作证，表示美国应立即向&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/russia-ukraine" target="_blank" rel="noopener"&gt;乌克兰&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;提供援助，因为&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/joe-biden-ukraine-israel-budget-3762a0bdf00653e3c8a38175d3c3d3cb" target="_blank" rel="noopener"&gt;政府为这些地区的冲突提出了 1050 亿美元的巨额紧急援助请求。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;国家和其他国家已经在分裂的国会中遇到了障碍。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总统乔·拜登的内阁秘书正在向参议院大多数友好的听众主张对外援助，其中大多数民主党人和许多共和党人支持将对两国的援助捆绑在一起。但在共和党领导的众议院，它面临着更深层次的问题， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/house-speaker-republicans-emmer-mccarthy-54352a64be041cd445bda8df28b24f03" target="_blank" rel="noopener"&gt;新任议长迈克·约翰逊&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;提议削减对乌克兰的援助，只关注以色列，并削减美国国税局的资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着国会分歧不断加深，布林肯和奥斯汀告诉参议员，对对外援助的广泛支持将是美国向对手发出的实力信号。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;布林肯说：“现在，许多人再次押注美国国内过于分裂或心烦意乱，无法坚持到底。” “这就是利害攸关的地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥斯汀表示，如果美国不能发挥领导作用，“美国的代价和威胁只会越来越大”。我们决不能让我们的朋友、竞争对手或敌人有任何理由怀疑美国的决心。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两位秘书多次被数十名抗议者打断，抗议者要求以色列停止对加沙地带的轰炸，听证会因警察清理房间而不得不暂停。 “立即停火！”他们喊道。 “拯救加沙的孩子们！”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登要求为以色列提供143亿美元，为支持乌克兰并补充五角大楼已提供的武器库存提供614亿美元，为加沙、以色列、乌克兰等地的人道主义工作提供91亿美元，为印太地区提供74亿美元。美国的重点是对抗中国的影响力。白宫的请求还寻求大约 140 亿美元来保护美国边境，包括增加边境人员的数量、安装新的检查机器来检测芬太尼以及增加处理庇护案件的人员配备。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;众议院提案的范围大幅缩小，耗资约 145 亿美元，立即遭到参议院民主党人的抵制，并给参议院共和党人带来压力，他们支持乌克兰援助，但意识到党内对此日益担忧。不同的方法预示着援助面临的问题，因为两国陷入了长期酝酿的、明确的冲突，拜登和许多美国议员表示，这些冲突可能对世界其他国家产生根本性影响。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “现在，美国面临着一个不可避免的真相时刻：民主和自由在全球范围内受到自冷战结束以来我们从未见过的攻击，”参议院多数党领袖、民主党人查克·舒默在会后不久说道。众议院共和党人周一公开了他们的提案。他表示，共和党人应该抵制“孤立主义的虚假诱惑”，因为俄罗斯总统弗拉基米尔·普京一直在努力重申俄罗斯作为全球大国的地位，而哈马斯则寻求彻底消灭以色列。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;参议院拨款委员会主席、华盛顿州民主党人帕蒂·默里在听证会开始时表示，她和该委员会的首席共和党人、缅因州参议员苏珊·柯林斯正在起草“强有力的两党立法”，其中将包括向两国提供援助，正如拜登所做的那样要求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “毫无疑问，我们需要将所有这些优先事项作为一揽子计划的一部分来解决——因为现实是这些问题都是相互关联的，而且都很紧迫，”默里说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管共和党会议上对乌克兰援助的质疑越来越多，但参议院共和党领袖米奇·麦康奈尔强烈主张将对乌克兰和以色列的援助捆绑在一起。周一，他在肯塔基州举行的一次活动中接待了乌克兰驻美国大使奥克萨娜·马尔卡洛娃，并告诉观众，“现在是采取迅速果断行动的时刻。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马尔卡洛娃在活动中表示，“现在是加倍努力的时候”，如果不援助乌克兰战争，普京就会更加嚣张，并危及世界。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “如果我们不为民主而战，那么谁来为民主而战？”马尔卡洛娃问道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当周一晚上返回华盛顿时，支持乌克兰援助的参议院共和党人对前进的道路感到不确定。让该计划进一步复杂化的是，他们中的一些人一直在谈判一揽子边境安全措施，该措施将超出拜登的要求，试图帮助控制移民涌入，在支出法案中为美国提供更多资金，并可能说服更多共和党人投票支持它。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;参议院第二号共和党人、南达科他州参议员约翰·图恩表示，如果众议院两党对以色列援助单独进行投票，那么民主党同时通过两项法案的努力可能会变得复杂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;图恩重申他支持将对两国的援助捆绑在一起，但表示他“愿意接受建议”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;爱荷华州共和党参议员乔尼·恩斯特表示，她希望看到乌克兰援助获得通过，“我不在乎它如何发生。”她表示，她对共和党在众议院提出的以色列资助削减开支持开放态度。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;不过，最近几周，越来越多的参议院共和党人加入了大多数众议院共和党人的行列，主张减缓或停止美国对乌克兰的援助。俄亥俄州参议员万斯一直是援助最有力的反对者之一，他称乌克兰与普京和俄罗斯的战争是“一场无休止的冲突，拜登政府没有任何计划”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;众议院可能会在本周末之前通过以色列援助计划。约翰逊周一在接受福克斯新闻采访时表示，他将致电舒默讨论众议院法案。 ”稳定。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;众议院筹款委员会的民主党领袖、纽约州众议员理查德·尼尔和参议院财政委员会主席、俄勒冈州民主党人罗恩·怀登都立即谴责了国税局的削减措施。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;怀登说：“哈马斯依靠虚假慈善机构和其他非法融资计划来为其运营提供资金，但这项提议将削减美国国税局刑事调查人员的资源，这些调查人员正在积极帮助美国盟友制止恐怖主义融资和逃避制裁的行为。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔在一份声明中称众议院的提案“不可能成功”。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “玩威胁以色列自卫资金来源的政治游戏——无论是现在还是未来——将开创一个不可接受的先例，使我们对我们最亲密盟友之一的承诺受到质疑，”她说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社撰稿人 Seung Min Kim、Fatima Hussein 和 Tara Copp 对本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 04:04:04 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">e566badf-233e-311c-8faa-6eab1cedff43</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-ukraine-congress-senate-austin-blinken-a56354873731af2ea5a96db227059969</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>毛伊岛警方公布了拉海纳野火当天 16 分钟的随身摄像机镜头</title>
<description>&lt;p&gt;檀香山（美联社）——毛伊岛警方周一举行新闻发布会，展示了 8 月份拉海纳镇山火当天拍摄的 16 分钟随身摄像机镜头，其中包括警察从一家咖啡店救出 15 人并带走一名严重烧伤男子的视频去医院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;局长约翰·佩尔蒂埃 (John Pelletier) 表示，为了响应公开记录的要求，他的部门面临着发布 20 小时随身摄像机镜头的最后期限，并希望为人们在视频发布之前看到的内容提供一些背景信息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本月早些时候，毛伊县应公开记录请求向美联社提供了&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maui-lahaina-hawaii-wildfire-911-calls-ab4aadbe17c604619ce35b454546dd56" target="_blank" rel="noopener"&gt;911 通话录音&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;怀卢库新闻发布会上发布的 16 分钟视频显示，警察正在疏散位于前街 (Front Street) 的一家超市内的咖啡豆和茶叶店，该街区在大火中大部分被烧毁。当周围天空烟雾缭绕时，警察将 15 人从咖啡店中带出，将这群人装上警用 SUV，并将他们带到拉海纳市政中心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在另一个视频中，一名警官在购物中心发现一名严重烧伤的男子，并将他放在巡逻车的后座上。 “我直接送你去医院。听起来不错？”视频中可以听到这名警官询问该男子，该男子回答：“是的。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一段视频显示，一名警官将拖车带绑在一扇金属门上，封锁了土路逃生路线，而居民则用锯子将门切开，以便一排汽车可以通过。多个镜头显示警察挨家挨户告诉居民撤离。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 8 月 8 日，山火蔓延迅速，造成至少 99 人死亡，2000 多座建筑物被烧毁。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hawaii-fires-timeline-maui-lahaina-road-block-c8522222f6de587bd14b2da0020c40e9" target="_blank" rel="noopener"&gt;那些逃出来的人回忆说，他们&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;跑进了路障和道路，这些路障和道路因大火和倒塌的电线杆而被封锁。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;起火原因仍在调查中。它可能是由于倒下的电线点燃了干燥的入侵草而引发的。美联社的一项&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/wildfires-maui-hawaii-electricity-utility-investigation-d9e1e84d5cc643d6bb2a2e362fe58ba0" target="_blank" rel="noopener"&gt;调查&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;发现，答案可能就在夏威夷电力公司电线下面的一个杂草丛生的沟壑里，那里藏着最初的火灾的阴燃余烬，这场火灾在早上燃烧，然后在当天下午的大风中重新点燃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与夏威夷南部飓风有关的强风将余烬从一户人家传播到另一户人家，使消防员无法派出直升机从空中扑灭大火。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Tue, 31 Oct 2023 02:57:50 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">84ea8faa-efbd-3864-b17f-ac54ae6a4c92</guid>
<link>https://apnews.com/article/hawaii-lahaina-wildfire-police-body-camera-footage-6639ee3a59dfea3f2b39614c79395b69</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>以色列经济从之前与哈马斯的战争中复苏，但这一次可能会持续更长时间，受到更严重的打击</title>
<description>&lt;p&gt;耶路撒冷（美联社）——就在上个月，以色列总理本杰明·内塔尼亚胡预测，基于该地区对以色列的接受度不断提高，中东将进入和平与繁荣的新时代。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如今，随着&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-live-updates-10-30-2023-d33ac65b49723b9715ebf47041ac5f66" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列与哈马斯战争&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;进入第四周，这一愿景已经破灭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据以色列军方提供的数据，36万名预备役军人的动员以及25万名以色列人从家园撤离，已经颠覆了许多企业。餐馆和商店都空了。航空公司取消了大部分飞往以色列的航班，游客也取消了旅行。一个主要天然气田已被关闭，农场因缺乏工人而被摧毁，企业已让数万名工人暂时休假。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列发誓要镇压加沙地带的执政哈马斯组织， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-death-toll-numbers-injured-5c9dc40bec95a8408c83f3c2fb759da0" target="_blank" rel="noopener"&gt;该组织在 10 月 7 日以色列南部的一次暴乱中杀害了 1,400 人&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，并劫持了 240 多人作为人质。据加沙&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-gaza-health-ministry-health-death-toll-59470820308b31f1faf73c703400b033" target="_blank" rel="noopener"&gt;卫生部&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;称，以色列的空袭已将加沙整个社区夷为平地，造成 8000 多人死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列经济在此前与哈马斯的战争后有所反弹，但这一轮可能会持续更长时间，甚至可能持续数月，因为军方自称的使命是结束哈马斯的统治，而不仅仅是遏制武装分子。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;冲突升级是一个切实的威胁。以色列已经在另外三个战线——黎巴嫩、约旦河西岸和叙利亚——进行了小规模战斗。长期且可能是多线冲突可能会使经济复苏比过去更加困难。甚至在战前，以色列经济就因内塔尼亚胡&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/netanyahu-israel-corruption-court-overhaul-3e23c2a1e16c7b589239fe134be5050f" target="_blank" rel="noopener"&gt;削弱司法机构这一颇具争议的提议而&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;受到损害。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列财政部提出了一项经济援助计划，其中包括为受战争伤害的企业提供 10 亿美元的赠款。批评人士表示，这还不够，并要求根据联盟协议，重新分配分配给极端正统派和支持定居者政党的宠物项目的数十亿美元中的部分资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周，由 300 名顶尖经济学家组成的团体呼吁内塔尼亚胡和财政部长贝扎雷尔·斯莫特里奇“清醒过来！”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他们在一封信中表示：“以色列遭受的严重打击需要从根本上改变国家优先事项，并大规模重新分配资金来应对战争损害、援助受害者和恢复经济。”他们预测战时开支将飙升进入数十亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们敦促内塔尼亚胡和斯莫特里奇“立即暂停为任何对战时努力和经济复苏不重要的活动提供资金——首先是为联盟协议编列的预算资金。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;支持定居者政党的领导人斯莫特里奇上周对以色列陆军广播电台表示，“任何不涉及战时努力和国家恢复力的事情都将停止。”但怀疑依然存在。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;金融晴雨表描绘了一幅黯淡的景象。当地货币谢克尔已跌至 14 年来的最低点，而基准股指今年已下跌约 10%。作为以色列经济增长引擎的科技产业甚至在战争开始之前就开始流血。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;惠誉评级、穆迪投资者服务公司和标准普尔最近几天都警告称，冲突升级可能导致以色列主权债务评级下调。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列央行已将 2023 年经济增长预测从 3% 下调至 2.3%——假设该国南部的战斗得到控制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;央行已拨出 300 亿美元来支撑谢克尔。在本周的新闻发布会上，央行行长阿米尔·亚龙强调了经济的韧性，他将其描述为“强劲而稳定”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚龙说：“以色列经济知道如何从过去的困难时期中复苏并迅速恢复繁荣，我毫不怀疑这一次也会这样做。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该国以约2000亿美元的外汇储备参战。此外，拜登政府希望国会批准向以色列提供 140 亿美元的紧急援助，其中大部分是军事资金，此外以色列每年收到 38 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;战争开始时，以色列命令雪佛龙停止塔马天然气田的生产，以降低未来导弹的脆弱性。能源专家阿米特·莫尔 (Amit Mor) 估计，关闭可能会给以色列带来每月 2 亿美元的收入损失。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莫尔说，如果与哈马斯结盟的黎巴嫩真主党民兵全力参战，可能会影响另外两个油田的生产，其中包括以色列最大的油田。但他并不认为战争会对进一步的能源勘探产生寒蝉效应。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “球员们意识到政治风险。它已经存在很长时间了，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;甚至在战争爆发之前，以色列这个经济实力足以与西欧国家相媲美的创业强国就已经陷入困境。它的金库一度因&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-tech-netanyahu-courts-economy-068c09f28a516a8da3aefdb33b0e01c6" target="_blank" rel="noopener"&gt;科技投资&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;而膨胀，但因拟议的司法改革而受到重创，该改革旨在削弱该国法院的权力。政府表示，未经选举产生的司法机构拥有过多权力，但支持者认为这是对政客权力最严厉的制衡。对以色列治理、通胀上升以及去年全球科技投资放缓的担忧也给经济带来压力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列初创企业的投资在 2021 年吸引了创纪录的 270 亿美元，但去年下降了近一半。以色列初创国家政策研究所的数据显示，由于投资者对司法提案及其引发的大规模抗议感到震惊，今年上半年投资额比去年同期又暴跌了 68%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科技占以色列出口的 48%，其繁荣对经济至关重要。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;政府的以色列创新局对战争期间的初创企业进行了调查，发现融资放缓以及员工被征召履行预备役义务，“对大量高科技公司构成了挑战”。首席执行官德罗尔·宾说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “未来几个月内，有些公司面临关闭的危险，”宾说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，亚龙对以色列经济韧性的强调还是有历史依据的。耶路撒冷希伯来大学经济学家、该研究前主任米歇尔·斯特劳琴斯基 (Michel Strawczynski) 教授表示，根据以色列央行的计算，2014 年加沙战争导致经济损失占国内生产总值 (GDP) 的 0.4%，而 2006 年黎巴嫩战争则损失了 0.5%。中央银行的部门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我预计 2023 年最后一个季度会遭受重大打击。很难说有多糟糕，但如果按年计算收缩 15%，我不会感到惊讶，”Strawczynski 表示。他表示，“但随着战时压抑的经济活动得到释放，经济活动将会慢慢恢复”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;如果战争实现其目标，“那么我们将看到经济活动反弹，尽管我们不知道具体时间是什么时候，”斯特劳琴斯基说。 “事情还取决于有多少条战线。但重要的是长度。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;如需了解更多美联社报道，请访问&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;https://apnews.com/hub/israel-hamas-war&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 21:15:04 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">2934a977-4c73-36a1-8044-0fdbdacab859</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-economy-yaron-reservists-moodys-startups-ab75d87edab5894f1a599afe4952f2c7</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>奥蒂斯飓风过后，阿卡普尔科的穷人经历了两个小时的恐怖和数年的破坏</title>
<description>&lt;p&gt;墨西哥阿卡普尔科（美联社）——当奥蒂斯飓风摧毁了她的铁皮屋顶时，埃斯特拉·桑多瓦尔·迪亚兹（Estela Sandoval Díaz）蜷缩在她狭小的混凝土浴室里，当然这是她生命的最后时刻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随之而来的还有衣物、积蓄、家具、照片以及桑多瓦尔在墨西哥阿卡普尔科被遗忘的边缘一点一滴积累的33年的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;东太平洋有记录以来强度最快的飓风席卷了这座拥有 100 万人口的沿海城市，造成至少 45 人死亡，数十万人的生活被撕裂，桑多瓦尔就是其中之一。 5 级飓风几乎摧毁了阿卡普尔科所有的房屋，尸体沿着海岸线漂浮，城市大部分地区都在寻找食物。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管当局正在努力恢复阿卡普尔科旅游中心的秩序——砍伐高层酒店前的树木并恢复供电，但桑多瓦尔等该市最贫困的人表示，他们感到被遗弃了。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hurricane-otis-mexico-acapulco-8daa7fcfa6d538ae2ca672fe54a31519" target="_blank" rel="noopener"&gt;她和其他数十万人上周经历了两个小时的恐怖&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，现在面临着多年的工作来修复他们本已岌岌可危的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “政府甚至不知道我们的存在，”桑多瓦尔说。 “他们只负责度假区，阿卡普尔科美丽的地方。他们总是忘记我们。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种情绪在这座城市长期以来一直在酝酿，但随着许多人指责政府在奥蒂斯袭击后让他们自生自灭，这种情绪日益增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔已部署 10,000 多名士兵来应对飓风的善后工作，并部署了 1,000 名政府工作人员来确定需求。他说，10,000 包电器和其他必需品——冰箱、炉灶、床垫——已经收集完毕，准备分发给有需要的家庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “每个人都会得到支持，相信我们，”他上周承诺。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但美联社采访的数十人中，很少有人表示他们收到了政府的援助，而且他们也没有抱太大期望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; —&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几十年来，桑多瓦尔和她的家人一直生活在距离阿卡普尔科最时尚的钻石区海滨高楼和奢侈品商店仅一箭之遥的地方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;住在两居室的混凝土房子里，没有饮用水和未铺砌的道路，这种魅力从未到达他们家门口。维维里斯塔被当地人称为“沉没的社区”，总是遭受自然灾害最严重的地区。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;三年前，桑多瓦尔在经过 25 年的储蓄后，在地板上铺了一英尺厚的混凝土，并在她的房子上安装了新的金属屋顶，这样每次下雨时房子就不会被淹，她脸上洋溢着自豪的笑容。但周五，当桑多瓦尔和她的孩子们翻阅湿漉漉的物品时，这一切似乎已经过去了一辈子。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我很高兴，因为我终于有了一个坚固的屋顶，我的房子也终于漂亮了。但现在——这是我第一次哭——我不知道我们要做什么，”这位 59 岁的老人说道。 “我想我不会再活 20 年来解决这个问题。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他们的家被齐脚踝深的腐臭水包围着。桑多瓦尔、她的丈夫和两个邻居睡在靠房子支撑的一块金属板下。她在卧室里翻找废品，记下被毁坏的东西，并计划如何分配做饭用的水和煤气。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;墨西哥政府统计至少有 22 万栋房屋受损，并表示仍有 47 人失踪。由于政府反应迟缓和整体破坏，大多数居民预计死亡人数将会上升，一位城市商界领袖估计死亡人数将超过 100 人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军方、公安和法医官员告诉美联社，他们无权提供有关死亡人数或搜寻尸体的详细信息。与此同时，数千名惊慌失措的家庭成员拼命寻找失踪的亲人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六，洛佩斯·奥夫拉多尔猛烈抨击对其飓风应对措施的批评，称记者和政治反对派夸大了伤亡人数。他表示，墨西哥安全部长将“不撒谎”地提供有关人员伤亡的最新信息。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “他们不关心人们的痛苦，他们想伤害我们。他们想要的是大量死亡，这样他们就可以责怪我们，”洛佩斯·奥夫拉多尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; —&lt;/p&gt;&lt;p&gt;奥蒂斯在数小时内从热带风暴升级为袭击东太平洋海岸的最强飓风，令许多人感到惊讶。许多专家将这种意想不到的力量爆发归因于气候变化的影响，变暖的海洋成为像奥蒂斯这样的风暴的燃料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/otis-mexico-acapulco-hurricane-warming-oceans-pacific-18a5160b0d90caf693b41273647bd076" target="_blank" rel="noopener"&gt;气候科学家吉姆·科辛说：“我们看到了更多此类令人震惊的快速加剧事件的案例。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ” “随着气候变暖，这正是我们期望看到的情况。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;风暴的后果再次凸显了气候危机对贫困社区和国家造成的不成比例的影响。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;桑多瓦尔和她的丈夫一直睡到午夜，时速 165 英里（266 公里）的大风和树木倒塌的声音将他们吵醒。他们冲出房子，来到一平方米（院子）的混凝土浴室，紧紧抓住飓风威胁要撕下来的塑料门。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;凌晨 2 点左右，桑多瓦尔透过绵绵细雨出现，发现家具被浸湿，冰箱、炉灶和其他物品都被毁坏。她说她可以“闻到空气中悲伤的味道”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于食物、水和汽油稀缺，而且没有手机服务，桑多瓦尔和她的家人只能在空荡荡的超市里寻找物资。作为洛佩斯·奥夫拉多尔的狂热支持者，他们祈祷他能兑现自己的承诺。他们等了好几天，但政府存在的唯一迹象是海军直升机在头顶盘旋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当你完全被这样的东西包围时——如此脆弱，如此暴力——你会问自己，它们什么时候会来？”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多其他人也面临着同样的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;暴风雨过后，这座城市陷入了无法无天的状态。树木和瓦砾堵塞了主干道一天，没有手机信号，100万居民实际上与世界隔绝了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于别无选择，桑多瓦尔和其他许多人从被洗劫一空的商店拿走了食物和卫生纸等基本物资，并从破损的加油站的管道中取出汽油。那些患有慢性病的人争先恐后地寻找生存所需的药物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六在仓库里寻找食物的居民表示，他们在烈日下等了几个小时才从政府援助卡车上领取食物和水，却发现食物和水不够他们使用。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;孩子们站在路边挥舞着空水瓶，家人尖叫着：“救救我们！我们绝望了！”挡风玻璃破碎的汽车和路过的军用卡车。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;像纳蒂维达·雷诺索（Natividad Reynoso）这样的居民担心，这将意味着阿卡普尔科主要经济引擎的长期破坏。他的业务是向酒店出售植物，但被风暴摧毁了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们是阿卡普尔科人，靠旅游业为生，”这位 41 岁的人说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到周末，手机信号已经恢复，援助物资正在分发，军队清除了市中心的树木和瓦砾，这与仍然混乱的贫困地区形成了鲜明的对比。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 52 岁的渔民埃莱扎·加西亚·拉米雷斯 (Eleazar García Ramirez) 仍在海滩上修理一艘桅杆破裂的船，周围都是船只残骸和折断的树木，他的思绪仍然沉浸在这场灾难中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，最近几天，他一直潜入海中，打捞沉船旁浮肿的尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在老板要求他看管的一艘渔船上度过了风暴，因为他担心拒绝会导致他失去工作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这就是我们赖以生存的东西，而阿卡普尔科没有太多工作，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，他和其他人发现的大多数死者是担心失去生计的渔民，或者是被船主告知留在船上的游艇船长。当局表示，最近几天发现的大部分尸体均已溺水身亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当奥蒂斯仍处于 2 级风暴时，加西亚·拉米雷斯 (García Ramirez) 和其他渔民将船拖到该市的曼萨尼拉海滩 (Manzanilla Beach)。一位朋友正在海滩 20 米处看守一艘船。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加西亚·拉米雷斯 (García Ramirez) 乘坐的船被卷入海浪中，当时他听到“救救我！”的尖叫声。当他紧紧抓住船的金属杆时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当他终于向漆黑的夜色望去时，他看到朋友的船独自漂浮在海上。他的朋友从未出现。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这很可悲，因为有很多人不需要登上这些船上，但他们的老板认为我们一文不值，”他说。 “他们对工人的福祉不感兴趣，他们只关心自己的经济福祉。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美联社华盛顿科学作家塞斯·博伦斯坦 (Seth Borenstein) 和墨西哥阿卡普尔科摄影师费利克斯·马尔克斯 (Félix Márquez) 对本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 19:58:10 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">9f42ff98-8951-37d2-9954-b99578618b3c</guid>
<link>https://apnews.com/article/hurricane-otis-acapulco-climate-change-mexico-amlo-42841e8c9ef6a1e448f27a72dfc39c60</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>美国万圣节周末枪击事件造成至少11人死亡、数十人受伤</title>
<description>&lt;p&gt;英石。佛罗里达州圣彼得堡（美联社）——当局表示，万圣节前的周末，美国各地发生枪击事件，已造成至少 11 人死亡、70 多人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五至周日期间的死亡病例包括佛罗里达州坦帕市的两人、德克萨斯州特克萨卡纳市的三人以及堪萨斯州道奇城各两人；德克萨斯州圣安东尼奥；据警方称，还有俄亥俄州曼斯菲尔德。许多事件涉及万圣节庆祝活动中引发的争吵，包括&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/deadly-shooting-tampa-florida-ybor-city-6791b6cf9c4165b9f287b6126732f257" target="_blank" rel="noopener"&gt;坦帕市伊博尔城&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;周日早些时候发生的大规模枪击事件，当时酒吧正在关门，数十名穿着戏服的人在人群开始争吵之前涌上街头。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周末发生了一连串暴力事件，人们哀悼上周缅因州刘易斯顿被枪手杀害的 18 人。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mass-shooting-killing-lewiston-maine-d08e0c1a102e2b68d02c947ae5b0e9ee" target="_blank" rel="noopener"&gt;周日有超过 1000 人参加守夜活动&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “附近的一家酒吧。一个保龄球馆。万圣节派对。看来美国有一天不会发生大规模枪击事件，”枪支暴力预防组织布雷迪主席克里斯·布朗说。 “愤怒加上枪支是致命的组合，可以在几秒钟内将任何局势升级为战区。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警察局长李·伯考 (Lee Bercaw) 周日表示，坦帕大规模枪击事件中的一名嫌疑人、22 岁的泰瑞尔·菲利普斯 (Tyrell Phillips) 被指控犯有二级谋杀罪，可能还有其他人被捕。警方最初称坦帕市有 18 人受伤，但现在已将这一数字修改为 16 人，周日晚上仍有 5 人住院。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;菲利普斯周一首次出庭，但尚未提出抗辩。他仍被监禁，不得保释，等待周四举行的另一次听证会。法庭记录尚未列出代表菲利普斯发言的律师。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警方称， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/shooting-guns-indianapolis-police-d895a5d0235a1e3868cd1e13eaae99c1" target="_blank" rel="noopener"&gt;印第安纳波利斯&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;周日早些时候在一场大型聚会上发生枪击事件，导致一名青少年死亡，另外九名青少年和年龄在 16 岁至 21 岁之间的年轻人受伤。伤者情况稳定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警官萨蒙·伯里斯 (Samone Burris) 表示，截至周一上午，尚未有人被捕，“案件仍在审理中，调查仍在进行中”。现场发现多支枪支。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;印第安纳波利斯市市长乔·霍格塞特周日上午在一份声明中表示：“昨晚年轻人在万圣节派对上被枪杀的消息让我感到沮丧和愤怒。” “那些无权拥有枪支的人手中有太多枪支，结果往往是令人震惊的暴力。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/shooting-chicago-party-police-guns-64bc1388d812c98cce1a0b8d37d6a8b8" target="_blank" rel="noopener"&gt;芝加哥&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;警方称，周日早些时候，一名枪手在万圣节派对上向人群开枪，造成至少 15 人受伤，其中两人伤势严重。嫌疑人已被拘留，但截至周一上午，官员尚未宣布任何指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州周六晚上发生两起枪击事件，造成五人死亡、六人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;圣安东尼奥警方表示，一名 13 岁女孩在一次家庭聚会上发生枪战，受伤，她的父母被杀。警方称，一名 20 岁男子来到聚会现场，随后发生了争执。该男子开始开枪，一名 40 岁男子还击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警方称，这名年长男子和一名 35 岁女子在家中死亡。警方称，较年轻的男子及其亲属和 13 岁女孩被送往医院，伤势没有生命危险。警方尚未宣布提出任何指控。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在距离阿肯色州边境 450 英里（724 公里）的特克萨卡纳，警方表示，在一家企业后台举行的聚会中，三人死亡，三人受伤。警方称，两名男子拔出步枪并爆发枪声后开始打斗。尚未逮捕任何人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据马里兰州坎伯兰警方称，周六早些时候发生的枪击事件造成一名 17 岁男孩死亡，三名年龄在 20 至 24 岁之间的人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;市警方在一份声明中表示，凌晨 1 点 40 分左右，警方接到一起小巷枪击事件的报告后，发现了“混乱的场景”，并且这名青少年受了枪伤。警方称，这名青少年后来在医院死亡。另外三名因暴力事件而受枪伤的人也被送往医院，但警方表示，他们的伤势并不危及生命。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 16:38:46 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">38b32bd7-8681-3fad-b32a-549feb830f34</guid>
<link>https://apnews.com/article/shootings-halloween-weekend-b6b7647ee65985792f632ebe81b5bfd9</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>FDA 称 CVS、Rite Aid 等公司的滴眼液可能存在感染风险</title>
<description>&lt;p&gt;华盛顿（美联社）——美国卫生监管机构警告消费者不要使用超过&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.fda.gov/drugs/drug-safety-and-availability/fda-warns-consumers-not-purchase-or-use-certain-eye-drops-several-major-brands-due-risk-eye" target="_blank" rel="noopener"&gt;两打&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;的非处方眼药水，因为存在可能导致失明的感染风险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国食品和药物管理局的建议适用于六家公司销售的润滑​​滴剂，包括 CVS Health、Target、Rite Aid 和 Cardinal Health。 FDA 在周五的一份声明中表示，消费者应立即停止使用这些产品，并避免购买药房和商店货架上剩余的任何产品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该机构上周要求这些公司召回其产品，因为 FDA 检查员发现生产滴剂的设施存在不卫生条件和细菌。 FDA 没有透露工厂的位置或检查时间。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;截至发布公告时，尚未报告与该产品相关的伤害，但 FDA 鼓励医生和患者通过该机构的在线报告系统&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.fda.gov/safety/medwatch-fda-safety-information-and-adverse-event-reporting-program" target="_blank" rel="noopener"&gt;提交病例&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，联邦官员将&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/new-york-city-business-health-4572be6da44f4fab4e0f691f5e37e3ed" target="_blank" rel="noopener"&gt;耐药细菌&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;的爆发与 EzriCare 和 Delsam Pharma 两家公司的眼药水联系起来。根据美国疾病控制与预防中心的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.cdc.gov/hai/outbreaks/crpa-artificial-tears.html#anchor_1674746879046" target="_blank" rel="noopener"&gt;最新消息&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，美国有超过 80 人的罕见菌株眼部感染检测结果呈阳性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;产品于二月份被召回后，卫生检查人员视察了印度生产该眼药水的制造工厂，发现了其制造和测试过程中存在的问题，包括无菌措施不足。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社健康与科学部得到霍华德休斯医学研究所科学与教育媒体集团的支持。美联社对所有内容全权负责。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 15:23:11 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">0cd0d563-3310-340d-80ba-40acd2c18e1a</guid>
<link>https://apnews.com/article/eyedrops-recall-fda-infection-cvs-rite-aid-a9471104de34efd152137d3fdba9c260</link>
<category>Health</category>
</item>
<item>
<title>在有缺陷的致命袭击中向布伦娜·泰勒的公寓开枪的前警察再次受审</title>
<description>&lt;p&gt;肯塔基州路易斯维尔（美联社）——一名前路易斯维尔警官在布伦娜·泰勒被杀当晚向她的公寓开枪，本周他将在联邦法院接受审判，罪名是在 2020 年拙劣的突袭行动中侵犯了泰勒的公民权利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此次审判将标志着检察官第二次尝试对布雷特·汉克森(Brett Hankison)定罪，因为她在26岁的黑人妇女泰勒(Taylor)当晚被警方击倒公寓门后开枪打死。汉克森去年在一次州审判中被无罪释放。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;陪审团选拔周一全天持续，周二上午继续。律师们正在努力从大约 50 名潜在陪审员中选出 16 名。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;泰勒被执行毒品搜查令的警察开枪打死， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/breonna-taylor-shootings-c0d9ab66364bf26363bf750e89a72b15" target="_blank" rel="noopener"&gt;后来发现该搜查令存在缺陷&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。泰勒的男友在一名警察进门时开了一枪，击中了他们，警察进行了还击，在泰勒的走廊上多次击中泰勒。调查人员确定，袭击中发射的另外 32 颗子弹来自警方。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当枪声响起时，汉克森跑到公寓的一侧，向泰勒的窗户开枪，后来说他认为他看到了一个拿着步枪的人影。尽管他误入另一间公寓，那里住着一对带着孩子的夫妇，但他发射的子弹没有击中任何人。警方在泰勒的公寓里没有发现毒品或长枪。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;汉克森是去年被美国司法部&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/breonna-taylor-louisville-civil-rights-violations-merrick-garland-b137cccd940652c20e1294363cb01b72" target="_blank" rel="noopener"&gt;指控侵犯泰勒公民权利的四名警官&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;之一。如果他被定罪，这两项侵犯公民权利的罪名最高可判处终身监禁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2020 年，泰勒被明尼苏达州警察杀害以及乔治·弗洛伊德被杀，引发了当年夏天全国各地针对种族不公正和警察暴行的抗议活动。美国司法部长梅里克·加兰于 2022 年 8 月宣布了对泰勒案的联邦起诉书，并表示泰勒“今天应该还活着”。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;另一位前路易斯维尔警官凯利·古德莱特承认，她帮助伪造了泰勒逮捕令的一部分，将泰勒与涉嫌的毒品活动联系起来。古德利特去年&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/kelly-goodlett-pleads-guilty-breonna-taylor-killing-6dfa31e6b4d2d2609c2ae4edc0ab2ad4" target="_blank" rel="noopener"&gt;承认&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;了一项联邦共谋指控。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前侦探约书亚·杰恩斯和前中士。凯尔·米尼还被指控密谋剥夺泰勒的公民权利。杰恩斯和米尼将于明年一起受审。预计古德莱特将出庭作证指控他们。汉克森是联邦官员指控的四名警官中唯一参加 2020 年 3 月 13 日突击搜查的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;袭击当晚，汉克森用手枪穿过泰勒的玻璃滑门和卧室窗户，开了 10 枪，但没有击中任何人，但他的子弹飞进了邻近的公寓，里面有人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在州法院&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/breonna-taylor-louisville-13f6200320163826a360b12d96449b25" target="_blank" rel="noopener"&gt;2022 年的审判中出庭作证&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，并表示，一名同事腿部中弹后，他离开前门，走到公寓的一侧，开始开枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汉克森说：“我想我可以通过卧室的窗户开枪阻止威胁。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;检察官称，腿部中枪的警官乔纳森·马丁利(Jonathan Mattingly)和另一名警官迈尔斯·科斯格罗夫(Myles Cosgrove)当时在门口，门被撞倒，并开枪杀死了泰勒。科斯格罗夫和汉克森后来被警察局解雇。马丁利退休了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;去年汉克森州审判的一个关键点是，当枪声爆发时，他是否能看到泰勒的公寓。检察官表示，在审判中作证的其他警官不记得汉克森在门口。但汉克森告诉调查人员，当门打开时，他认为他看到一个人在公寓内用 AR-15 步枪射击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在那次审判中，当被问及他在突袭中是否做错了什么时，汉克森回答说：“绝对没有”，尽管他承认向窗户和露台门开枪。至于泰勒，他说，“那天晚上她不需要死。”这促使布伦娜·泰勒的母亲离开法庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;陪审团在那次审判中免除了汉克森的肆意危害罪名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在汉克森的律师要求更多时间处理联邦检察官移交的大量证据后，联邦审判的美国地区法官丽贝卡·格雷迪·詹宁斯推迟了对汉克森的审判大约两个月。潜在的陪审员周一接受了单独询问。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;联邦审判预计将持续两到三周。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; ——&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本文已更新，以更正联邦起诉书的日期，该日期是 2022 年 8 月，而不是今年。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 13:33:43 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">0617a79c-3c26-33f5-9f04-dc023fc5a41d</guid>
<link>https://apnews.com/article/breonna-taylor-hankison-police-court-trial-d96c3d19441521216ee4439178d02180</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>UAW 与通用汽车达成协议，结束针对底特律汽车制造商的罢工，等待投票</title>
<description>&lt;p&gt;底特律（美联社）——美国汽车工人联合会周一宣布，它与通用汽车公司达成了一项初步协议，这几天的旋风式协议结束了，通用汽车、福特和 Stellantis 同意慷慨的条款，结束工会为期六周的有针对性的罢工，等待批准普通士兵的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/auto-workers-strike-union-uaw-shawn-fain-0e3e71f44f075fda066f499bb2165b48" target="_blank" rel="noopener"&gt;UAW 主席肖恩·费恩 (Shawn Fain)&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;在 55 岁生日时达成的协议是仿照与&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/uaw-strike-gm-spring-hill-tennessee-contract-64c756ec121d7f39205fdea396d21bc0" target="_blank" rel="noopener"&gt;同城竞争对手福特 (Ford)&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/uaw-stellantis-tentative-contract-agreement-d32cb38791730c4c92a8b2112c205e59" target="_blank" rel="noopener"&gt;吉普车制造商 Stellantis 达成的协议而达成的，该协议&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;将为工人提供比多年来更高的加薪。如果获得批准，它还将收回美国汽车工人联合会近二十年前同意的一些让步，当时汽车制造商的财务状况陷入困境。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;分析人士表示，Fain 对公司的好斗立场&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/video/michigan-united-auto-workers-labor-unions-ford-motor-co-auto-industry-f184c118009a49e6be0c4cde51911b5e" target="_blank" rel="noopener"&gt;为工人带来了回报，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;到 2028 年 4 月合同到期时，他们的工资和生活费用将上涨 30%。批准后，工人将立即获得 11% 的加薪。 。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但分析人士表示，这些交易可能会迫使汽车制造商将价格提高到高于拥有非工会工厂的竞争对手的价格。它们出现之际，汽车行业正试图为从内燃机汽车向电动汽车的历史性转变提供资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这三项暂定协议显示了美国汽车工人联合会的力量和汽车公司的弱点，”密歇根大学商业和法学教授埃里克·戈登说。 “这些公司正在试图弄清楚如何在不损失太多数十亿美元的情况下过渡到电动汽车，但现在面临着为电动汽车过渡提供资金的产品的劳动力成本大幅上涨。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;费恩是该工会 88 年历史上第一位由会员直接选举产生的主席，他在竞选中反对工会建制，告诉工人公司是敌人，UAW 将与他们交战。他谴责了他所说的企业贪婪、首席执行官薪资过高以及工会充当汽车制造商业务合作伙伴的制度。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们全心全意地相信，我们的罢工榨干了通用汽车公司的每一分钱，”费恩周一在 X（前身为 Twitter）上的一段视频中表示。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;费恩表示，这些协议的规模足够大，美国汽车工人联合会可以利用它们在特斯拉、丰田等公司拥有的非工会工厂招募新成员。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们从这一历史性合同胜利中获得的最大目标之一就是以前所未有的方式进行组织，”费恩周日晚上在宣布与福特的合同细节时说道。 “当我们在 2028 年重返谈判桌时，谈判的将不仅仅是三巨头。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通用汽车协议是在美国汽车工人联合会将另一家工厂列入针对该公司的罢工名单之后达成的，这加大了底特律最后一家工厂的讨价还价压力。周六晚上，通用汽车位于田纳西州斯普林希尔的工厂（该公司最大的工厂）约有 4,000 名工人举行罢工，威胁到为远至墨西哥的其他九家工厂供应的四辆汽车和零部件的生产。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;为了结束谈判，并面临每周估计 2 亿美元的损失，通用汽车首席执行官玛丽·巴拉 (Mary Barra) 前往工会底特律总部敲定交易。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这项协议是在激烈的几天内达成的，这些协议仍需得到这三家公司 146,000 名 UAW 成员的批准。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/auto-workers-strikes-ford-general-motors-stellantis-08a81503d72e44d4efa40549f684d5a2" target="_blank" rel="noopener"&gt;福特上周同意了一份新合同&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，周六&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/uaw-stellantis-tentative-contract-agreement-d32cb38791730c4c92a8b2112c205e59" target="_blank" rel="noopener"&gt;斯特兰蒂斯也紧随其后&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，这给通用汽车带来了压力，要求其达成基本相同的条款。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工会成员仍然可以投票否决这些交易，并且存在一些坚持争取更多交易的情绪。但这些合同似乎可能会给国内汽车行业带来劳资和平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，费恩并没有得到他想要的一切。他一开始要求加薪 40%，甚至要求每周工作 32 小时，工资为 40 小时。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;迈克·韦尔塔 (Mike Huerta) 是密歇根州兰辛当地一家罢工的 UAW 主席，他在看到更多信息之前犹豫是否要庆祝这笔交易，他说“细节决定成败”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们的讨价还价者完成了他们的工作。他们会向我们展示一些东西，然后我们告诉他们这是否足够好，”韦尔塔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;韦尔塔周一表示，由于气温下降和降雨，纠察线上的几个夜晚非常艰难。 “如果需要的话，我们已经准备好继续，”他说。 “如果我们真的拒绝了，我们就会准备好再次回去。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;位于底特律附近范布伦镇的通用汽车零部件仓库的叉车司机沙米拉·马歇尔 (Shammira Marshall) 表示，由于这项暂定协议，今年的假期会更好一些。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “圣诞节、感恩节、新年——这些都会有帮助，”她在谈到她预期的加薪时说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔·拜登总统赞扬了这些旨在结束威胁该国经济增长的罢工的协议。上个月，他加入了罢工工人的纠察线，并于周一向费恩表示祝贺。他表示，这些协议标志着集体谈判的胜利：“这些协议确保了标志性的三巨头仍然能够在质量和创新方面引领世界。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;底特律韦恩州立大学商业教授马里克·马斯特斯表示，这些合同将使汽车制造商损失数十亿美元，并迫使他们在其他地方削减成本或提高价格。福特早些时候表示，与工会的协议将使每辆车的劳动力成本增加 850 美元至 900 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，马斯特斯表示，由于来自非工会汽车制造商的激烈竞争，通用汽车、福特和 Stellantis 可能难以提高价格。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;穆迪投资者服务公司本月的一项研究发现，在合同的最后一年，Stellantis、通用汽车和福特的年度劳动力成本可能增加 11 亿美元、12 亿美元和 14 亿美元。该研究假设每小时劳动力成本增加 20%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;富国银行分析师 Colin Langan 估计，这些合同将使公司的每小时总劳动力成本增加约 30%，福特汽车为 76.08 美元，通用汽车为 78.15 美元，Stellantis 为 75.63 美元。分析师表示，在美国设有工厂的外国汽车制造商的每小时劳动力成本通常为 45 至 60 美元，其中包括工人福利支出。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯特斯表示，随着成本增加和地缘政治不确定性，底特律汽车制造商面临着越来越困难的未来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马斯特斯表示，在相当长一段时间内，电动汽车的盈利能力可能不如内燃机汽车，这使得公司更难为转型提供资金。 “我们很可能会看到四五年后的情况，这些公司无法盈利，而且他们也无法像他们希望的那样实现这一转变。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但博拉的公司已经开始削减其他成本，他周一表示，这笔交易对通用汽车有利，“反映了团队的贡献，同时使我们能够继续投资于我们的未来，并在美国提供良好的就业机会。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工会声称，这些公司正在赚取数十亿美元的利润，并且有能力向工人支付工资以弥补之前的让步。据称，人工费用仅占车辆成本的 4% 至 5%。由于 Stellantis 尚未公布第三季度数据，截至 9 月份，这三家公司在 2023 年的净利润合计约为 245 亿美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在通用汽车，工人将获得生活费工资，这将使复合加薪达到 33%，装配厂的高级工人每小时收入超过 42 美元。那里的顶级工人现在时薪约为 32 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通用汽车新员工的起薪将上涨 70%（包括生活成本调整），达到每小时 30 美元以上。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工会表示，一些工资等级被取消，新工人只需三年即可达到议会工资标准的最高水平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9 月 15 日，UAW 与这三家汽车制造商的合同到期后，开始对这三家汽车制造商进行有针对性的罢工。最高峰时，约有 46,000 名 UAW 工人参加罢工——约占所有三个公司 146,000 名工会成员的三分之一。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ____&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社撰稿人波士顿的 Frank Bajak、达拉斯的 David Koenig、密歇根州兰辛的 Joey Cappelletti、华盛顿特区的 Zeke Miller 和密歇根州范布伦镇的 Mike Householder 也做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 12:19:21 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">cc9dde41-3c73-3367-af52-0c80d33d8343</guid>
<link>https://apnews.com/article/general-motors-ford-stellantis-uaw-strike-34f6f0d7ca32a671783594722b20fb24</link>
<category>Business</category>
</item>
<item>
<title>治安官办公室称，缅因州大规模枪击案凶手的家人在枪击案发生前 5 个月曾联系过治安官</title>
<description>&lt;p&gt;缅因州刘易斯顿（美联社）——当局周一表示&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-what-we-know-40e373f7f2f0e0fb012ad4b26f4b78cd" target="_blank" rel="noopener"&gt;，在缅因州历史上最致命的大规模枪击事件发生前五个月，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;枪手的家人提醒当地治安官，他们开始担心他在拥有枪支的同时精神健康状况恶化。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警长乔尔·梅里说，警报发生后，萨加多霍克县治安官办公室联系了罗伯特·卡德的陆军预备役部队的官员，后者向警员们保证，他们将与卡德交谈并确保他得到医疗护理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡德家人对卡德心理健康状况的担忧可以追溯到今年年初，当时警方于 5 月份联系了治安官办公室，这是&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-guns-mass-shooting-lewiston-warnings-4d5066230b500c152a7dd0d3e4d13f1b" target="_blank" rel="noopener"&gt;警方在这位 40 岁的枪械教练走进刘易斯顿保龄球馆之前与他进行的一系列互动&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;中最早的一次。上周三，一家酒吧造成&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-victims-1be7d14e90ef6c91ca23819163d29f3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;18 人死亡、13 人受伤。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;经过两天的密集搜查，令居民们紧张不已，他被发现是自枪自尽。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;官员们称，去年夏天，卡德在纽约训练期间指责士兵称他为恋童癖、推搡他人并将自己锁在房间里，之后接受了心理健康评估。上周袭击事件发生后不久，一份发给警方的公告称，卡德在“听到要开枪射击”一个军事基地的声音和威胁后，已被送进精神卫生机构两周。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;治安官周一公布的文件给出了迄今为止最详细的时间表，显示了其他警告信号以及在枪手遇害前几个月阻止他的努力失败的情况。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9月15日，一名副警长应预备役部队的要求前往卡德家进行健康检查，一名士兵称他担心卡德“会突然爆发大规模枪击事件”，因为他再次听到声音。警官去了卡德的拖车，但没有找到他——第二天回访时也没有找到他。治安部门随后向全州范围发出警报，寻求帮助寻找卡德，并警告称他“携带武器且危险”，警员应格外小心。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;治安官办公室获悉，此时卡德的后备部队已经非常担心，他们决定没收他的军队配发的枪支。陆军发言人露丝·卡斯特罗中校证实了这一说法，并补充说卡德也被宣布为“不可部署”，并多次尝试联系他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据该副官的报告，在拜访卡德的家后，他联系了预备队指挥官，后者向他保证陆军正在努力为卡德提供治疗。指挥官还表示，他认为“最好让卡德有一点独处的时间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然后副警长联系了卡德的兄弟。弟弟说，他已将卡德的枪支放在家庭农场的枪支保险箱中，并将与父亲一起将枪支转移到其他地方，并确保卡德无法获得其他枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;官员周一表示，枪击事件发生后，当局在搜寻卡德时发现了多件武器，并相信他是合法购买的，其中包括在他车内发现的一把鲁格 SFAR 步枪。他身上还带着一把 Smith &amp;amp; Wesson M&amp;amp;P15 步枪和 Smith &amp;amp; Wesson M&amp;amp;P .40 口径手枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局尚未表示他们是否相信卡德提前策划了 10 月 25 日的袭击事件。奥本的一家枪店老板说，大约三个月前，他试图购买一种用于消除枪声的装置，但没有成功。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; Coastal Defense Firearms 的老板里克·拉切贝尔 (Rick LaChapelle) 表示，卡德在网上购买了一个消音器，也称为消音器，并安排在他的商店取货。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，卡德已经向联邦政府提交了购买信息，联邦政府当局已经批准了此次出售。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 8 月 5 日，当卡德在拉切贝尔的枪店填写表格领取消音器时，他对以下问题的回答是“是”：“你是否曾被判定为精神缺陷者，或者是否曾被送进精神病院？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “一旦他回答‘是’，我们就自动知道这是取消资格的，他今天不会得到消音器，”拉切贝尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;联邦法律对消音器的监管比大多数枪支更为严格。联邦法律要求买家向酒精、烟草、枪械和爆炸物管理局提出申请并获得批准。经销商也必须进行背景调查&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他说，卡德在被告知被拒绝后表现得很有礼貌，提到了一些有关军队的事情，并表示在咨询律师后他会“立即回来”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;调查人员面临着越来越多的公众监督，仍在寻找大屠杀的动机，但越来越关注卡德的心理健康史。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一，民主党州长珍妮特·米尔斯（Janet Mills）召开新闻发布会，介绍枪击事件的最新应对情况。当米尔斯拒绝提供有关迄今为止调查结果的信息时，会议很快就引起了争议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米尔斯表示，州立法者将重新审视缅因州枪支管制法。在最近的立法会议上，更严格法律的提议陷入停滞或失败。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我今天不会站在这里告诉你我正在提议 X、Y 和 Z，”她说。 “我来这里是为了倾听、与他人合作并尽快让人们参与进来。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-fed5ab0aaee9d7d4c0f0fccb3d301bb7" target="_blank" rel="noopener"&gt;卡德的尸体&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;于周五晚些时候在里斯本瀑布一个回收中心的一辆拖车中被发现，但尚不清楚他的死亡时间。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;刘易斯顿的居民周一早上返回工作岗位，第二天早上他们聚集在一起哀悼枪击事件中的遇难者。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/lewiston-maine-mass-shooting-35e78383dfb4fd84bfe07bcfc63760ca" target="_blank" rel="noopener"&gt;超过 1000 人参加了&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;刘易斯顿圣彼得保罗大教堂的守夜活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缅因州历史上最严重的枪击事件震惊了这个拥有 130 万人口的州，该州暴力犯罪相对较少，2022 年全年仅发生 29 起杀戮事件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据美联社、《今日美国》与东北大学合作维护的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.usatoday.com/in-depth/graphics/2022/08/18/mass-killings-database-us-events-since-2006/9705311002/" target="_blank" rel="noopener"&gt;数据库&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;显示，刘易斯顿枪击事件是今年美国发生的第 36 起&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mass-killings-united-states-list-8eea3427796229eb127e052b3c66c691" target="_blank" rel="noopener"&gt;大规模杀戮事件&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。该数据库包含自 2006 年以来所有使用武器进行的每一次大规模杀戮，其中 24 小时内杀死了 4 人或以上（不包括罪犯）。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社波特兰记者帕特里克·惠特尔、缅因州刘易斯顿的大卫·R·马丁和马特·洛克、华盛顿特区的林赛·怀特赫斯特、纳什维尔的金伯利·克鲁西、纽约的伯纳德·康登和波士顿的迈克尔·凯西做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 04:44:25 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">53b1d6a4-46aa-3efd-943e-41ef1285ecf5</guid>
<link>https://apnews.com/article/lewiston-maine-mass-shooting-35e78383dfb4fd84bfe07bcfc63760ca</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>伊利诺伊州男子对袭击穆斯林母子的仇恨犯罪和谋杀指控不认罪</title>
<description>&lt;p&gt;伊利诺伊州乔利特（美联社）——周一，一名男子被伊利诺伊州大&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/palestinian-family-attacked-illinois-hate-crime-israel-fd2f24b1df537d15fab8617ff81d50e2" target="_blank" rel="noopener"&gt;陪审团起诉，他&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/muslim-boy-killed-chicago-landlord-will-county-5135dea218326d6e639a996564d9369e" target="_blank" rel="noopener"&gt;袭击一名巴勒斯坦美国妇女及其年幼的儿子时被控&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;谋杀、谋杀未遂和仇恨犯罪，但他不认罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 71 岁的约瑟夫·祖巴 (Joseph Czuba) 被指控于 10 月 14 日刺伤 6 岁的瓦迪亚·阿尔法尤姆 (Wadea Al-Fayoume) 并打伤哈南·沙欣 (Hanaan Shahin)。当局表示，受害者成为袭击目标是因为他们的穆斯林信仰，也是对&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/live/israel-hamas-war-live-updates" target="_blank" rel="noopener"&gt;战争&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;的回应&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/live/israel-hamas-war-live-updates" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列和哈马斯之间&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沙欣告诉警方，她在威尔县普兰菲尔德的房东楚巴对战争感到不安，并在她敦促他“祈祷和平”后袭击了他们。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;祖巴周一出庭，身穿红色监狱制服、袜子和黄色橡胶拖鞋。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在法官宣读了 8 项起诉书后，他的律师乔治·莱纳德 (George Lenard) 提出无罪抗辩。祖巴没有说话，站在芝加哥西南 50 英里（80 公里）乔利埃特法院的法官面前，双手交叉在背后，低头看着讲台。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 32 岁的沙欣 (Shahin) 多处刺伤正在康复中。 10 月 16 日， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/illinois-israel-hamas-war-hate-crime-chicago-palestinian-9f30f422e47ed8ef36ea6a25a4052341" target="_blank" rel="noopener"&gt;数百人&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;参加了她儿子的葬礼，人们记得他是一个精力充沛、喜欢玩游戏的男孩。他最近刚过生日。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;男孩的父亲和其他家庭成员出席了听证会。他们拒绝接受记者采访。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;对楚巴的起诉书中的谋杀指控将男孩的死亡描述为“异常残忍或令人发指的行为”的结果。对这家人的袭击再次引发了人们对芝加哥地区庞大而成熟的巴勒斯坦社区反伊斯兰歧视的担忧，引起了白宫的谴责。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法官戴维·卡尔森 (David Carlson) 裁定，楚巴在等待 1 月 8 日的法庭听证会期间将继续被拘留。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;威尔县助理州检察官迈克尔·菲茨杰拉德在主张继续拘留楚巴时表示，楚巴对沙欣和其他人构成危险。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们还相信他对社区安全构成威胁，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;祖巴的律师不同意，理由是祖巴的年龄以及他是一名没有任何刑事定罪的退伍军人的事实。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;莱纳德和菲茨杰拉德在听证会后拒绝对记者发表评论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沙欣上周通过美国伊斯兰关系委员会芝加哥分会发表声明，要求公众&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hate-crime-illinois-war-israel-hamas-palestinian-a230a2347485974f628ee97af41e3236" target="_blank" rel="noopener"&gt;“祈祷和平”&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ，并表示她的儿子是她最好的朋友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此次袭击发生之际，自哈马斯袭击以色列以来，美国对穆斯林和犹太社区的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestine-muslim-jewish-hate-crimes-3528a67cdf4e6799355be0da9a3c0634" target="_blank" rel="noopener"&gt;敌意日益加剧&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 04:18:20 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">26867ef7-8443-3485-8efc-688c6617deb2</guid>
<link>https://apnews.com/article/palestinian-family-attacked-illinois-hate-crime-israel-2e63edb587176bd85f7e3f8428a90ad1</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>律师们争论宪法的“叛乱”条款是否会阻止特朗普参加 2024 年投票</title>
<description>&lt;p&gt;丹佛（美联社）——寻求取消前总统唐纳德·特朗普竞选白宫资格的科罗拉多州律师周一再次辩称，他在 2021 年 1 月袭击美国国会大厦的事件中所扮演的角色违反了宪法的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/trump-14th-amendment-insurrection-2024-election-ballot-9c5f79203109ba221b35a48e708ad725" target="_blank" rel="noopener"&gt;叛乱条款&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，因此举行听证会可能会打破宪法的新天地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;律师埃里克·奥尔森讲述了特朗普在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/congress-confirm-joe-biden-78104aea082995bbd7412a6e6cd13818" target="_blank" rel="noopener"&gt;1 月 6 日袭击&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;之前的暴力言论，以及当袭击袭击国会大厦时他鼓励距离副总统“40 英尺”以内的人群。他说特朗普“召集并组织了暴徒”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们来到这里是因为特朗普声称，毕竟他有权再次担任总统，”奥尔森说。 “但我们的宪法，我们国家的共同宪章，规定他不能这样做。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普的法律团队和总统竞选团队批评这起诉讼只不过是民主党试图破坏他夺回旧职位的努力。到目前为止，特朗普在共和党总统初选中占据主导地位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在诉讼听证会开始之前，特朗普的律师提出了一项动议，要求法官回避，因为她过去曾向该州的一个自由派团体捐款。她说不。竞选团队还指出，当前的诉讼是由 2020 年投票给民主党人乔·拜登的州的一家自由派非营利组织提起的。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;特朗普发言人杰森·米勒表示：“他们向这些黑钱集团汇款——他们将交给民主党司法管辖区和民主党法官。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/trump-insurrection-constitution-2024-election-primary-ballot-19ca3f17881e8818302cb1260e7c2aed" target="_blank" rel="noopener"&gt;科罗拉多州法院&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;举行的听证会是最终可能提交美国最高法院的两起诉讼中的第一起。周四，明尼苏达州最高法院听取了类似案件的口头辩论。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最终，科罗拉多州或&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/trump-2024-amendment-insurrection-ban-ballot-lawsuit-559469071b5f104e74ca698bed6afb5d" target="_blank" rel="noopener"&gt;明尼苏达州的案件&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;预计将提交美国最高法院审理，而最高法院从未对内战时期的条款做出过裁决。第十四修正案第三节禁止那些宣誓维护宪法，然后“参与叛乱”反对宪法的人担任更高的职务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科罗拉多州的证词首先详细介绍了 1 月 6 日的袭击事件，该袭击事件旨在阻止国会认证&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/election-claims-biden-won-explained-bd53b14ce871412b462cb3fe2c563f18" target="_blank" rel="noopener"&gt;拜登的选举胜利&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。目击者包括一些当时在场的人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华盛顿大都会警察局警官丹尼尔·霍奇斯 (Daniel Hodges) 回忆起自己在保卫国会大厦免受骚乱者袭击时遭到殴打，有人试图挖出他的眼睛。法庭上播放了他当天佩戴的随身摄像机的视频。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我担心我和同事的生命安全，”霍奇斯说。 “我担心美国国会大厦里的人——国会议员、副总统，以及这些人会对他们做什么，以及这将如何影响我们的民主。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;民主党众议员埃里克·斯瓦尔韦尔作证说，众议院议员在手机上观看了这次袭击，他们抓起防毒面具并思考如何保护自己，他们的警惕性越来越高。他说，他们都仔细关注特朗普在推特上的消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯瓦尔韦尔说：“我们将总统的推文与我们在众议院的安全以及诉讼程序的公正性联系起来。”斯瓦尔韦尔是众议院因袭击事件弹劾特朗普的经理，并因特朗普煽动骚乱而对他提起&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/capitol-siege-donald-trump-us-news-riots-bennie-thompson-b84447c400fd77d21c9be092d28745de" target="_blank" rel="noopener"&gt;联邦诉讼&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;前国会大厦警察温斯顿·平金 (Winston Pingeon) 作证称，特朗普支持者袭击国会大厦，发生了长达数小时的“肉搏战”。原告律师播放了几段记录当天暴力事件的视频，以及特朗普推文和声明的蒙太奇，错误地指责选举舞弊导致了他 2020 年的失败，最终在 1 月 6 日向人群发表了激烈的演讲。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;此案将围绕1月6日的袭击事件是否符合第十四修正案中“叛乱”的含义展开。它还将取决于特朗普的行动是否符合“参与”的定义，以及这项很少使用的条款是否适用于总统职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的律师辩称，这位前总统只是在行使言论自由权，以警告他认为不合法的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/donald-trump-michael-pence-electoral-college-elections-health-2d9bd47a8bd3561682ac46c6b3873a10" target="_blank" rel="noopener"&gt;选举结果&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。他们指出，一个多世纪前，《第三节》的国会作者拒绝使用它来对付那些只是在口头上支持联盟的人。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的律师表示，宪法条款中没有一个问题是简单的，该条款已有 150 年没有使用过。他们在法庭文件中表示，叛乱条款从未适用于总统职位，与“国会参议员或众议员”和“总统和副总统选举人”不同，文本中没有提及总统职位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是民主党的合法万岁玛丽，”审判开始前与特朗普竞选团队代表一起出庭的律师迈克·戴维斯(Mike Davis)说。 “这个案子注定会失败。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的代表律师斯科特·盖斯勒(Scott Gessler)称该诉讼是“反民主的”，并指出至少另一位总统候选人—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/83b57b6dfec342aaa8574092a108556f" target="_blank" rel="noopener"&gt;社会主义劳工组织者尤金·德布斯(Eugene Debs&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; )——在没有人试图取消他资格的情况下越狱。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;科罗拉多州前国务卿盖斯勒表示，选举法中有一条非正式原则，被称为“民主规则”，其本质上意味着只要出现歧义，就“宁可让人们投票”。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周一的听证会在丹佛市中心的一个大型法庭举行，里面挤满了律师、记者和几名武装警长副手。听证会开始时，法官驳回了特朗普律师要求她辞职的动议，因为她曾经向自由派团体捐款。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;特朗普的竞选团队表示，已向法官莎拉·B·华莱士 (Sarah B. Wallace) 提出回避申请，因为她在 2022 年 10 月向科罗拉多州投票率项目 (Colorado Turnout Project) 捐款 100 美元，该组织的网站称其成立是为了“防止暴力叛乱”例如 1 月 6 日的袭击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;同年 8 月，她被民主党州长贾里德·波利斯 (Jared Polis) 任命为法官。华莱士否认了这一动议，称她不记得在正式就任法官之前进行的捐赠，直到动议提交，并且对该案的法律问题没有先入为主的看法。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我不会允许这场法律诉讼变成一场马戏表演，”她说。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2023 04:03:22 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">ba10c30a-172e-3644-89c7-fcc46ce8744a</guid>
<link>https://apnews.com/article/trump-insurrection-ballot-14th-amendment-colorado-f5d6c6174476ec414208323785df6e15</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>彭斯提前退出总统竞选提醒人们注意特朗普对共和党的控制</title>
<description>&lt;p&gt;拉斯维加斯（美联社）—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/michael-pence" target="_blank" rel="noopener"&gt;迈克·彭斯&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;拥有大多数白宫候选人梦寐以求的简历。一名国会议员。中西部一个大州的州长。曾任副总统。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在正常情况下，拥有这种资历的人将有能力赢得党内总统提名。但现在不是正常时期，彭斯&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mike-pence-2024-president-campaign-republican-trump-0ec44fc2a5b8683f34883e0ea72b2ab2" target="_blank" rel="noopener"&gt;决定在共和党初选第一场比赛前两个多月结束竞选，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;突显出该党已被&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/donald-trump" target="_blank" rel="noopener"&gt;前总统唐纳德·特朗普&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;及其在 2020 年选举中落败的谎言所纳入的程度。民主党人乔·拜登。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯周六在拉斯维加斯宣布了这一令人惊讶的消息，他和其他共和党总统候选人在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/jewish-republicans-trump-desantis-2024-45ee4b88592754dfd6ed5332612373b6" target="_blank" rel="noopener"&gt;共和党犹太联盟&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;主办的峰会上发表了讲话。但从很多方面来说，彭斯的竞选活动在正式开始前几年就结束了，即&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/capitol-siege" target="_blank" rel="noopener"&gt;2021 年 1 月 6 日&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;之前的几天。就在那时，急于保住权力的特朗普开始相信，作为参议院议长的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/capitol-siege-donald-trump-united-states-government-and-politics-liz-cheney-b9f4cbbcb9d4b5fc1abbdf1f016d38ac" target="_blank" rel="noopener"&gt;彭斯&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;可以以某种方式&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-trump-january-6-capitol-riot-carlson-1e38cb44d55737031ca528b4f33aa1fb" target="_blank" rel="noopener"&gt;拒绝选举结果&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;——当时的副总统不具备这种权力。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在担任特朗普的忠实捍卫者四年后，彭斯突然被视为叛徒，成为袭击国会大厦的暴徒的目标，一些人高呼&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/donald-trump-michael-pence-race-and-ethnicity-racial-injustice-philanthropy-bc0ffa18063bf6889790e8a25b30980e" target="_blank" rel="noopener"&gt;“绞死迈克·彭斯！”&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;愤怒的特朗普支持者将他的名字从院子里的“特朗普-彭斯”标牌上划掉，或者将其深深地推入地下，将他的名字埋入泥土中。虽然随着竞选的进行，这个问题变得不那么突出，但彭斯有时会受到质问和嘘声。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自北卡罗来纳州的共和党捐助者阿特·波普 (Art Pope) 表示：“我认为他的支持者从一开始就知道，挑战将是特朗普的一些铁杆支持者永远不会原谅他在 1 月 6 日维护宪法。”支持彭斯的竞选活动。 “另一方面，有一群美国人从一开始就不会原谅他加入特朗普政府。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “他就是无法克服这一点，”波普说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯试图穿一根看似细得不可思议的针。他在竞选中记录了他所亲切地称之为特朗普-彭斯政府的记录，同时也批评了他的前任老板。他指责特朗普在堕胎等问题上放弃保守原则，并将自己凌驾于宪法之上以继续掌权。在 1 月 6 日&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-iowa-launch-2024-republican-presidential-campaign-faa2082d8d3269dc73a28c893188c2ff" target="_blank" rel="noopener"&gt;的竞选启动仪式上&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，彭斯正面发表讲话，为自己的行为进行辩护，并称特朗普在那段时间取消了自己的竞选资格。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯说：“任何把自己凌驾于宪法之上的人永远不应该成为美国总统，而任何要求别人将自己凌驾于宪法之上的人永远不应该再成为美国总统。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;活动现场媒体Wi-Fi密码——“KeptHisOath！” - 强调了他的信息，就像由一个&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-super-pac-primary-trump-reed-iowa-09d9fbe3c78172940c1164602dcf0349" target="_blank" rel="noopener"&gt;支持超级政治行动委员会&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;投放的第一则广告一样，该广告展示了叛乱的镜头，对比了两人当天的行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管这从来不是他的巡回演讲的一部分，但彭斯对 1 月 6 日的态度反映了他的顾问们的信念，即如果他直接解决国会大厦的袭击事件并花时间解释他的立场，选民就会尊重他对宪法的遵守，并看到他的立场。作为一个力量点。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “人们尊重他在巨大压力下坚守誓言，”长期担任高级顾问的马克·肖特 (Marc Short) &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-trump-2024-campaign-indictment-republican-primary-5d88265263318b7c4af7e8b368b2a08e" target="_blank" rel="noopener"&gt;今年夏天表示。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这从未转化为保守派初选选民的支持，他们在民意调查和焦点小组中明确表示他们更喜欢其他选择。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/trump-indictment-poll-georgia-elections-b6140eed88b3153e41dbf9e008d5a21b" target="_blank" rel="noopener"&gt;美联社-NORC 公共事务研究中心&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;8 月发现，57% 的共和党人仍然认为拜登是非法当选总统，而多数人认为特朗普在 1 月 6 日之前没有做错任何事。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即使在彭斯的开幕竞选活动上， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-iowa-launch-2024-republican-presidential-campaign-faa2082d8d3269dc73a28c893188c2ff" target="_blank" rel="noopener"&gt;许多出席者也表示他们喜欢并尊重他，但尚未做出决定。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “1 月 6 日，特朗普炸毁了迈克·彭斯。特朗普那天妖魔化了彭斯，而他再也没有恢复过来。但这还不止于此，”长期担任民意调查专家和焦点小组主持人的弗兰克·伦茨 (Frank Luntz) 说道。 “2023 年的共和党与 2016 年提名彭斯的政党不同。2016 年起立鼓掌的那些人现在背弃了他。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯的长期发言人德文·奥马利 (Devin O&amp;#39;Malley) 表示，他的竞选团队“一直都知道，在 1 月 6 日那天，会有很大一部分选民不会支持他，但这是他玷污自己职业生涯和声誉的唯一方法”。遗产和声誉对他自己来说是不真实的，”他说。 “最终有一个人可以改变历史对他的看法，那就是迈克·彭斯。他忠于自己，完好无损地留下了自己的遗产。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯在竞选活动中大部分时间都在倡导传统的保守政策，包括美国对乌克兰的更多支持，尽管这些想法在共和党中已经不再受欢迎，而共和党日益与特朗普的民粹主义和孤立主义倾向保持一致。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一直以来，特朗普都变得越来越强大，即使他面临多项刑事起诉，包括佐治亚州和华盛顿州与他推翻选举的努力有关的案件，他也赢得了支持。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;支持者和与彭斯关系密切的人（其中一些人被要求匿名）描述了彭斯竞选活动的最后几周，他们表示，他们意识到竞选活动在 9 月份的第二次​​辩论期间实际上已经结束。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一些人预计彭斯在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/first-republican-debate-2024-elections-gop-89812d5aa1ed6a4ebe7373ff36858250" target="_blank" rel="noopener"&gt;第一场辩论&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;后会出现一波势头，当时&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pence-debate-trump-gop-jan-6-d90612caac8fa10074da83716429d0ed" target="_blank" rel="noopener"&gt;他的表现一反常态，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;尖锐，尤其是与科技企业家维韦克·拉马斯瓦米(Vivek Ramaswamy)发生争执。但彭斯没有看到民意调查或筹款活动出现明显的增长。到第二场辩论时，他被退到了舞台的另一边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随后发布了一份竞选财务报告，显示情况已变得多么严峻。截至 9 月底，彭斯已经负债超过 60 万美元，尽管筹款计划非常紧迫，但他所消耗的现金几乎与他筹集的资金一样多。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然彭斯将自己的竞选赌注押在了爱荷华州——他的超级政治行动委员会已经在那里敲开了近 60 万户大门——但要参加 1 月份的党团会议，他就需要承担那种债务，而彭斯本身并不富裕，他可能要花上几年的时间才能摆脱这种债务。付清。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;助手们坚称，如果他尝试的话，他将有资格参加第三次辩论，但他的日程却变得可疑地空了。上周，彭斯开始致电顶级支持者，让他们知道他决定结束竞选活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他从来没有得到太多关注，”来自加利福尼亚州比佛利山庄的退休资金经理拉里·波斯特说，他是聚集在拉斯维加斯的共和党捐助者之一。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;彭斯选择在共和党犹太联盟峰会上举行——在一群长期以来赞赏他对以色列支持的友好人群面前——部分原因是他可以最后一次证明美国必须保持其在世界舞台上的领导作用，以防止诸如以色列之类的袭击。哈马斯针对以色列的一项行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波斯特将自己的困境归咎于彭斯。 “他有点僵硬，”波斯特说。 “所以我认为他没有太多的魅力。”但波斯特还表示，1 月 6 日可能在彭斯作为候选人争取动力的过程中发挥了作用，“你知道，当时他决定与特朗普就什么是对、什么是错以及他应该做什么进行斗争。 ”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自洛杉矶的妇产科医生劳伦斯·普拉特（Lawrence Platt）也出席了这个有影响力的犹太团体的会议，他表示，当彭斯宣布结束竞选活动时，他“不是感到震惊，而是感到惊讶”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他称彭斯是“一个受人尊敬的人”，但表示除了特朗普之外，该领域还有其他强有力的候选人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;彭斯的民意支持率仅为个位数，因此他的离开不太可能给他的任何竞争对手带来重大推动。但前新泽西州州长克里斯·克里斯蒂(Chris Christie)一直是竞选中最直言不讳的特朗普批评者，他表示，这是一个迹象，表明该领域终于开始筛选——反特朗普的共和党人长期以来一直认为，任何人想要获得机会，都必须发生这种情况。直接对抗特朗普。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “最终，这只是意味着这场竞争正在缩小，就像每个人都说的那样，”克里斯蒂周日告诉美国有线电视新闻网的“国情咨文”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;波普表示，彭斯在上周早些时候曾与他联系，让他知道他已决定结束竞选活动，但他表示，现在退出是正确的选择。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说：“如果没有通往胜利的道路，那么我认为尽早退出竞选是明智之举，让竞争更加巩固。”他表示相信特朗普仍然可以被击败。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;科尔文从纽约报道。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sun, 29 Oct 2023 19:08:09 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">7e39409a-d66f-3fae-bf78-e4db1a20ee5c</guid>
<link>https://apnews.com/article/pence-2024-republican-presidential-campaign-trump-f0e228548820373f779b3dc7157d6635</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>坦帕万圣节周末枪击两人死亡事件被捕</title>
<description>&lt;p&gt;佛罗里达州坦帕（美联社）——佛罗里达州坦帕周日早些时候在万圣节庆祝活动期间爆发大规模枪击事件，一名男子被捕。警方称，造成 2 人死亡、18 人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;坦帕警察局长李·伯考 (Lee Bercaw) 在现场举行的新闻发布会上表示，凌晨 3 点前至少有两名枪手在伊博尔市地区开枪。周日晚些时候，他说侦探逮捕了与枪击事件有关的 22 岁的泰瑞尔·斯蒂芬·菲利普斯 (Tyrell Stephen Phillips)。他被指控犯有持枪二级谋杀罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伯考在网上发布的新闻发布会上说：“我的心与这些遇难者家属同在。”他称枪支暴力“极其悲惨”，并表示警方不会容忍这种行为。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;早些时候，当局表示，一名嫌疑人已被拘留，至少另一名嫌疑人正在通缉中，但伯考周日下午没有立即透露警方在菲利普斯被捕后是否正在寻找其他人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伯考在简报中说：“我们迅速逮捕人。” “我们有一种紧迫感，如果你要带着枪出去，你就会为此付出代价。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;据官员和当地报道称，目前尚不清楚菲利普斯是否有律师，他仍被监禁，等待周一首次出庭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;坦帕市长、前市警察局长简·卡斯特 (Jane Castor) 感叹，坦帕因“我国又发生枪击事件”而成为全国关注的焦点。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我们必须说，作为一个国家，我们已经受够了，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;清晨的斗殴发生在一个拥有多家酒吧和俱乐部的地区，该地区曾经是坦帕雪茄业的中心。近年来，该地区以其热闹的夜生活而闻名，坦帕警方发言人乔尼·刘易斯表示，周日枪击事件发生时，街上有“数百人”，因为许多夜总会刚刚关闭。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;警方尚未公布遇难者姓名，但埃米特·威尔逊 (Emmitt Wilson) 表示，他 14 岁的儿子伊利亚 (Elijah) 是死者之一。威尔逊周日接到电话称他的儿子是受害者后赶到了现场。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这对我来说太疯狂了。我什至不觉得自己现在就在这里，”威尔逊说。 “我希望调查人员做好他们的工作。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;网上发布的视频显示，人们在街上喝酒聊天，其中许多人穿着万圣节服装，大约十几声枪响，几秒钟后又响起大约八声枪响。随后发生了踩踏事件，一些人推倒了金属桌子并躲在后面。事后视频显示，警察正在治疗数名倒在地上的伤者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是两个群体之间的骚乱或战斗。在这场两个团体之间的战斗中，我们有数百名无辜者参与其中，”伯考说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他没有提供被送往地区医院的受害者受伤情况的详细信息。当局后来表示，大多数伤者已得到治疗并出院。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，警方仍在调查两伙人打斗的原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡斯特将周日的枪击事件归咎于枪支的容易获得。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “再一次，那些选择用枪支解决争端的人毫无意义地造成了生命损失。生命逝去，其他人永远改变。为了什么目的？卡斯特问道。 “坦帕警察局当时在该地区部署了 50 名警察，所以这不是执法问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周日早上，枪击现场一片安静，警察封锁了该地区。公鸡在历史悠久的易博城街道上漫步，在留下的空杯子、啤酒瓶和鞋子之间徘徊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周日早上来到现场的两名年轻女性表示，由于人群拥挤，她们决定前一天晚上不去易博市。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们知道 Ybor 的情况，”23 岁的坦帕大学应届毕业生明娜·科恩 (Minna Cohen) 说。 “这里经常发生很多犯罪事件。有时你知道不要去某些地方。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她的朋友，21 岁的卡罗莱纳·伦敦人 (Carolina Londoner) 说，当酒吧在清晨全部关门时，街道上就会挤满了人，而且不守规矩。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “当每个人都聚集在一起时，事情就会变得混乱，整个晚上都是这样，”她说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;佛罗里达州劳德代尔堡的美联社撰稿人特里·斯宾塞为本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sun, 29 Oct 2023 11:19:32 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">f339abaa-5112-3ea7-85cb-e02eb5320948</guid>
<link>https://apnews.com/article/deadly-shooting-tampa-florida-ybor-city-6791b6cf9c4165b9f287b6126732f257</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>约旦河西岸暴力事件激增，以色列定居者杀死正在收割橄榄的巴勒斯坦男子</title>
<description>&lt;p&gt;耶路撒冷（美联社）——一名犹太定居者的叔叔周日表示，一名犹太定居者枪杀了一名在约旦河西岸城市纳布卢斯附近收割橄榄的巴勒斯坦男子。自三周前哈马斯血腥入侵以色列以来，据报道被定居者杀害的巴勒斯坦人人数达到七人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;泰西尔·马哈茂德 (Tayseer Mahmoud) 说，周六，他的侄子比拉尔·萨利赫 (Bilal Saleh) 与妻子和四个孩子在萨维耶 (Sawiya) 村的树林里干活，遭到一群定居者的袭击。马哈茂德说，萨利赫担心孩子们的安全，试图离开该地区，但一名定居者向他的胸部开枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;马哈茂德说，他没有目睹这场对峙，但他就在附近，并在枪击发生后几分钟内到达了现场。他说，萨利赫在接受治疗之前就去世了。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;定居者领袖尤西·达甘（Yossi Dagan）周六在脸书上发布的一段视频中表示，枪手在家人的陪同下，在“遭到数十名骚乱的哈马斯支持者用石块袭击”后出于自卫开枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自10月7日哈马斯武装分子渗透以色列以来，定居者暴力事件激增，导致1,400多名以色列人死亡，并劫持了230多人作为人质，这起致命枪击事件发生之际。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-gaza-health-ministry-health-death-toll-59470820308b31f1faf73c703400b033" target="_blank" rel="noopener"&gt;据加沙卫生部称，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;这次入侵引发了一场战争，导致 7,700 多名巴勒斯坦人死亡。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;除了杀戮之外，西岸的巴勒斯坦人还报告说，人员和财产遭到袭击，并被拒绝进入他们的土地。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;暴力事件如此激烈，以至于引起了美国总统乔·拜登的谴责。拜登表示，极端主义定居者的袭击无异于为自哈马斯袭击以来中东已经燃烧的大火“浇上汽油”。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列军方表示，收到有关巴勒斯坦人和以色列平民之间发生“暴力对抗”的报告，并有一名巴勒斯坦人被杀。据称，警方已展开调查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自二十年前第二次巴勒斯坦反以色列起义以来，今年是西岸地区死亡人数最多的一年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;仅自战争爆发以来，就有 100 多名巴勒斯坦人（包括平民）被杀，其中大多数是在西岸的军事逮捕袭击和暴力抗议中丧生。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;法国周日谴责定居者最近几天的致命袭击，并敦促以色列当局保护巴勒斯坦平民，特别是苏维耶的平民。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “定居者对巴勒斯坦人民实施的暴力行为正在成倍增加。他们是不可接受的，必须停止，”法国外交部的声明说。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sun, 29 Oct 2023 09:13:24 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">3d2cda2c-e89a-3f28-a605-53e460648395</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-settler-violence-palestinian-sawiya-west-bank-c3233164162d4c6511008da638474d99</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>在巫毒教的发源地贝宁，信徒们哀叹他们视为圣地的森林不断萎缩</title>
<description>&lt;p&gt;贝宁新港（美联社）——对于贝宁的许多人来说，森林在他们出生前或出生后的头几个月赋予了他们力量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;不孕妇女在圣树旁举行巫毒仪式以求怀孕。其他人在刚出生时就被父母带来，以求驱邪。有些人作为成年人进入了十字路口，寻求指导。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在巫毒教的发源地，森林是希望之地。然而，由于经济发展和其他因素，林地不断缩小，这对努力保护据信生活在其中的灵魂的社区造成了打击。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;据信徒称，在很多情况下，邪灵都会进行反击。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当胡埃约贝村的居民同意让政府毁掉大部分森林来修建道路和安装电力时，当地人说，鬼魂引发了一场瘟疫，导致莫名其妙的死亡和不断增加的疾病。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;居民称，在贝宁巫毒灾中心维达，几年前取代阿韦莱克特佐森林的加油站至今尚未盈利。加油站工作人员表示，当他们给汽车加满汽油时，汽油就变成了水。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;贝宁拥有数以千计的神圣森林，信徒们称这些森林对于植根于自然的宗教至关重要。他们将森林视为灵魂的家园，祭司们向森林祈祷并寻求指引。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;但几十年来，这个西非国家的森林一直受到威胁，首先是反巫毒袭击，然后是农业和城市化的扩张。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据世界银行的数据，2005年至2015年间，贝宁的森林总面积减少了20%以上，森林砍伐率持续以每年2%以上的速度增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当政府在发展国家的同时努力保护森林时，巫毒崇拜者担心森林空间的丧失可能会产生深远的影响。它不仅是一个环境问题，而且信徒们表示，它威胁着贝宁 1300 万人口的社会结构——其中大约 11% 的人信奉巫毒教。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当（政府）在我们地区修建道路时，我们不得不停止神圣森林中的一切活动，人们开始生病并遇到各种问题，”伏都教牧师贝努瓦·索努（Benoit Sonou）说，他亲眼目睹了社区森林被毁的过程。一个年轻人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约 50 年后，他坐在曾经是森林的碎石路上，旁边是社区抢救的两棵剩下的树。他们被封锁在混凝土墙后面，希望他们不会被碰触。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;巫毒教是世界上最古老的宗教之一，起源于达荷美王国（今贝宁），植根于万物有灵论，相信万物，从岩石、树木到动物和地方，都有灵魂。如今，数以百万计的人练习它，求助于伏都教牧师进行仪式来抵御邪灵、克服疾病并取得职业和个人成功。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然贝宁有许多基督徒——占人口的近一半——但巫毒已经融入了大多数人的生活。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;聚会不会在地上滴水，这是一种向祖先表示敬意的仪式。开始接触巫毒需要很多年。除了少数例外，只有那些入会者才被允许进入神圣森林。许多公园禁止女性进入，因为人们相信她们进入会发疯。男士必须裸体进入。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在西方，伏都教有时被视为邪恶，或与巫术混为一谈。在贝宁，伏都教牧师表示，该宗教以积极性为基础，以宽容和接受为基础，并遵守一套严格的规则。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;关于哪些精灵居住在哪些森林的故事，被精心守护，代代相传。信徒们说，这些神灵通常生活在被认为是最神圣的猴面包树或绿柄桑树上，也是祭司举行仪式的地方，比如喝祝福水或杜松子酒、吃可乐果或坐在神圣的地方，比如树内。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “神圣森林是一个至关重要的区域，”最高精神巫毒酋长达达·达格博·胡农·胡南二世 (Dada Daagbo Hounon Hounan II) 说道。 “这是一个能够接收正能量和积极振动来指导和统治世界的区域。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;只有某些牧师可以通过圣歌、祈祷或敲钟等声音与神灵交流。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美联社十月份访问贝宁南部的几座神圣森林时，在巫毒教牧师召唤灵魂后，美联社听到从两座森林中发出强烈的旋风。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;目前还不清楚这些声音是什么，但宗教专家表示，重要的是人们相信他们可以与森林交流。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华盛顿大学亨利·M·杰克逊国际研究学院院长、文化人类学家丹尼·霍夫曼说：“这一切都表明我们生活的世界并非只有人类。” 。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他说，失去这些森林就消除了实验和创新的空间。 “当我们失去了精神实践的空间时，这些空间就是人们聚集在一起并试图了解他们将如何应对新挑战和新困难的空间。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;吉尔伯特·卡克波牧师站在一棵圣树前说，有分娩困难的妇女会去那里寻求帮助。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们的神是女性的保护者，”他说。 “如果你是一个流产过或生过死产的女人，来这里参加仪式，你将永远不会再忍受那些苦难......我无法计算有多少人被治愈或治疗这里。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;很难量化贝宁失去了多少神圣空间，也很难查明根本原因。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当地人和官员将目光投向 20 世纪 70 年代初。当时的政府镇压伏都教信徒，逮捕并处以私刑，并砍伐被视为神圣的树木。几十年后，新政府与 Voodoo 社区进行了修正，但那时的发展已经激增。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据自然资源保护圈称，2001 年至 2012 年间，贝宁约 45% 的神圣森林消失或减少。该援助组织试图通过与社区合作划定边界、提高人们对砍伐树木的认识以及教导人们如何通过采蜜或蜗牛养殖来获得经济利益来保护神圣的森林。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该组织执行董事比恩韦努·博苏（Bienvenu Bossou）表示，城市化和荒漠化使森林面积减少，但最大的因素是贫困驱动的农业扩张。贝宁的经济依赖于农业出口，特别是棉花和腰果，博苏说，许多人因为买不起化肥而将农场扩大到森林中，以利用其肥沃的土壤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其他人则指责政府的发展推动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年早些时候，瓦尼奥村的居民表示，政府在没有通知的情况下毁坏了部分森林以修建道路。居民们说，现在，这些需要保护的神灵已经暴露在逐渐消失的森林之中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一位官员表示，政府正在尽其所能保护这些空间，但不能总是请求建造许可。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “国家正在尽力不在有神圣森林的地方进行建设。我们经常忽视神圣的森林，因为我们不想让它们阻碍我们国家的发展。”文化部技术顾问弗洛伦特·库奥-佐蒂（Florent Couao-Zotti）说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，政府禁止未经国家批准砍伐树木，并且自2016年以来已向文化和旅游部门投资约30亿美元，这将间接帮助森林。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;随着贝宁人口以每年近 3% 的速度增长，社区正在努力协调如何开发土地和保护森林。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “很难看出我们如何在保持文化遗产的同时应对发展，”胡埃约贝的青年领袖安德烈·托多努 (Andre Todonou) 说，那里的森林被砍伐得只剩下几棵树。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;许多村民表示，修建道路、水和电对于感觉与该国其他地区有更紧密的联系是必要的。其他人则表示，允许任何开发活动取代森林都是亵渎的行为，并且有可能激怒神灵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们不希望任何会破坏我们的森林并给我们的社区带来不稳定的地形或城市化工作，”阿贾拉地区国王奥维加·托丰陛下说道。他说，神灵保证心灵的平静和稳定，不应该被激怒。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社的宗教报道通过美联社与 The Conversation US 的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://bit.ly/ap-twir" target="_blank" rel="noopener"&gt;合作&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;获得支持，并得到礼来基金会 (Lilly Endowment Inc.) 的资助。美联社对此内容全权负责。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sun, 29 Oct 2023 04:08:13 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">623a2aa8-8ea3-332c-881e-1d649c37f732</guid>
<link>https://apnews.com/article/africa-benin-voodoo-sacred-forests-9c8737ad86d15e1503f3fc908c6c2518</link>
<category>Religion</category>
</item>
<item>
<title>缅因州警方几周前收到有关枪手威胁的警报</title>
<description>&lt;p&gt;上个月，缅因州各地警方接到美国陆军预备役军人的“隐秘威胁”警报，这名预备役军人将继续实施该州历史上最严重的大规模枪击事件，这是大屠杀之前一系列错过的危险信号之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两名当地执法负责人告诉美联社，在枪械教官罗伯特·卡德对他的基地和战友发出威胁后，9月中旬在全州范围内发出了警报，以监视罗伯特·卡德。但在加强了对基地的巡逻并拜访了卡德的家之后——两次都没有发现他的任何踪迹——他们继续前进。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们增加了额外的巡逻，我们这样做了大约两周。 ……这个人从来没有出现过，”萨科市的警察局长杰克·克莱门茨 (Jack Clements) 说，萨科市是卡德训练的美国陆军预备役基地所在地。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;萨加达霍克县警长乔尔·梅里（Joel Merry）的管辖范围包括卡德在鲍登的家，他说，陆军预备役部队在 9 月份向他的部门举报了预备役人员的威胁，在他的副手空手回来后，警长向该州的每个执法机构发出了警报。从福利支票转到卡德家。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们找不到他，”梅里说，并补充说他不记得是否有任何后续行动，因为“我面前没有任何报告。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;军方官员拒绝对卡德进一步发表评论，特别是 9 月份向警长传达的威胁是否是新的，或者卡德在 7 月份纽约西点军校附近的陆军预备役训练演习中发出的威胁是否相同。当时警方表示，卡德行为不稳定，“听到声音和威胁要炸毁”一个军事基地，因此被送进精神卫生机构两周。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局称，周三晚上，40 岁的卡德在刘易斯顿的一个保龄球馆和一家酒吧上用大威力步枪开枪，造成&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-victims-1be7d14e90ef6c91ca23819163d29f3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;18 人&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;死亡、13 人受伤。经过&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-fed5ab0aaee9d7d4c0f0fccb3d301bb7" target="_blank" rel="noopener"&gt;两天的密集搜查&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;后，卡德被发现开枪自杀身亡，这让该州陷入了紧张状态。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;尽管早些时候有过威胁，联邦调查局表示周六·卡德并未受到其关注，并告诉美联社“没有也没有收到任何有关罗伯特·卡德的提示或信息”。该局补充说，其即时背景调查系统“没有提供或拥有任何禁止卡合法购买枪支的信息”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡德的案件是一个被忽视的危险信号的明显例子，其中有许多悬而未决的问题，即军队、警察、心理健康专家和亲属本可以采取哪些措施来防止大屠杀。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然缅因州没有红旗法，但它确实有一项更有限的“ &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/gun-control-lewiston-maine-shooting-c0ea366da50bd9d9dd4fb1aac256c049" target="_blank" rel="noopener"&gt;黄旗&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;”法，如果医生认为某人构成威胁，警察仍然可以向法官请愿，没收该人的枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;萨科警察局长克莱门茨则为他的部门对有关卡德的警报的反应进行了辩护，他将其描述为“一般性的事情，说，嘿，你知道，我们收到了一些报告，说这个人发出了一些隐晦的威胁。” ”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;克莱门茨指出，他的部门收到了很多这样的警报，他的官员对这一警报给予了应有的关注，密切关注基地是否有任何卡德的迹象。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “从未与这个人接触过，也从未接到过储备中心打来的电话，说‘嘿，我们发现有人造成了问题，’”他说。 “我们什么也没得到。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;另一个与卡德接触的执法机构是纽约州警察局，7 月 16 日，陆军预备役第 304 步兵团第 3 营的指挥官在西点军校接到了纽约州警察局的电话，担心卡德的古怪行为和“对其他成员的威胁”。据美联社获得的一份州警察文件称，“他的军事单位”在一次训练演习中。州警察​​将一级中士卡德带到西点军校凯勒陆军社区医院接受为期两周的心理健康评估。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;纽约州警方对卡德的威胁采取了什么行动尚不清楚。该机构拒绝就此事向美联社发表评论，也没有回应要求报告或可能拍摄他们与卡德互动的随身摄像机镜头的请求。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是一项积极的调查，纽约州警方不会对正在进行的调查以及我们不是牵头机构的调查发表评论，”周五卡德被发现死亡之前，纽约州警方在一份声明中表示。周六，州警方发言人拒绝发表评论。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;乔纳森·克里斯普（Jonathan Crisp）在开始刑事辩护实践之前曾担任军队律师二十年，他表示，当士兵被指挥系统中的其他人非自愿地送往精神卫生机构时​​，根据陆军法规，这是一个“应报告”事件，需要发出警报其他的。一名教务长将这一事件输入军事数据库，联邦调查局会注意到这一事件，这样联邦调查局就可以将这个名字输入到禁止购买武器的人的背景名单中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “如果他们带走了他，而他又不想去，又拒绝被录取，那就完蛋了，”克里斯普说。 “这件事应该被报告。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但缅因州公共安全部专员迈克尔·索舒克在周六的新闻发布会上表示，虽然卡德有精神疾病史，但没有证据表明他曾经非自愿犯罪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;索舒克说：“仅仅因为这种情况似乎与心理健康有联系，绝大多数患有心理健康诊断的人永远不会伤害任何人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;研究枪支法的印第安纳大学法学教授乔迪·马德拉表示，一个州的警察可以提醒另一个州的同行，有人存在危险，军方也可以对当地警察做同样的事情。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;她说有人搞砸了，因为卡德的威胁和医疗评估本应在他回家时触发黄旗扣押他的枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他从裂缝中溜走了，”马德拉说。 “有警告信号。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;康登和穆斯蒂安从纽约报道。缅因州波特兰的美联社记者帕特里克·惠特尔和纽约的新闻研究员朗达·沙夫纳对此做出了贡献。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;请通过 Investigative@ap.org 联系美联社的全球调查团队。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 21:10:54 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">43285b11-b328-344f-9056-43eadb6209ac</guid>
<link>https://apnews.com/article/maine-guns-mass-shooting-lewiston-warnings-4d5066230b500c152a7dd0d3e4d13f1b</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>加沙大部分地区因猛烈轰炸而消失的互联网和电话服务逐渐恢复</title>
<description>&lt;p&gt;加沙地带汗尤尼斯（美联社）——在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列的猛烈轰炸&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;中，加沙大部分地区的蜂窝和互联网服务突然消失两天后，随着通信系统逐渐恢复，这片拥挤的飞地周日重新恢复正常。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于加沙来说，这是一个值得欢迎的事态发展。周五晚间，随着以色列扩大地面行动并发动猛烈的空袭，猛烈的橙色闪光照亮了夜空，导致通讯中断。极少数持有国际SIM卡或卫星电话的巴勒斯坦人主动将这一消息传播出去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据该地区的电信提供商、互联网接入倡导组织&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="http://netblocks.org/" target="_blank" rel="noopener"&gt;NetBlocks.org&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和当地证实，到周日上午，加沙许多人已经恢复了电话和互联网通信。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;经过数周的以色列全面围困后，加沙的巴勒斯坦人感到虎钳收紧了。对于渴望获取新闻并与世界分享他们可怕困境的巴勒斯坦人来说，社交媒体一直是他们的生命线。现在连这个都消失了。 10 月 7 日，为了回应&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-gaza-hamas-rockets-airstrikes-tel-aviv-11fb98655c256d54ecb5329284fc37d2" target="_blank" rel="noopener"&gt;哈马斯的血腥跨境袭击&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，以色列军方宣布战争进入&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-news-10-28-2023-c9bd7ecc5f4a9fe9d46486f66675244c" target="_blank" rel="noopener"&gt;新阶段&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，军队进入加沙，许多人感到绝望和恐惧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 28 岁的巴勒斯坦记者欣德·胡达里 (Hind al-Khoudary) 精疲力尽，担心自己与世界的联系随时可能中断，她表示，这次震撼地面的大规模空袭超过了她在过去三周或&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/middle-east-united-nations-israel-palestinian-gaza-hamas-186d89b5fa8ae171c166f6162d6ea3da" target="_blank" rel="noopener"&gt;之前四次以色列&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;经历的任何一次&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/middle-east-united-nations-israel-palestinian-gaza-hamas-186d89b5fa8ae171c166f6162d6ea3da" target="_blank" rel="noopener"&gt;-哈马斯战争&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这太疯狂了，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六，居民们在猛烈轰炸下冲过破旧的社区去探望亲人。由于无法收到求救信号，医务人员追赶着炮火和炸弹的轰鸣。幸存者徒手将死者从废墟中拉出来，装进汽车和驴车。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “这是一场灾难，”自由记者阿纳斯·谢里夫说。 “整个家庭仍被埋在废墟下。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙北部的自由摄影记者阿什拉夫·阿布·阿姆拉 (Ashraf Abu Amra) 通过 WhatsApp 联系到他，他表示恐慌和困惑包围着他。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “发送这条信息几乎是不可能的，”他说。 “我想传达的是，国际社会必须立即干预并拯救加沙人民免于死亡。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当地记者每天在社交媒体上发帖，搜寻这片 360 平方公里（140 平方英里）的领土，以期找到哪怕是断断续续的联系。一些人搬到了靠近埃及南部边境的地方，希望能够接入该国的网络。其他人则拥有外国 SIM 卡和连接到以色列网络的特殊路由器。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙北部的记者穆罕默德·阿卜杜勒·拉赫曼整夜跟踪以色列的空袭情况，注意到袭击集中在加沙地带北部与以色列接壤的边境地区。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “就在我们说话的时候，一场新的爆炸正在发生，”他说道，背景中响起了爆炸的轰鸣声。 “边境附近发生爆炸、枪声和冲突。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿卜杜勒·拉赫曼补充说：“由于缺乏沟通，我们不知道是否有人（死亡）或受伤。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六早上，轰炸速度放缓后，居民们纷纷赶往隔夜失去联系的亲人家中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “现在人们只能步行、开车，因为没有互联网，”胡达里说。 “每个人都在检查我们，看到我们，现在我们要检查其他人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;她直接前往加沙最大的希法医院，那里的医生们在燃料和医疗用品日益减少的情况下为一个又一个病人进行手术，精疲力尽，尽管院内有大约 5 万人避难，但医生们仍继续前行。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;胡达里说，伤员从加沙城的沙蒂难民营涌入，以色列的炸弹在前一天晚上造成了破坏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙卫生当局和联合国机构警告称，停电加剧了加沙的人道主义危机。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;加沙哈马斯卫生部表示，通讯中断导致不堪重负的卫生系统瘫痪。当卫生部发言人阿什拉夫·齐德拉在半岛电视台卫星网络从医院直播的新闻发布会上向记者发表讲话时，一名戴眼镜的年长男子站在讲台后面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当 al-Qidra 讲话时，该男子对着镜头挥手，双手指向天空——显然是希望让远处的人确信他还活着。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国际援助组织在飞地内的有限行动已经濒临崩溃，他们表示，在停电近 24 小时后，他们无法联系到工作人员。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;联合国巴勒斯坦难民署署长菲利普·拉扎里尼向加沙的工作人员写了一封公开信，表达了对他们安全的“极大担忧”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他写道：“我一直希望这个人间地狱很快就会结束，你和你的家人都能安全。” “在人类最黑暗的时刻之一，你是人类的面孔。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;无国界医生组织表示，自周五晚上 8 点以来，该组织就没有与其在加沙的团队进行过任何沟通。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们无法将我们的团队派往不同的设施，因为我们无法与他们协调，”地区医疗协调员吉耶梅特·托马斯在巴黎表示。 “这确实是一个危急的情况。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;库拉布从巴格达报道，马格迪从开罗报道。美联社驻耶路撒冷撰稿人伊莎贝尔·德布雷对此报道做出了贡献。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社完整报道：https: &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/israel-hamas-war" target="_blank" rel="noopener"&gt;//apnews.com/hub/israel-hamas-war&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; 。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 20:41:30 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">5faa7fc5-de90-3b91-8def-6332fa52034f</guid>
<link>https://apnews.com/article/gaza-israel-war-hamas-blackout-internet-phone-abd024625526f6d808c1583afd58e2e7</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>UAW 和 Stellantis 达成临时合同协议，工会加大田纳西州通用汽车工厂罢工力度</title>
<description>&lt;p&gt;底特律（美联社）——吉普车制造商 Stellantis 周六与美国汽车工人联合会达成了一项临时合同协议，该工会通过在田纳西州增设一家工厂来升级针对通用汽车的罢工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Stellantis 协议仍需获得成员批准，因此只剩下通用汽车未与工会达成协议。但周六晚上，工会在田纳西州斯普林希尔的一家通用汽车工厂举行了罢工，以加大对该公司达成协议的压力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Stellantis 的交易与本周早些时候与福特达成的交易类似。工会表示，该合同还挽救了伊利诺伊州贝尔维代尔一家工厂的就业机会，斯特兰蒂斯原本计划关闭该工厂。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;通用汽车表示，“鉴于我们取得的进展”，对斯普林山装配和推进系统工厂的额外罢工感到失望。该公司在一份声明中表示，已与工会进行了真诚的谈判，并希望尽快达成协议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Spring Hill 是通用汽车在北美最大的制造工厂，拥有 1,100 万平方英尺的建筑面积和近 4,000 名员工。它生产电动凯迪拉克 Lyriq 以及 GMC Acadia 和凯迪拉克 XT5 和 XT6 跨界 SUV。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周六晚上，有人留下了一条信息，寻求工会的评论。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; UAW 主席 Shawn Fain &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://twitter.com/UAW/status/1718394875253514341" target="_blank" rel="noopener"&gt;在周六晚上的视频中&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;证实了 Stellantis 协议，并表示该公司的 43,000 名成员仍需对该交易进行投票。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大约 14,000 名 UAW 工人在密歇根州和俄亥俄州的两家 Stellantis 装配厂以及全国各地的几个零部件配送中心举行罢工，他们被告知放下纠察牌并返回工作岗位。因此，该协议将结束吉普车和公羊汽车制造商为期六周的罢工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该协议包括在未来 4 1/2 年内将装配厂高级工人的工资普遍提高 25%，一旦协议获得批准，工资将提高 11%。工人们还将获得生活费工资，这将使复合加薪达到 33%，装配厂顶级工人的时薪将超过 42 美元。在 Stellantis，顶级员工现在的时薪约为 31 美元。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与福特的合同一样，Stellantis 的交易将持续到 2028 年 4 月 30 日。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;根据该协议，工会表示，它挽救了贝尔维代尔以及密歇根州特伦顿的一家发动机工厂和俄亥俄州托莱多的一家机械工厂的就业机会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们已经完成了不可能的任务。我们已经移走了大山。我们重新开放了一家关闭的装配厂，”费恩说。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该交易包括 Stellantis 承诺在其位于伊利诺伊州贝尔维代尔的工厂生产一款新的中型卡车，该工厂原定关闭。工会表示，将重新雇用约 1,200 名工人，另外还将为新的电动汽车电池工厂增加 1,000 名工人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们将把内燃机汽车和电动汽车的工作岗位带回贝尔维代尔，”费恩说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;主持 Stellantis 谈判的副总裁 Rich Boyer 表示，俄亥俄州托莱多机械加工工厂的员工数量将增加一倍。他说，该工会在全美赢得了价值 190 亿美元的投资&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fain 表示，Stellantis 曾提议在美国裁减 5,000 个工作岗位，但工会的罢工改变了这一计划，在合同结束时增加了 5,000 个工作岗位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; UAW 在一份声明中表示，Stellantis 协议的收益是 2019 年与 UAW 签订的合同的四倍多。到2028年4月，顶级装配厂工人的基本工资增幅将超过过去22年的所有增幅。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;工会表示，新员工的起薪将上涨 67%，其中生活费用调整至每小时 30 美元以上。如果合同获得批准，临时工将获得超过165%的加薪，而零部件中心的工人将立即获得76%的加薪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;工会表示，与福特协议一样，新工人只需三年即可达到装配工资标准的最高水平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;费恩表示，工会还获得了就 Stellantis 工厂关闭进行罢工的权利，如果该公司不履行产品和投资承诺，工会就可以罢工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;代表贝尔维代尔的国会民主党众议员比尔·福斯特表示，他收到迹象表明该工厂将生产电动汽车。斯泰兰蒂斯在春天无限期地&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/stellantis-belvidere-illinois-plant-closure-ff9165948b93af5c9ecae991b0883b3d" target="_blank" rel="noopener"&gt;关闭了该工厂&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;俄亥俄州托莱多市一家大型 Stellantis Jeep 工厂自 9 月份以来一直在举行罢工，当地工会主席 Bruce Baumhower 表示，他预计工人们会投票批准这项交易，因为加薪幅度超过 30%，而且会立即大幅加薪。 。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “百分之十一是正确的，”他说。 “就我而言，这是一项历史性协议。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些工会成员一直抱怨 Fain 承诺加薪 40%，以匹配他所说的给予公司首席执行官的工资，但 Baumhower 表示，这是 UAW 主席 Shawn Fain 的开标。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “任何对谈判有所了解的人，你的起点总是比你认为的现实要高得多，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六，杰梅因·安特万 (Jermaine Antwine) 和其他 Stellantis 工人在该汽车制造商位于密歇根州斯特林高地的工厂外举行纠察队，在听到一项暂定协议后感到兴奋不已。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 48 岁的安特温（Antwine）来自密歇根州庞蒂亚克，他在这家汽车制造商工作了 24 年，是斯特林高地工厂的材料团队负责人。 “最终，他们达成一致的数字正是美国汽车工人联合会想要的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周四，即福特交易宣布的第二天，工会和 Stellantis 进行了激烈的谈判，并于周六最终确定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;通用汽车目前约有 18,000 名工人正在德克萨斯州、密歇根州、密苏里州和田纳西州的工厂举行罢工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 9月15日，在与这三家汽车制造商的合同到期后，工会开始对这三家汽车制造商进行有针对性的罢工。在高峰期，大约有 46,000 名工人对这三个公司进行了罢工，约占底特律三公司 146,000 名工会成员的三分之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;福特的交易为其他两家公司奠定了模式，拥有养老金的工人在退休时将看到小幅增长，​​而 2007 年之后受 401(k) 计划雇用的工人将获得大幅增长。工会将首次有权就公司关闭工厂的计划进行罢工。临时工也将获得大幅加薪，福特同意将新员工达到最高工资水平的时间缩短至三年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;近几个月来采取更积极的谈判策略的其他工会领导人也为其成员争取了加薪和其他福利。上个月，代表好莱坞编剧的工会在薪酬、工作期限和其他领域取得了一些胜利后，取消了近五个月的罢工。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在斯特灵高地工厂外，一些工人表示，他们期待投票批准并重返工作岗位。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “临时协议非常好，”来自密歇根州斯特灵高地的 54 岁安东尼·科利尔 (Anthony Collier) 说。 “我们听说这至少会与福特平起平坐，所以我们相信很多人都期待着签约。我们大多数人都不得不动用储蓄，获得贷款。大家都知道经济形势好转，所以罢工工资有点紧张。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ____&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社商业撰稿人哈利卢亚·哈德罗 (Haleluya Hadero) 在新泽西州泽西城为本报告做出了贡献。美联社特约撰稿人科里·威廉姆斯 (Corey Williams) 来自密歇根州斯特林高地。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 17:10:50 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">fb9f0d5b-c056-3452-a3c6-0cb87220f8e9</guid>
<link>https://apnews.com/article/uaw-stellantis-tentative-contract-agreement-d32cb38791730c4c92a8b2112c205e59</link>
<category>Business</category>
</item>
<item>
<title>新任议长迈克·约翰逊受到保守派的青睐。他能在其他人失败的地方团结共和党吗？</title>
<description>&lt;p&gt;华盛顿（美联社）——新任众议院议长&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/johnson-house-speaker-trump-elected-ed9fd1d574eafb6373e667e110a0f989" target="_blank" rel="noopener"&gt;迈克·约翰逊&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;继承了困扰经验丰富的共和党领导人的许多相同问题。然而，至少目前，他受到党内极端保守派的支持，该派推翻了之前的众议院议长。但他能在其他人失败的地方团结众议院共和党人吗？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这位路易斯安那州共和党人上周从众议院共和党领导层的低层晋升为议长，此前议员们在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/kevin-mccarthy-republican-lawmakers-house-opponents-33c7d984964916f29d548b5b1dfe508b" target="_blank" rel="noopener"&gt;强硬派的&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;推动下&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/video/united-states-government-district-of-columbia-u-s-republican-party-u-s-government-shutdown-kevin-mccarthy-d955ef4e04994a1c80f00bd1c33db90f" target="_blank" rel="noopener"&gt;罢免了众议员凯文·麦卡锡(Kevin McCarthy)&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ，然后又拒绝了另外两名高层共和党人的领导权。以及保守派最喜爱的众议员吉姆乔丹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于他的支持者来说，约翰逊代表了议长办公室“权力下放”的转变，其目标是削减政府支出并大力参与社会保守派的优先事项。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “对我们国家安全的最大威胁是我们国家的债务，”约翰逊在接过木槌后发表讲话说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然约翰逊不是强硬的众议院自由核心小组的成员，但他被共和党人视为彻头彻尾的保守派，与加利福尼亚州共和党人麦卡锡或俄亥俄州共和党人前众议员约翰·博纳等之前的发言人不同。 。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;约翰逊是一位经常引用《圣经》的福音派基督徒，在竞选公职之前曾担任反堕胎和基督教团体的律师。在众议院的四个任期内，他领导了一个名为共和党研究委员会的热情保守的核心小组。他还带头在时任总统唐纳德·特朗普的支持下&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/congress-house-speaker-2024-election-certification-8cd7c5a9e6ae69635bbb4624cc78e5c5" target="_blank" rel="noopener"&gt;发起一项法律行动&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，试图推翻共和党现任总统输给民主党人乔·拜登的关键州的 2020 年选举结果。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰逊在特朗普支持的诉讼中所扮演的角色很快成为共和党人的聚集点，在这位国会议员成为议长提名的当晚，共和党人对记者提出的有关这次选举的问题发出了强烈的嘘声。在众议院，当民主党人称约翰逊是反对 2020 年选举结果的策划者时，许多人欢呼雀跃。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;正在竞选第二个白宫任期的特朗普热情支持约翰逊，并表示他将成为“一位出色的演说家”。特朗普的盟友将约翰逊的崛起视为一次重新严厉弹劾拜登的机会。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我认为迈克·约翰逊会像律师和战术家一样处理这件事，而不是像加州的彩票中奖者那样，”众议员马特·盖茨(Matt Gaetz)说道，他对麦卡锡曾经如何从彩票中赢得 5,000 美元进行了猛烈抨击。佛罗里达州共和党人盖茨是推翻麦卡锡的共和党领导人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但约翰逊面临着令麦卡锡烦恼的同样问题：如何将因争执而饱受蹂躏的共和党微弱多数团结起来？如何保持政府资助和商业开放？国会是否向乌克兰提供更多战时援助？&lt;/p&gt;&lt;p&gt;麦卡锡拥有多年的领导经验，可以帮助应对此类挑战。但最终他没能团结共和党人。他未能说服共和党人参与重要立法，而且他决定&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/government-shutdown-mccarthy-congress-republicans-732baaa19c91f981e492fd0e6a76aba8" target="_blank" rel="noopener"&gt;依靠民主党帮助通过一项防止联邦关闭的短期措施，这&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;给强硬保守派提供了罢免麦卡锡议长职务的理由。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;盖茨表示，约翰逊在保守派中的可信度比麦卡锡高得多，即使新议长推动了一项权宜之计的政府拨款计划，让共和党有更多时间通过个人支出法案。批准维持政府机构运转的立法的最后期限是 11 月 17 日。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;要通过长期法案解决支出之争，约翰逊将需要与民主党控制的参议院和白宫进行谈判，许多关键人物将首次与他合作。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;就连参议院的共和党人也表示，当他们听说约翰逊当选议长时，他们必须了解约翰逊的基本资料。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;约翰逊此前与拜登没有工作关系。约翰逊在上周接受福克斯新闻采访时表示，他在周四之前只见过总统一次，当时他被邀请到白宫讨论&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/joe-biden-ukraine-israel-budget-3762a0bdf00653e3c8a38175d3c3d3cb" target="_blank" rel="noopener"&gt;拜登对以色列和乌克兰的援助请求&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，以及美墨边境资金和人道主义援助对于巴勒斯坦人来说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在采访中，新议长承诺与总统保持敌对关系，称他和拜登“几乎没有任何政策达成一致”。约翰逊对弹劾拜登和国土安全部长亚历杭德罗·马约卡斯表示赞赏。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但约翰逊最紧迫的任务——援助请求和资金谈判——将需要两党合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;众议院共和党会议在这些问题上存在严重分歧。一些成员已经在寻求利用政府关闭的前景来迫使参议院接受他们关于&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/congress-border-immigration-bill-255921c69678468580d0d106282623f0" target="_blank" rel="noopener"&gt;移民限制和边境安全的提案。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州共和党众议员奇普·罗伊（Chip Roy）是众议院自由核心小组的直言不讳的成员，他表示，他愿意考虑一项权宜之计的拨款法案，但前提是该法案是“战术性的而不是赌注的”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，众议院共和党人上个月未能通过罗伊帮助设计的一项拨款提案，该提案将&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/government-shutdown-mccarthy-house-republicans-biden-4b6644959722dbbbed654768bd9fc653" target="_blank" rel="noopener"&gt;削减一些机构高达 30% 的预算&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，同时制定一系列保守的边境优先事项。许多众议院共和党人的顽固态度迫使麦卡锡向民主党寻求帮助以维持政府运转。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;德克萨斯州民主党众议员维罗尼卡·埃斯科瓦尔表示，一些保守派的立场意味着任何议长“最终都会陷入与前议长麦卡锡完全相同的境地：需要民主党选票。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于约翰逊来说，动态仍然相同，但在立法者过去三周争论谁应该成为麦卡锡的继任者之后，情况可能更加令人畏惧。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;个人紧张情绪正在蔓延到众议院，众议院已经三周没有考虑立法了。几项谴责众议院议员的法案可能很快就会进行投票，纽约共和党人已采取行动，强制投票驱逐他们的共和党同事、 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/george-santos-credit-card-fraud-f723e69a777b02a2e6b87595f45c21ce" target="_blank" rel="noopener"&gt;众议员乔治·桑托斯，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;因为他面临刑事起诉。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;约翰逊建议，应该抑制&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/george-santos-fraud-arraignment-17e24ff38501a80c09e0ec517129d760" target="_blank" rel="noopener"&gt;因桑托斯涉嫌欺骗其政治捐助者&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和选民而开除桑托斯的努力，但这不太可能让温和派共和党人满意，他们对党内的功能失调越来越感到厌倦。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些立法者因&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/house-speaker-jim-jordan-threats-54eeecef0188edfcb9903e45019f190f" target="_blank" rel="noopener"&gt;拒绝支持俄亥俄州国会议员乔丹而受到威胁&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，但他们仍然感到不安，乔丹是保守派的首选议长。他们说，乔丹的众议院盟友对这种尖酸刻薄的言论负有一定责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有些人否认自己对此负有一定责任，”因拒绝投票给约旦而受到威胁的内布拉斯加州共和党众议员唐·培根说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;专注于削减政府支出的肯塔基州共和党众议员托马斯·马西敦促新议长迅速通过他的优先事项。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “迈克·约翰逊在这里有一个宽限期，至少需要 30 天我们才会再次被刺伤，”他说。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 12:21:44 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">d2167b0e-aaf9-3efd-b93f-2d73efb3bf5a</guid>
<link>https://apnews.com/article/house-speaker-mike-johnson-conservatives-republicans-92b118abced14e4b221f3ab0daf4e757</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>梅毒和其他性病呈上升趋势。各国因抗击和治疗他们而损失了数百万美元</title>
<description>&lt;p&gt;美国各州和地方卫生部门在 6 月份发现，他们将失去最后两年为加强跟踪和预防性传播疾病（尤其是梅毒病例迅速增加）的队伍而进行的 10 亿美元投资。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;后果很快：内华达州的先天性梅毒发病率从 2021 年到 2022 年猛增了 44 个百分点，该州本应获得超过&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.cdc.gov/std/funding/pchd/CDC-DIS-Workforce-Development-Funding.pdf" target="_blank" rel="noopener"&gt;1000 万美元来支持其性病项目预算&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。内华达州公共卫生和行为健康部门的 Dawn Cribb 表示，相反，该州的性病预防预算下降了 75% 以上，降低了应对梅毒的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;几个州告诉美联社， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/joe-biden-debt-ceiling-budget-signing-f78a000d83cf85ffbaa2d08637844053" target="_blank" rel="noopener"&gt;国家债务上限协议&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;取消该计划的最大影响是，他们正在努力扩大疾病干预专家队伍。这些人进行接触者追踪和外展工作，是阻止梅毒传播的关键部分。2000 年，梅毒在美国达到了最低点，但此后几乎每年都在增加。 2021 年，案件数量为 176,713 起，比上年增长 31%。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;路易斯安那州卫生部性病/艾滋病项目主任萨姆·伯吉斯说：“这确实是毁灭性的，因为我们付出了巨大的努力来支撑我们的劳动力并实施新的活动。”他所在的州预计总共会收到超过 1400 万美元，但实际上收到了 860 万美元，必须在 2026 年 1 月之前花完。“我们仍在努力找出如何填补其中一些资金缺口的方法。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;虽然男男性行为者受到梅毒的影响尤为严重，但美国疾病控制和预防中心以及全国各地的卫生官员也指出，将梅毒传染给婴儿的孕妇数量有所增加。它可能会给婴儿带来严重的健康问题，包括失明和骨骼损伤，或导致死产。 2021年，每10万活产儿中有77.9例先天性梅毒。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;疾病干预专家经常将受感染的母亲及其伴侣与梅毒护理联系起来，梅毒对成年人来说症状较轻，例如发烧和疮口。及时这样做可以预防先天性梅毒。专家还可以帮助怀孕患者寻求产前护理。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;公共卫生调查员德内顺·格雷夫斯 (Deneshun Graves) 表示：“当你的母亲不知道（她患有梅毒）时，试图解释可能会非常情绪化......如果我们能够提前发现它，那么这种情况就可以避免。”与休斯顿卫生局合作。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卫生部门公共卫生调查经理卢皮塔·桑顿 (Lupita Thornton) 表示，她担心“为了婴儿的缘故，在分娩 30 天之前”能否治疗怀孕梅毒患者。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;休斯顿卫生局正在进行所谓的“快速社区外展响应”，因为从 2019 年到 2022 年，女性梅毒病例增加了 128%，先天性梅毒病例从 2019 年的 16 例增加到 2021 年的 151 例。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;其 STD/HIV 局预计将从联邦拨款中获得总计 1070 万美元，但最终将获得其中的约 75%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该部门用这笔钱聘请了疾病干预专家和流行病学家——包括格雷夫斯。但桑顿表示，她可以使用“所有东西的两倍”，并计划通过雇用更多人员来减少调查人员的案件量。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这会对格雷夫斯有所帮助，因为他一次要处理 70 多个案件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有些人不想进去接受治疗。有人不想接电话，所以你必须继续打电话，”格雷夫斯说。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;密西西比州&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://wwwnc.cdc.gov/eid/article/29/10/23-0421_article" target="_blank" rel="noopener"&gt;的先天性梅毒病例也有所增加，最近发表的一项研究显示，2016 年至 2022 年间，先天性梅毒病例增加了十倍&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。卫生官员表示，资金短缺和难以获得产前护理的结合，削弱了他们阻止梅毒传播的能力。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;密西西比州卫生部本应在五年内获得超过 900 万美元的联邦拨款，以扩大其疾病干预人员队伍。该机构负责人丹·埃德尼博士表示，他现在的首要任务之一是从该州卫生预算的其他部分寻找资金。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他表示，该州“由于国家资金有限而受到挑战”，需要“从每个项目中调动资源，以便提高诊断率或治疗率，然后完成调查循环”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;亚利桑那州&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.cdc.gov/std/statistics/2021/tables/20.htm" target="_blank" rel="noopener"&gt;的先天性梅毒发病率全国最高&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;：每 100,000 名活产儿中有 232.3 例。传染病和服务局副局长丽贝卡·斯克兰顿 (Rebecca Scranton) 表示，联邦资金帮助州卫生服务部清理了积压的数千项非梅毒性病调查，这些调查已停滞多年。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;斯克兰顿说：“我们终于能够再次呼吸了，并开始真正解决这个问题。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯克兰顿承认梅毒问题需要一段时间才能完全解决，并将寻求保留一些未动用的赠款以应对未来的问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “你不知道将会遇到什么挑战。你知道他们会来，你只要不断发挥创造力，因为我们的工作实际上是为人们提供服务，”她说。 “这并不会因为资金削减而改变。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社健康与科学部得到罗伯特·伍德·约翰逊基金会的支持。美联社对所有内容全权负责。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 11:54:40 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">b19cce03-ba7a-3a9c-945a-dac93019c13f</guid>
<link>https://apnews.com/article/syphilis-std-cdc-federal-funding-e82f78f3d30c393538e5e421548e7758</link>
<category>Health</category>
</item>
<item>
<title>官方媒体称，一名伊朗青少年在德黑兰地铁上因未戴头巾受伤而死亡</title>
<description>&lt;p&gt;阿拉伯联合酋长国迪拜（美联社）——据官方媒体周六报道，几周前在德黑兰地铁发生的一次神秘事件中， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/iran-protests-hijab-headscarf-armita-geravand-mahsa-amini-5ac2001a438687ffb541bd92832a1aa0" target="_blank" rel="noopener"&gt;一名未戴头巾的伊朗少女受伤&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，现已死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿米塔·杰拉万德 (Armita Geravand) 去世前，她在德黑兰昏迷了数周，而当时&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/iran-protests-mahsa-amini-crackdown-f26a5f687d87785841241d266ca3e872" target="_blank" rel="noopener"&gt;正是 22 岁的马赫萨·阿米尼 (Mahsa Amini) 去世&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;一周年纪念日，当时引发了全国范围的抗议活动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杰拉万德 10 月 1 日的受伤和现在的死亡可能会重新点燃民众的愤怒，特别是在德黑兰和其他地方的妇女仍然蔑视伊朗强制戴头巾或头巾的法律，以此表达她们对伊朗神权政治的不满。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;总部位于纽约的伊朗人权中心写道：“阿米塔的声音已永远被压制，使我们无法听到她的故事。” “然而我们确实知道，在伊朗当局严厉惩罚不遵守该国强制戴头巾法的妇女和女孩的情况下，阿米塔勇敢地在没有佩戴头巾的情况下出现在公共场合。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;它补充说：“只要伊朗政府执行严厉的强制性头巾法，伊朗女孩和妇女的生命就将悬而未决，很容易遭受严重的权利侵犯，包括暴力甚至死亡。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;伊朗国营伊斯兰通讯社报道了杰拉万德的死讯，但没有指出围绕头巾法引发的更广泛的骚乱。杰拉万德在德黑兰南部的 Meydan-E Shohada（烈士广场）地铁站受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗伊斯兰共和国通讯社的报告称：“不幸的是，受害者的脑部损伤导致她昏迷了一段时间，几分钟前就去世了。” “根据阿米塔·杰拉万德医生的官方理论，她在血压突然下降后摔倒，脑部受伤，随后持续抽搐，脑氧合减少，出现脑水肿。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 10 月 1 日，阿米塔·杰拉万德 (Armita Geravand) 进入火车后的几秒钟内发生了什么，仍然存在疑问。虽然一位朋友告诉伊朗国家电视台，她的头撞到了电视台的平台，但广播公司从车外播放的无声镜头被旁观者挡住了。仅仅几秒钟后，她软弱的身体就被抬走了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，伊朗国家电视台的报道没有包含火车内部的任何镜头，也没有解释为什么没有发布该镜头。德黑兰地铁上的大多数火车车厢都配有多个闭路电视摄像头，安全人员可以看到。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杰拉万德的父母出现在官方媒体镜头中，称血压问题、跌倒或两者都导致了女儿受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国外活动人士声称，杰拉万德可能因未戴头巾而受到推挤或攻击。他们还要求联合国伊朗实况调查团进行独立调查，理由是神权政治对受害者家属施加压力，以及&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/2f5e336cb7f96c2829a98a522f705855" target="_blank" rel="noopener"&gt;国家电视台播出数百份被迫认罪的历史&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美联社尚未证实杰拉万德受伤的具体情况。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;亨戈人权组织报告了伊朗西部库尔德地区的虐待行为，并早些时候发布了杰拉万德昏迷的照片。该组织周六再次呼吁进行独立的国际调查，理由是“伊斯兰共和国隐瞒真相的做法”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该组织声称：“在过去 28 天里，伊朗伊斯兰共和国试图歪曲政府谋杀这名少女的叙述。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总部位于奥斯陆的伊朗人权组织同样呼吁进行调查。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;最高领袖阿亚图拉 “阿里·哈梅内伊个人对阿米塔·加拉万德的死负有责任，除非独立的国际调查证明并非如此，”该组织的负责人马哈茂德·阿米里-莫加达姆说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;杰拉万德受伤并随后死亡之际，伊朗已将其道德警察（活动人士认为其与阿米尼之死有牵连）重新派上街头， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/iran-hijab-women-politics-protests-6e07fae990369a58cb162eb6c5a7ab2a" target="_blank" rel="noopener"&gt;立法者也推动对那些藐视头巾规定的人实施更严厉的惩罚&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。在国际上，杰拉万德的受伤再次引发了对伊朗对待妇女的方式和强制性头巾法的批评。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周六，美国伊朗问题副特使阿布拉姆·佩利在网上写道，他对杰拉万德的去世表示哀悼。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “伊朗国家支持的针对妇女和女孩的暴力行为对伊朗和国外的许多家庭来说是毁灭性的，”他写道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;阿米尼因被指控戴头巾不当而被伊朗道德警察拘留，并于 2022 年 9 月 16 日在医院去世。对她在被捕期间遭到殴打的怀疑引发了大规模抗议活动，这是自革命以来伊朗神权政府面临的最大挑战。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;自从这些大规模抗议活动平息以来，人们可以看到德黑兰的许多妇女不戴头巾，这是对法律的蔑视。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，被监禁的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/narges-mohammadi-pen-america-iranian-2d8011ba97ec8972ca2bba112dcbcb89" target="_blank" rel="noopener"&gt;伊朗活动家纳尔吉斯·穆罕默迪&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;本月早些时候获得了诺贝尔和平奖，以表彰她为妇女权利和民主以及反对死刑所做的不懈努力。伊朗政府批评她的获奖是一种政治噱头，而不承认自己数十年来针对穆罕默迪工作的运动。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;伊朗仍然受到制裁的挤压，并因&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/iran-nuclear-natanz-uranium-enrichment-underground-project-04dae673fc937af04e62b65dd78db2e0" target="_blank" rel="noopener"&gt;快速推进的核计划&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和对地区激进组织的援助而面临与西方日益紧张的关系，其中包括在哈马斯对&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hamas-iran-israel-war-b18d649d426390b6ab618b33ef2f051a" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列进行前所未有的袭击和与以色列开战后，伊朗重新关注其与哈马斯的关系&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于虔诚的穆斯林妇女来说，蒙头是对真主的虔诚和在家庭以外的男性面前谦虚的标志。在伊朗，头巾——以及一些人佩戴的包罗万象的黑色罩袍—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/iran-headscarf-hijab-protests-unrest-7cfce99b8841d6df5e8ad95ec8032b28" target="_blank" rel="noopener"&gt;长期以来也一直是一种政治象征，特别&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;是在 1979 年伊斯兰革命后的几年里成为强制性的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;伊朗和邻国塔利班统治的阿富汗是唯一仍然强制女性戴头巾的国家。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 06:41:24 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">d8993a5f-ab94-3e93-8a37-a8fc4beab777</guid>
<link>https://apnews.com/article/iran-protests-injured-teen-armita-geravand-dies-16c4f49e15dd774121e7498f34bd6622</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>墨西哥安全当局将奥蒂斯飓风死亡人数升至 39 人</title>
<description>&lt;p&gt;墨西哥阿卡普尔科（美联社）——克里斯蒂安·维拉周六站在阿卡普尔科海滩上，眺望着数十艘沉船，其中包括她自己的三艘沉船，所有沉船都有漂浮的浮标或刚刚从水面伸出来的痕迹。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管奥蒂斯飓风残酷地席卷墨西哥南太平洋海岸，她失去了生计，但这位 44 岁的渔民仍然感到幸运。那天早上，她看到一具尸体从水中被打捞出来，也看到家人来来往往，寻找亲人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六，墨西哥当局将奥蒂斯的官方死亡人数上调至 39 人，失踪 10 人。但维拉和其他人表示，这个数字可能会增加，部分原因是在周三以热带风暴开始、最终以灾难性的 5 级飓风结束时，乘船外出的人数较多。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;维拉和其他四人轮流带着空气罐游出水面，试图从浅水港打捞沉没的船只。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;维拉靠在一艘像她自己的一样的小木制渔船上，船侧倒在布满垃圾和倒下树木的海滩上，她解释说，一些死者要么是照顾船只的渔民，要么是游艇船长，船主告诉他们当奥蒂斯还是热带风暴时，他们需要确保他们的船完好无损。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “那天晚上我非常担心，因为我就是靠这个生活的，这就是我养活孩子的方式，”维拉说。 “但是当我开始感觉到风有多强时，我说，‘明天我不会有船，但上帝保佑阿卡普尔科会看到新的一天。’”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周六早些时候，安全部长罗莎·伊塞拉·罗德里格斯 (Rosa Icela Rodríguez) 在 X 平台上发布的与总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔 (Andrés Manuel López Obrador) 录制的视频消息中表示，39 人的死因可能是“淹没窒息”。她表示，受害者身份尚未确定，调查仍在继续。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;新的死亡人数比周四公布的最初死亡人数 27 人增加了 12 人。但风暴造成的人员伤亡正成为争论的焦点，当地媒体报道称已找到更多尸体，洛佩斯·奥夫拉多尔批评反对者试图将其变成一个政治问题。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;罗德里格斯还表示，失踪人数上升至 10 人。数百个家庭一直在等待亲人的消息。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在阿卡普尔科，政府工作人员和志愿者清理了街道，加油站排起了长队，在街区周围寻找燃料，一些幸运的家庭在风暴袭击四天后，随着更有组织的救援行动的形成，一些幸运的家庭找到了必需品。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;军事人员和志愿者在阿卡普尔科的主要旅游区工作。他们砍断了倒下的棕榈树和金属标牌。该市一些最豪华的酒店附近的手机信号已部分恢复，当局还设置了充电站供人们为手机充电。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但在城市的外围，社区仍然一片混乱。在旅游中心发现的政府存在在其他街区是看不到的。在没有信号、没有水、没有食物的情况下，家人和老人艰难地穿过一英尺深的泥浆和被洪水淹没的街道，来到有人发现装满食物的大型仓库，他们拿着一袋袋食物和液体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;援助抵达的速度很慢。 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/hurricane-otis-mexico-acapulco-8daa7fcfa6d538ae2ca672fe54a31519" target="_blank" rel="noopener"&gt;5级风暴造成的破坏&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;第一天就使这座拥有近100万人口的城市与外界隔绝；周二，疫情&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/otis-mexico-acapulco-hurricane-warming-oceans-pacific-18a5160b0d90caf693b41273647bd076" target="_blank" rel="noopener"&gt;加剧得如此之快&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，以至于事先几乎没有任何准备。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;当局面临着寻找死者和失踪者的艰巨任务。许多人仍然怀疑政府最初公布的 27 人死亡和 4 人失踪的人数在过去两天没有增加。数百个&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/otis-mexico-acapulco-government-response-survivors-storm-4c33ae4a3ebcf272eb05b89ae898bb28" target="_blank" rel="noopener"&gt;家庭等待亲人的消息&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名因无权接受媒体采访而不愿透露姓名的军官表示，他所在地区的官员已发现至少六具尸体，而他所在的部队也发现了一具。他说，很难找到尸体，因为尸体经常被树木和其他碎片覆盖。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在城市的另一个地方，46 岁的奥兰多·门多萨 (Orlando Mendoza) 带着两袋金枪鱼、沙丁鱼、水、意大利面和汤，满身大汗地走在高速公路上。他正在给妻子和三个年幼的孩子送食物。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “虽然不多，但也很重要，”他一边沿着蜿蜒的山区公路朝市中心走去，一边说道。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一群来自中部普埃布拉州的志愿者凑了一些钱来帮助该市的人们，他们正在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mexico-acapulco-hurricane-otis-0b68a78aad5e0be0543c4013623f275b" target="_blank" rel="noopener"&gt;向聚集在高速公路旁的像门多萨这样的家庭分发袋装食物&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周六，67 岁的阿贝尔·蒙托亚 (Abel Montoya) 拿着一个空罐子，与数百人一起排队领取汽油一个半小时。士兵们正在监督汽油的分配，大概是为了避免最近几天全市发生的不受控制的商店洗劫。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我需要能够移动去寻找水和冰，”他说。 “现在食物短缺，我什至可能不得不离开阿卡普尔科，前往（州首府）奇尔潘辛戈。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汽油不可用，不是因为没有，而是因为没有电力来操作泵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大多数家庭都在焦急地寻找水源，有些人说他们正在定量供应。市政供水系统因水泵断电而瘫痪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;官员们表示，该地区的军事存在将增至 15,000 人，洛佩斯·奥夫拉多尔呼吁他的武装部队在该市设立检查站，以避免抢劫。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;洛佩斯·奥夫拉多尔表示，国家电力公司告诉他，受影响地区 55% 的客户已恢复服务，但仍有超过 20 万户家庭和企业停电。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他说，联邦民防局统计有 22 万栋房屋在风暴中受损。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;关注美联社的气候报道： &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/climate-and-environment" target="_blank" rel="noopener"&gt;https&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ://apnews.com/hub/climate-and-environment&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; __&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;墨西哥城的美联社撰稿人法比奥拉·桑切斯 (Fabiola Sánchez) 对本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 05:04:20 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">008b6abc-786f-3568-b602-d76c95071e42</guid>
<link>https://apnews.com/article/mexico-hurricane-otis-acapulco-398e6957c0ea05e857d377d9f9c0b311</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>纽约抗议者要求以色列停火，至少200人在挤满中央车站后被拘留</title>
<description>&lt;p&gt;纽约（美联社）——周五晚高峰期间，数百名抗议者挤满了纽约市著名的中央车站的主要大厅，他们高呼口号，打着横幅要求停火，以色列&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-gaza-airstrikes-region-e41b5b12e8cdf9db62395314d9a782b6" target="_blank" rel="noopener"&gt;加强了对加沙地带的轰炸&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;至少 200 名身穿黑色 T 恤、写着“犹太人现在要求停火”和“不以我们的名义”的示威者被纽约警察局官员拘留，并被带出火车站，他们的双手被拉链绑在身后他们的背影。纽约警察局表示，抗议者被短暂拘留，发出传票后被释放，更准确的拘留人数将于周六上午公布。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一些抗议者爬上列出出发时间的排行榜前的石架，并举起横幅。大都会交通局要求通勤者使用宾州车站作为替代方案。静坐被警察驱散后，剩余的抗议者涌到外面的街道上。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;倡导组织“犹太和平之声”在社交媒体上表示：“数百名犹太人和朋友正在占领中央车站，进行历史性的静坐，呼吁停火。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这一场景与上周华盛顿&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-capitol-hill-congress-protest-arrests-1ac89687ebcd0600217a45aec70a9cff" target="_blank" rel="noopener"&gt;国会山的静坐&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;事件相呼应，当时包括“犹太和平之声”和“如果不是现在”在内的犹太倡导团体涌入国会办公楼。超过300人因非法示威被捕。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五，以色列加强了对加沙地带的空袭，导致互联网瘫痪，并基本上切断了与被围困的巴勒斯坦飞地内 230 万人的联系。加沙哈马斯卫生部表示，已有 7,300 多人被杀，其中 60% 以上是未成年人和妇女。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列军方宣布“扩大”在该领土的地面行动，这表明它正在接近全面入侵加沙，三周前&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-attack-military-war-a8f63b07641212f0de61861844e5e71e" target="_blank" rel="noopener"&gt;血腥入侵&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;以色列南部后，以色列誓言要镇压执政的哈马斯激进组织。据以色列政府称，袭击期间以色列境内已有 1,400 多人被杀，至少 229 名人质被劫持到加沙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;联合国大会批准了一项不具约束力的决议，呼吁在加沙实行“人道主义休战”，从而停止敌对行动。这是联合国对哈马斯 10 月 7 日的突然袭击和以色列正在进行的军事反应的首次回应。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 05:03:05 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">e9d61a97-13f7-3311-9c05-bdedf5cec5cf</guid>
<link>https://apnews.com/article/gaza-israel-hamas-protest-grand-central-nypd-b6ceeb689b3d3c1e02a9a57f4796c048</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>加西亚在第 11 场比赛中的 HR，西格尔在第 9 场拉力赛中的平局射门流浪者队在系列赛揭幕战中以 6-5 击败亚利桑那州</title>
<description>&lt;p&gt;得克萨斯州阿灵顿（美联社）——阿多利斯·加西亚（Adolis García）一边看球，一边走了几步，然后在季后赛再次大幅挥杆后将球棒扔到一边。这支球队为德克萨斯游骑兵队赢得了世界大赛第一场延长赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在第 11 局下半，科里·西格 (Corey Seager) 打出平手的两分本垒打后的两局，加西亚 (García) 将右臂高举到空中，开始绕垒小跑，最终被围攻。周五晚上，本垒打以 6-5 战胜亚利桑那响尾蛇队，开启这场令人惊讶的外卡球队世界大赛。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “他在另一个星球上，”流浪者队新秀乔什·荣格说。 “每次他走进包厢时，就像是拿起你的爆米花。 ……我无话可说。就像，哇。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米格尔·卡斯特罗 (Miguel Castro) 上场对阵加西亚 (García)，后者一出局，这位古巴强击手 El Bombi 击出一记 3-1 的坠球，击中第二排座位，超越了跃起的科尔宾·卡罗尔 (Corbin Carroll)。这是加西亚本场比赛的第二次打点， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/world-series-adolis-garcia-rbis-record-2ae13932898667064642e439d59d333a" target="_blank" rel="noopener"&gt;以 22 分创造了季后赛单场打点最多的纪录&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;加西亚连续五场比赛打出全垒打，追平了季后赛历史上第二长的连续全垒打，并且他在洛杉矶道奇队第三场比赛第 18 局领先的马克斯·蒙西 (Max Muncy) 上垒后，在世界大赛中打出了首个离场本垒打。 2018 年对阵波士顿队和内森·埃奥瓦尔迪（Nathan Eovaldi）—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/nathan-eovaldi-world-series-rangers-diamondbacks-5a13274b8875f1f0c662c65646a7bf09" target="_blank" rel="noopener"&gt;他在这场比赛中为流浪者队首发&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这是一个激动人心的时刻，”加西亚说。 “我只是看着教练席，看着我所有（快乐的）队友。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/world-series-adolis-garcia-rangers-64a9841a46b6ceec4b0841f0cca580e8" target="_blank" rel="noopener"&gt;美联冠军系列赛 MVP&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;加西亚在新秀埃文·卡特 (Evan Carter) 跑动得分双冠王之后，在第一场比赛中打点单打。他完成了三支安打并五次上垒。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在第九局中，他的左手被一个时速 92 英里的快球击中，但他摆脱了球并迅速偷​​了二垒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我很幸运，没有什么比这更糟糕的了，”加西亚说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在本次季后赛的第一场加时赛中，德克萨斯队成为自 2015 年堪萨斯城皇家队在第五场对阵纽约大都会队的最后一场比赛以来，第一支在第九场落后多分的情况下赢得世界大赛的球队。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第二场比赛将于周六晚上在德克萨斯州举行，梅里尔·凯利计划为亚利桑那队对阵乔丹·蒙哥马利。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;第九局开始后，九号击球手莱迪·塔维拉斯(Leody Taveras)保送上垒，西格在第九局将保罗·苏瓦尔德 (Paul Sewald) 的快球击入右外野看台深处，将比分追平。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “每个人都开始高兴地跳起来，”加西亚说。 “我们能够松口气了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;平时表现得很坚忍的西格在季后赛中再次表现出了强烈的情绪，他立即转身向休息室大喊，球飞向了座位。当他绕过一垒时，他将双臂伸向空中。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说实话，他可能把它提高了一个档次。他在那里拯救了我们，”流浪者队主教练布鲁斯·博奇说道。 “你可以在他身上看到这一点。他让每个人都兴奋起来。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;何塞·勒克莱尔 (José Leclerc) 将他在这场胜利中面对的所有六名击球手退场，而德克萨斯州的五名中继投手总共在 6 1/3 局中没有得分。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;苏瓦尔德的扑救失败了，这是本季后赛七次机会中的第一次， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/world-series-dbacks-bullpen-c4b244d98621d5b97b2c4fd5d98508cf" target="_blank" rel="noopener"&gt;这是十月份表现出色的响尾蛇牛棚的第一个明显的亮点&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这令人沮丧。有时候游戏就是这样进行的。我们必须找到一种方法，保持弹性和适应性，并保持清醒的头脑并尽力而为，”亚利桑那州经理托里·洛武洛(Torey Lovullo)说。 “我有充分的理由相信我们会的。今年我们已经做了很多这样的事情。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;西格的平局投篮与他四晚前在休斯敦举行的美联杯第七场比赛中击出的单人本垒打相似，而且人们的反应也是如此。那一球让流浪者队保持领先，保持了系列赛的决胜局，这位全明星游击手向三垒教练托尼·比斯利打了一个大巴掌，并与队友一起跳进了休息室。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “非常情绪化的时刻。他打那些球的力气很大。如果我这样做，我也会尖叫，”德克萨斯州二垒手马库斯·塞米恩说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这个很有趣。这是季后赛。这就是问题所在，”西格说。 “这确实是一个很酷的时刻。”&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;世界职业棒球大赛的第一场比赛连续第二年进入加时赛——这种情况从未发生过。与常规赛不同的是，季后赛中没有自动跑垒员放置在二垒开始加时局。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;汤米·范 (Tommy Pham) 在第四局打出决胜本垒打后，亚利桑那州以 4-3 领先。一局后，科特尔·马尔特的打点双打追平了纪录，将&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/ketel-marte-postseason-hitting-streak-a73c92bcf1a5fa124fd3f5acaf58df20" target="_blank" rel="noopener"&gt;他的季后赛连续安打数扩大到了 17 场&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。马特是唯一一位在前 17 场季后赛比赛中全部命中的球员。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;卡罗尔为响尾蛇队打出两分三垒安打，并在第三局击中马尔特的滚地球。当扎克·加伦（Zac Gallen）带着满垒的米奇·加弗（Mitch Garver）上垒时，德克萨斯州在下半场将比分追平。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国联全明星先发球员在比赛中仅以四名击球手以 2-0 落后，加伦为亚利桑那队顽强地打了五局。他以四次保送追平了赛季最高纪录。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在苏瓦尔德上场之前，瑞安·汤普森、乔·曼蒂普利和凯文·金克尔各自投出了一局无得分的比赛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两个赛季，响尾蛇队和流浪者队在两支球队都输掉了 100 多场比赛后，第三次以全外卡身份参加世界大赛，这也是自 2014 年以来的第一次。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些奔跑的响尾蛇队有 4 次盗垒，本赛季他们的 20 次盗垒是自 2008 年坦帕湾光芒队 (Tampa Bay Rays) 创下 24 次盗垒记录以来所有球队中最多的。牺牲短打、三垒安打和盗垒。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃奥瓦尔迪的八次三振是德克萨斯州投手在世界大赛中最多的三振，但这位大个子右投手在赢得季后赛前四场先发的同时仅失掉五分，在 4 2/3 局中失分五分。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;两支球队都在客场赢得了各自联赛冠军系列赛的第 6 场和第 7 场比赛后才走到了这一步，自 1985 年系列赛扩大到七战四胜制以来，这在两场 LCS 比赛中从未发生过。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这将是一个非常好的系列，”加西亚说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;不时地&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;埃文·朗格利亚 (Evan Longoria) 在第三局为亚利桑那队打出的单打与他在 2008 年世界大赛中的安打总数相匹配，当时作为光芒队的新秀，他 20 投 1 &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/world-series-diamondbacks-rangers-longoria-carroll-01292c7776cb5670c2df445eebd567ee" target="_blank" rel="noopener"&gt;中。他成为 MLB 历史上第一位在首次亮相 15 年后再次参加世界大赛的位置球员参加秋季经典赛&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。他还成为第四位在 23 岁或以下和 38 岁或以上同时打出世界大赛冠军的球员。其他人：埃迪·穆雷、皮·威·里斯和威利·梅斯。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;你有更好的吗&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;2011 年世界职业棒球大赛第 6 场比赛中，圣路易斯红雀队对阵德克萨斯州队，大卫·弗里斯 (David Freese) 在第 11 局击中终结比赛的投篮，12 年前，加西亚打出了离场本垒打。在那场比赛中，德克萨斯州两次以一击之差赢得冠军，但弗里斯在第九局以两出三垒打将比分追平。弗里斯在季后赛打出 21 分，这一纪录被加西亚打破。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;上一个&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;凯利是一名 35 岁的右投手，在三场季后赛首发中战绩为 2 胜 1 负，自责分率为 2.65。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周一，蒙哥马利在正常休息期间为游骑兵队投球，这位左投手投了 2 1/3 局，轻松赢得了 ALCS 对阵休斯顿队的第七场比赛。这位 30 岁的交易截止日期收购和待定自由球员本赛季季后赛战绩为 3 胜 0 负，自责失分率为 2.16。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社美国职业棒球大联盟： &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/MLB" target="_blank" rel="noopener"&gt;https&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ://apnews.com/hub/MLB&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 04:25:09 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">da95be32-6f2c-39a6-9e96-9bf013558f64</guid>
<link>https://apnews.com/article/world-series-rangers-diamondbacks-garcia-seager-3158e768b217fe406d1a43ef2da27250</link>
<category>Sports</category>
</item>
<item>
<title>当一名男子在缅因州开始射击时，一些人僵住了，另一些人则逃跑了。现在他们留下了疑问</title>
<description>&lt;p&gt;缅因州刘易斯顿（美联社）——10 岁的托尼·阿塞林 (Toni Asselin) 听到的第一声巨响听起来像是球被重击在台球桌上的声音。她认为第二个可能是有人掉了一个保龄球。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “第三次，当我走过去查看是否有人受伤时，我看到一个人中枪并从凳子上摔下来，”阿塞林说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-what-we-know-40e373f7f2f0e0fb012ad4b26f4b78cd" target="_blank" rel="noopener"&gt;周三晚上 7 点&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;前，Just-in-Time Recreation 是一家拥有 34 条球道的保龄球馆，售价 75 美元的“披萨、Pins 和百事可乐”特惠包括一份大披萨、一罐苏打水和 6 人两个小时的保龄球。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;一名投球手刚脱掉鞋子，就听到身后约 15 英尺（4.5 米）处有一个气球突然爆裂。他转身向门口走去，看到&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-fed5ab0aaee9d7d4c0f0fccb3d301bb7" target="_blank" rel="noopener"&gt;一名男子拿着枪&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，便沿着一条小巷跑去。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我基本上滑进了销钉所在的位置，然后爬进了机器，”他说。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;枪手罗伯特·卡德周五被发现开枪身亡，两天前他毁掉了一个无辜的保龄球和社交之夜，并将其变成了悲剧。人们打保龄球以求好球和备用，扔豆袋，打台球，和朋友喝啤酒，上夜班。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;对于阿瑟琳和她的母亲塔米来说，这种情况尤其令人痛苦。一名教练把这个 10 岁的女孩和她的几名青年队队友赶到了外面。一名员工将一些孩子藏在后台办公室，而其他员工则将自己关在冰箱里。她与母亲走散了，当其他人逃离时，她的母亲最初被冻僵了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塔米·阿塞林转身逃跑时被一些保龄球袋绊倒，重重摔了一跤，然后躲在一张翻倒的桌子后面，拨打了 911。当局称，多个电话中的第一个是在下午 6 点 56 分接到的。当时在附近一家商店的四名便衣警察第一次呼叫后一分半钟，射击场到达，不到三分钟后，穿着制服的警察也到达了。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;有一次，一个小男孩转向艾塞林。 “别哭，”他告诉她。 “一切都会安好的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;又响了几声枪响，接着是一阵奇怪的沉默。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他是在打猎还是已经死了？”艾塞林心想。 “安全吗？警察来了吗？”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “有人看到托尼吗？”她大声喊道，然后其他人就制止了她，因为他们担心枪手还在那里。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我原以为我们听到的最后一声枪响可能是他结束了自己的生命，”她说。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;相反，枪手向南行驶了 4 英里（6.44 公里），来到了Schemengees Bar &amp;amp; Grille，那里其他酒吧和餐馆的工作人员每周三晚上都可以享受 25% 的折扣，员工们正在为计划于稍后举行的沙包锦标赛收集万圣节主题的鸡尾酒配方。星期。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这家餐厅正在为聋人社区的成员举办一场活动，沙包洞游戏正在进行时，一名男子走进来并开始射击。保龄球馆和餐厅总共&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-victims-1be7d14e90ef6c91ca23819163d29f3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;有 18 人死亡&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。另有十三人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;佩顿·布鲁尔·罗斯 (Peyton Brewer-Ross) 非常喜欢沙包洞游戏，以至于在家庭聚会时他会拿出斜角木板和袋子，他的位置就在门边，据他的兄弟说，他很可能是酒吧里最先死去的人之一。 。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “当他被枪杀时，他正在做他喜欢的事情，”韦尔曼·布鲁尔说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沃克的父亲告诉多家媒体，酒吧经理乔·沃克拿起一把屠刀，试图阻止枪手。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “就在那时，他开枪打死了我的儿子，”勒罗伊·沃克告诉 WGME-TV。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;沃克说，他的儿子腹部中了两枪。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他作为英雄而死，”他告诉 NBC 新闻。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;晚上7点08分，当局接到多个来自Schemengees的电话，第一批官员在五分钟后到达。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一个小时后，他们公布了疑似枪手的照片。晚上 9 点 30 分，他们接到电话，确认他是鲍登学院的 40 岁卡德。刘易斯顿居民被敦促待在室内并锁好门。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;周三晚上，弗恩·阿塞林和他的妻子在保龄球馆外等待有关他们女儿和孙女的消息。两个小时后，他终于接到了孙女托尼的电话。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “说出的话是我永远不会忘记的四个字，”他说。 “它是：‘我没有死，佩佩尔。’”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;就在晚上 10 点之前，警方在距离刘易斯顿约 8 英里（13 公里）的里斯本的一个船只下水处发现了卡德的汽车。那些在保龄球馆里的人被带到该市的中学与家人团聚。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “现在是午夜，我正要回家，”躲在保龄球瓶机器里的投球手告诉美联社，他只自称布兰登。 “我所有的东西都在那里，没有鞋子，正准备回家。我累了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在深夜举行的新闻发布会上，官员们表示，超过 350 名执法人员已加入搜寻卡德的行动，卡德是一名美国陆军预备役军人，他们将其称为“感兴趣的人”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;到早上，当局称卡德为一名武装危险嫌疑人，不应接近。当局对陆地和水域发起了多州搜索，包括沿肯纳贝克河巡逻。距离刘易斯顿 50 多英里（80 公里）远的肯纳邦克的学校出于谨慎考虑而关闭，该州最大城市波特兰的公共建筑也是如此。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周四的大部分搜索都集中在卡德的亲戚在鲍登的财产上。两名执法官员告诉美联社，调查人员周四在与卡德有关的家中发现了一张写给他儿子的字条。官员们将其描述为一封遗书，但表示它没有提供枪击事件的具体动机。周五晚上，当局在卡德曾经工作过的一家回收厂发现了他的尸体。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;塔米·阿塞林后来得知她的表弟特里西娅在保龄球馆被杀，她想知道枪手周五开枪时是否想到了他讨厌的人。她说她的女儿也一直在问问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “为什么是保龄球馆？”阿塞林说道。 “为什么是我们？何为好人？而这正是我们所不知道的。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社撰稿人大卫·夏普对此报道做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Sat, 28 Oct 2023 04:19:53 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">706c4ff9-4aa8-31fc-82c7-129268ca94e5</guid>
<link>https://apnews.com/article/maine-shooting-witnesses-terror-ebd05706f059bbe482bff6797604df93</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>战争第三周，以色列和加沙边境两侧充满悲伤和绝望的场景</title>
<description>&lt;p&gt;10 月 7 日哈马斯袭击后，以色列南部基布兹基苏菲姆的冰箱上贴着一张布满弹孔的全家福。以色列报复性空袭后，巴勒斯坦儿童的尸体从加沙地带的废墟中被拖出，场面令人震惊。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列-哈马斯战争的第三周，以色列-加沙边境两侧充满了悲伤的景象。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在代尔巴拉赫的加沙阿克萨医院太平间外，一名死去的巴勒斯坦父亲的尸体裹着毯子，手里抱着他卷发的孩子。在以色列，悲痛欲绝的士兵参加了一名年轻的以色列中士及其父亲的葬礼，她的父亲在以色列南部卡法阿扎基布兹的哈马斯袭击中丧生，这只是本周众多葬礼之一。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，以色列的空袭在加沙地带留下了大片瓦砾，巴勒斯坦救援人员在那里搜寻生命迹象——当死去的儿童和其他人被救出时，悲痛的尖叫声响起。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 21:24:48 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">4e86c02d-f8c6-3c56-8c2c-867043231915</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-palestinians-gaza-war-photo-gallery-1b8b60293a5593f9865cb26f1ea9f824</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>缅因州紧密团结的聋人社区在枪击事件导致 4 名心爱的成员死亡后陷入悲痛</title>
<description>&lt;p&gt;缅因州法尔茅斯（美联社）—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-fed5ab0aaee9d7d4c0f0fccb3d301bb7" target="_blank" rel="noopener"&gt;刘易斯顿枪击事件导致许多深受爱戴的成员丧生&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，缅因州由聋人和听力障碍人士组成的紧密社区陷入悲痛，其中许多人都是热心的倡导者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缅因州聋人教育中心周五表示， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-what-we-know-40e373f7f2f0e0fb012ad4b26f4b78cd" target="_blank" rel="noopener"&gt;刘易斯顿&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;一家保龄球馆和一家酒吧发生的枪击事件导致聋人社区至少四人死亡。枪击事件&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-victims-1be7d14e90ef6c91ca23819163d29f3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;共造成18人&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;死亡、13人受伤。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 36 岁的约书亚·西尔 (Joshua Seal) 是一名手语翻译，他是在与朋友一起在Schemengees Bar 参加沙包洞锦标赛时遇难的。在过去的几年里，他因在缅因州疾病控制和预防中心的流行病简报会上担任口译员而闻名。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;他的妻子伊丽莎白·西尔（Elizabeth Seal）在脸书上发帖称，他是“一位出色的丈夫、我最好的朋友和我的灵魂伴侣。他也是一位出色的老板、一位令人难以置信的翻译、一位好朋友、一位慈爱的儿子、兄弟、叔叔和孙子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我怀着沉重的心情与你们分享约书亚·西尔去世的一切……不，他是在 10/25 刘易斯顿枪击事件中被谋杀的。这仍然感觉超现实，”她写道。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;比利·布拉克特，48；史蒂夫·沃泽拉，45 岁；该教育中心称，41 岁的布莱恩·麦克法兰 (Bryan MacFarlane) 也是缅因州聋人社区的坚定成员，他们在枪击事件中丧生。缅因州聋哑人教育中心和州长巴克斯特聋人学校位于波特兰附近法尔茅斯的麦克沃斯岛。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;执行董事凯伦·霍普金斯 (Karen Hopkins) 表示，学校和中心因枪击事件于周五关闭，但该岛成为人们分享故事和悲伤的聚集地。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;霍普金斯说：“今天有一些人来到这个岛上，思考我们社区的损失。” “这对我们的社区有何影响？太可怕了。这是难以想象的。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局称， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/live/lewiston-maine-shooting-updates" target="_blank" rel="noopener"&gt;大规模枪击事件&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;中被通缉的男子于周五被发现死亡。缅因州州长珍妮特·米尔斯 (Janet Mills) 表示，罗伯特·卡德 (Robert Card) 因涉嫌在刘易斯顿 (Lewiston) 的甘吉斯酒吧和烧烤店 (Schemengees Bar and Grille) 以及 Just-In-Time Recreation 保龄球馆发生枪击事件而被通缉，他被发现死于缅因州里斯本瀑布 (Lisbon Falls)。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;聋人社区的四名被杀成员都与缅因州聋人和听力障碍教育中心以及州长巴克斯特聋人学校有联系。霍普金斯说，海尔有四个聋哑孩子，他们都参加了这些机构的教育项目。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;霍普金斯说，布拉克特就读于这所学校，并有一个女儿正在接受早期干预。霍普金斯说，麦克法兰也是该校的学生，沃泽拉的妻子梅根是该校的校友。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们的员工正在苦苦挣扎，因为他们是我们的朋友，”霍普金斯说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社驻佛蒙特州马什菲尔德的撰稿人丽莎·拉特克 (Lisa Rathke) 对这篇报道做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 20:58:37 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">fa4f4333-f659-31d0-bcb5-f45bfbbf7e97</guid>
<link>https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-deaf-community-a6bfb5f48e45fd7a20317010bf6e18e8</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>教宗命令梵蒂冈重新审理被指控虐待成人但允许继续传教的牧师案件</title>
<description>&lt;p&gt;罗马（美联社）—— &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/pope-francis" target="_blank" rel="noopener"&gt;教皇方济&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;各下令梵蒂冈重新审理一名被指控对&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-jesuit-abuse-artist-marko-ivan-rupnik-2bc494b3c624cb3a657ba0598c8a29ee" target="_blank" rel="noopener"&gt;成年女性进行性、心理和精神虐待的&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;著名神父兼艺术家的案件，并取消了此前阻止教会根据她们的罪名进行审判的诉讼时效。索赔。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;梵蒂冈周五的宣布标志着罗马教廷的重大转变，此前虐待受害者及其支持者对&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-jesuit-rupnik-abuse-7f550ad2079181a5b1206ebdf6cabb4a" target="_blank" rel="noopener"&gt;马尔科·伊万·鲁普尼克牧师&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;案件的处理提出了越来越高的抗议，这位曾经尊贵的耶稣会传教士的马赛克装饰着周围教堂和大教堂世界。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;鲁普尼克丑闻一直令耶稣会士、梵蒂冈和方济各本人头疼，因为人们怀疑他&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pope-francis-religion-crime-17d8cd4680d1fb8e10e66f2eeb623877" target="_blank" rel="noopener"&gt;受到罗马教廷的优待&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，罗马教廷的一名耶稣会士担任教皇，其他耶稣会士负责调查鲁普尼克&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-abuse-pope-fernandez-clergy-bishop-argentina-055dc39ffa35f1626b1668996549088e" target="_blank" rel="noopener"&gt;的性犯罪办公室&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，但拒绝起诉他因为针对他的指控被认为太旧了。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;梵蒂冈的一份声明称，方济各的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-pope-sex-abuse-commission-8b05ed20feb2e7d4d2ed85c0afbe50fa" target="_blank" rel="noopener"&gt;虐待预防委员会&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;指出&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pope-francis-europe-religion-statutes-vatican-city-8ce391f20d803ba3073de0e3352b2c20" target="_blank" rel="noopener"&gt;，他的案件最初处理方式&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;存在“严重问题”，特别是“缺乏与受害者的接触”。这个术语本身就很重要，因为教会当局此前甚至拒绝将那些对鲁普尼克提出索赔的妇女视为“受害者”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;声明称，方济各要求梵蒂冈信仰教区根据教会法处理与虐待相关的犯罪，“审查此案，并决定取消诉讼时效以允许进行审判”。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;斯洛文尼亚神父鲁普尼克于 2020 年 5 月被梵蒂冈宣布逐出教会，罪名是天主教会法典中最严重的罪行之一：利用忏悔室赦免一名与他发生性行为的妇女。但两周后，逐出教会的禁令被解除，他继续从事艺术和传教活动，其中包括在罗马经营一个艺术和研究中心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一年后，当梵蒂冈又向梵蒂冈提出九项针对他的指控（时间可追溯至 30 年前）时，性犯罪办公室拒绝放弃针对他的诉讼时效。该办公室由一名耶稣会神父担任检察官，该办公室还决定不追究针对他的其他指控，例如虚假神秘主义，这些指控历来不受时间限制。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;今年夏天，在更多成年女性站出来指控&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-jesuit-abuse-rupnik-pope-42138bff2b2545a8d206c4b5b12ceef0" target="_blank" rel="noopener"&gt;鲁普尼克&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;遭受性、心理和精神虐待后，耶稣会教团将他驱逐出教会。在进行了自己的调查后，耶稣会士表示，他们发现这些妇女的说法“非常可信”。但他们表示&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-sex-abuse-c4ac42e675a121784cb8d7ea6afd61a2" target="_blank" rel="noopener"&gt;，在涉嫌虐待事件发生时，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;梵蒂冈现行的规范规范不允许进行规范审判或更严厉的惩罚。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;最终，耶稣会士驱逐他并不是因为他有虐待指控，而是因为他“顽固地拒绝遵守服从的誓言”。耶稣会士劝告鲁普尼克弥补自己的不当行为，并对受害者进行赔偿，但他拒绝了。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五，鲁普尼克的前耶稣会长约翰·韦尔斯楚伦牧师对教会审判最终将进行的消息表示欢迎，称这是朝着正确方向迈出的“重要一步”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他在一封电子邮件中表示，“正义终于有了机会：对于所谓的受害者和证词来说，他们的尊严可以得到倾听和认可”，而鲁普尼克也可以为自己辩护。他表示希望得到公平的审判和公正的结果，以便“教会的混乱尽快结束”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;方济各领导的宗座未成年人保护委员会曾指出鲁普尼克案存在问题，但也对宣布的审判表示欢迎，认为“不仅对受害者，而且对整个教会”都至关重要。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该委员会在一份声明中表示，“事工中没有容留那些如此严重地侵犯托付给他们的人的人”，并补充说，它仍然对教会的纪律程序及其“不足之处”感到担忧。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pope-francis-east-timor-vatican-city-religion-728a5af6ec4d36e54794a761fddd3fc4" target="_blank" rel="noopener"&gt;1 月 24 日接受美联社采访时，&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;弗朗西斯否认除了程序上的干预外，他在鲁普尼克案件的处理中发挥了任何作用。不过，他重申不会放弃妇女索赔诉讼时效的决定，并表示他总是会取消虐待未成年案件的时限，但不会取消涉及成年人的案件。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他决定改变做法并允许在审判中继续执行旧的主张，这表明他意识到丑闻现在严重损害了他的信誉，并危及教会在打击虐待方面取得的任何进展。尤其是方济各的保守派对手，越来越多地利用鲁普尼克丑闻来抹黑教皇，就像他们在 2018 年前&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/sexual-abuse-by-clergy-pope-francis-crime-32367529462a512ea8db6467f620468c" target="_blank" rel="noopener"&gt;红衣主教西奥多·麦卡里克丑闻&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;中所做的那样，麦卡里克也被指控对成年人有不当行为，但长期以来一直受到教皇的通行证。教廷。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;天主教会长期以来一直对举报神父滥用职权的女性做出回应&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/pope-francis-religion-vatican-city-736fadac67811722f2a33ef94d1e789a" target="_blank" rel="noopener"&gt;，指责这些女性引诱教士&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，将她们描绘成精神不稳定，或将这一事件淡化为纯粹是一位神圣神父的“错误”或“越界”。鲁普尼克的支持者也用同样的说法来抹黑他的指控者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;弗朗西斯最近的举动和言论引发了人们的疑问：他是否也站在鲁普尼克一边。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;首先，弗朗西斯会见了鲁普尼克的主要支持者，后者猛烈抨击了媒体对鲁普尼克的“私刑”。随后，方济各自己的罗马代牧区发表了一份声明，似乎对逐出教会法令的有效性表示怀疑。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这些举动促使&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-jesuit-abuse-artist-marko-ivan-rupnik-2bc494b3c624cb3a657ba0598c8a29ee" target="_blank" rel="noopener"&gt;鲁普尼克的五名所谓受害者&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;打破沉默，写了一封署名的公开信，称鲁普尼克上级的这种态度使他们再次受害，并表明教会对虐待行为“零容忍”的承诺只是一种“宣传噱头”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;本周，当鲁普尼克的祖国斯洛文尼亚的一个教区宣布在耶稣会士&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/vatican-jesuit-rupnik-abuse-7f550ad2079181a5b1206ebdf6cabb4a" target="_blank" rel="noopener"&gt;将他驱逐出境后欢迎&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;他加入时，抗议活动才愈演愈烈。科佩尔教区表示，这样做是因为没有收到任何针对他的定罪文件，并且他被认为是无罪的。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 11:27:21 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">752d5b03-a387-3199-81db-92cb02463710</guid>
<link>https://apnews.com/article/vatican-jesuit-pope-abuse-rupnik-cb8e67c99fd8ecfb8517f6282765d70e</link>
<category>Religion</category>
</item>
<item>
<title>以色列与哈马斯的战争颠覆了多年来的传统观念。领导人没有透露下一步的细节</title>
<description>&lt;p&gt;耶路撒冷（美联社）——以色列和哈马斯之间最致命的战争刚刚开始三周，很明显，这场流血事件已经颠覆了以色列和该地区长期以来的假设。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列的军事和情报部门被暴露为无能和准备不足。以色列总理本杰明·内塔尼亚胡几十年来一直试图将巴勒斯坦人和美国管理冲突的努力置于一边，而不是解决冲突，但结果严重适得其反。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列人的人身安全感遭到破坏。国际社会敦促以色列撤出被占领土以换取和平的传统做法现在看来已不再可行。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列《新消息报》评论员纳达夫·埃亚尔说：“哈马斯的这次凶残袭击使许多范式崩溃了。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以下是关键人物是如何犯错的。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;以色列安全&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;几十年来，以色列的军事和安全机构通过复杂的情报收集、大胆的秘密行动和威慑建立了近乎无敌的声誉。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;以色列情报部门利用敏感的监视工具监视巴勒斯坦人。进出加沙的旅行者都要接受深入的背景调查和审讯，这些信息与线人网络一起为以色列提供了一个庞大的数据库。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;这得到了高科技军队的支持，其情报非常精确，无人机可以杀死一名被通缉的武装分子在床上，而他的房子的其他部分却完好无损。边界上有坦克、军事基地、装有摄像头和传感器的巨大隔离屏障，以及被认为无法穿透的地下墙。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;尽管如此，10 月 7 日，武装分子还是在未被发现的情况&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-gaza-attack-intel-a5287a18773232f26ca171233be01721" target="_blank" rel="noopener"&gt;下冲破了隔离墙&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，并在没有抵抗的情况下进入了以色列城镇。以色列军队花了几个小时才作出反应，导致武装分子杀害了 1,400 多人，其中绝大多数是平民，并俘获了 200 名人质。以色列安全部队要过几天才能重新控制，大约两打边境社区仍被疏散。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列辛贝特内部安全部门和以色列军事情报部门的负责人承认失败并承担责任。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当以色列发动战争时，他们仍然坚守岗位。但当尘埃落定后，他们可能会成为一长串预期辞职和解雇的人之一。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;h2&gt;总理本杰明·内塔尼亚胡&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡在漫长的政治生涯中幸存下来，他说服全国人民相信他最有资格保护他们，并将巴勒斯坦人视为次要问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;他一再抵制重启和谈的尝试，并拒绝建立独立巴勒斯坦国的呼吁。相反，他试图通过对巴勒斯坦人采取经济激励措施来控制冲突，并偶尔对巴勒斯坦武装分子采取军事行动，同时扩大约旦河西岸的犹太人定居点，并维持对加沙的令人窒息的封锁。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡利用了约旦河西岸和加沙的巴勒斯坦敌对政府之间的分歧，这一政策往往有助于加强哈马斯，而牺牲国际公认的巴勒斯坦权力机构的利益。这损害了巴勒斯坦权力机构主席马哈茂德·阿巴斯的利益，并为不进行和平谈判提供了借口。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在试图排挤巴勒斯坦人的同时，他向富裕的海湾阿拉伯国家示好，相信这将迫使巴勒斯坦人接受远非独立的安排。他传达的信息是，以色列可以成为一个强大的国家，公民可以享受西方式的生活方式，同时用强大的军队和隔离墙遏制巴勒斯坦人。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这种世界观因哈马斯的袭击而被颠覆，内塔尼亚胡漫长的政治生涯现在似乎处于危险之中，因为他的政府面临着广泛的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/netanyahu-israel-government-hamas-war-anger-failure-0e8712cb539b84befb95a4a061813b79" target="_blank" rel="noopener"&gt;国内愤怒&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。内塔尼亚胡喜欢吹嘘自己国家的军事和经济成就，他将作为以色列历史上最严重袭击事件的负责人而被人们铭记。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;内塔尼亚胡本周承认，他和许多其他人一样，“必须向公众提供答案”——但只有在战争结束之后。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;埃亚尔说：“我根本无法想象以色列总理会经历如此巨大的失败——不仅在犹太复国主义运动和以色列国的历史上，而且在犹太历史上也是如此巨大的失败。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;两国解决方案&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;自三十年前促成临时和平协议以来，美国一直在追求两个有时相互矛盾的目标。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;它多次呼吁建立巴勒斯坦国。但除了少数短暂的和平计划外，它几乎没有采取任何措施来促进这一目标，而是将重点&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/eu-israel-palestinians-conflict-international-aid-b5ca5472f0e26af4bfca628206475598" target="_blank" rel="noopener"&gt;放在冲突管理上&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，防止紧张局势升级并维持脆弱的现状。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;从很多方面来说，最近的战争都是这种失败方法的结果。它表明现状是不可持续的，并且实际上破坏了两国解决方案的机会，部分原因是允许以色列扩大定居点并加深其长达 56 年的无限期军事占领。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;与此同时，绝大多数以色列人认为他们 2005 年从加沙的撤军是一次失败，他们认为这导致了哈马斯的崛起和 10 月 7 日的灾难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《新消息报》评论员马扎尔·穆阿莱姆表示，战后不会有与巴勒斯坦人进行领土妥协的兴趣。 “在下一代，没有人会撤离哪怕是一块土地，”她说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;领土妥协从来都不是一个选择。内塔尼亚胡自2009年以来仅执政一年，从未表示愿意将被占土地交给巴勒斯坦人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;但埃亚尔认为，军事化程度有所提高，而且对外交举措兴趣不大。 “冒险几乎是不可能的，”他说。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列历史学家汤姆·塞格夫记录了以色列建国战争期间巴勒斯坦社区被连根拔起的情况，他表示，他不能排除将巴勒斯坦人大规模驱逐出加沙的可能性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 10 月 7 日的袭击加剧了以色列根深蒂固的担忧，即巴勒斯坦人不准备接受以色列的存在。虽然塞格夫表示现在判断战争的走向还为时过早，但人们的情绪是明确的。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “人们说，‘把他们驱逐出加沙’，”他说。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;加沙地带&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;2005年，以色列认为继续占领人口稠密的巴勒斯坦领土是站不住脚的，于是从加沙撤出了定居者和士兵。时任总理阿里尔·沙龙的一位亲密顾问曾说过一句著名的话：撤军的目的还在于将和平努力包装成“甲醛”，并阻止建立以约旦河西岸为核心的巴勒斯坦国。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;撤军留下了一个真空，哈马斯很快就填补了这个真空。该伊斯兰激进组织于2006年赢得了巴勒斯坦议会选举，并于次年从巴勒斯坦权力机构手中暴力夺取了对加沙的控制权。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列实施封锁，限制进出加沙，希望削弱哈马斯。它与哈马斯发动了一系列战争和小规模战斗——一项被称为“修剪草坪”的政策，旨在控制该组织。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列得出的结论是，哈马斯已经从一个致力于毁灭以色列的武装组织转变为一个专注于治理和生存的更加务实的组织，这或许是以色列最大的误判。 10 月 7 日的袭击证明，哈马斯的军事力量比以色列想象的更强大、装备更精良、更有组织性。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 《国土报》军事评论员阿莫斯·哈雷尔写道，以色列“在方向盘上睡着了”。他说：“以色列社会压制了巴勒斯坦冲突的后果，说服自己可以在不寻求解决方案的情况下继续解决问题，并寻求利润丰厚的房地产和廉价的国外度假。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;以色列发誓要摧毁哈马斯，但对于一个在加沙拥有大量公众支持和根深蒂固的军事存在的组织来说，这并不是一件容易的事。而且即使以色列获胜，它也没有提出明确的退出战略。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;国防部长约阿夫·加兰特表示，以色列不想对民事事务负责，这表明以色列不想重新占领加沙。他还呼吁建立“新的安全制度”，但没有详细说明。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;总统乔·拜登周三表示，“当这场危机结束后，必须对接下来发生的事情有一个愿景。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我们认为，这必须是两国解决方案，”他补充道，重复了 30 年来失败的相同模式。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 08:16:05 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">3cdf652a-c7b8-3f22-99b3-265b0a7b2400</guid>
<link>https://apnews.com/article/israel-hamas-palestinians-gaza-biden-65427884b38bac77249f280fa8c796c8</link>
<category>World News</category>
</item>
<item>
<title>缅因州大屠杀嫌疑人被发现死亡，结束了使整个州处于紧张状态的搜索</title>
<description>&lt;p&gt;缅因州刘易斯顿（美联社）——周五，一名陆军预备役军人在缅因州刘易斯顿的一个保龄球馆和一家酒吧开枪，造成 18 人死亡，他被发现开枪自杀，结束了为期两天的密集搜查。让国家处于紧张状态。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;州长珍妮特·米尔斯在周五晚上的新闻发布会上说，在该地区长大的枪械教练罗伯特·卡德被发现死在里斯本瀑布附近。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “和许多人一样，今晚我松了一口气，因为我知道罗伯特·卡德不再对任何人构成威胁，”米尔斯说。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;认识其中一名受害者的刘易斯顿居民艾普丽尔·史蒂文斯 (April Stevens) 表示，得知这名造成如此多痛苦的“怪物和胆小鬼”不再构成危险，她感到很欣慰。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我松了一口气，但并不高兴，”她说。 “死亡人数太多了。太多人受伤了。释然，是的，高兴，不是。” &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;缅因州公共安全部专员迈克·索舒克 (Mike Sauschuck) 表示，卡德于晚上 7 点 45 分在安德罗斯科金河 (Androscoggin River) 附近被发现，距离周三晚上第二起枪击事件发生地东南约 8 英里（13 公里）处。他拒绝透露具体地点，但一名官员告诉美联社，尸体位于一个回收中心，卡德就是从该中心被解雇的。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-720000" name="html-embed-module-720000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;iframe title="经过两天的搜捕，缅因州大规模枪击案嫌疑人于周五被发现死亡" aria-label="Locator maps" id="ap-chart-i2zCm" src="https://interactives.ap.org/embeds/i2zCm/16/" scrolling="no" width="100%" style="border:none" height="453" referrerpolicy="no-referrer"&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;该官员无权公开讨论调查细节，因此要求匿名。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;米尔斯说，她已致电总统乔·拜登，提醒他卡德已经去世。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;拜登在一份声明中说：“今晚，我们很感激刘易斯顿和周边社区在躲在家中度过了痛苦的几天后仍然安全。”他补充说，“美国人不应该这样生活”，并呼吁国会对枪支暴力采取行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缅因州历史上最严重的枪击事件震惊了这个拥有 130 万人的州，该州暴力犯罪相对较少，2022 年全年仅发生 29 起杀戮事件。在刘易斯顿，37,000 名居民和周边社区的居民被告知呆在家里，数百名居民则被告知留在家中。警察、副治安官、联邦调查局特工和其他执法官员涌入该地区。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 40 岁的卡德来自鲍登，是一名美国陆军预备役军人。利奥·马登 (Leo Madden) 自称经营缅因州回收公司数十年，他告诉美联社，卡德在那里工作了几年，他身上没有什么引人注目的地方。马登说，他不记得卡德是什么时候受雇的，也不记得他是否被解雇或辞职。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名美国官员告诉美联社，去年夏天，卡德在训练中开始表现不稳定，接受了心理健康评估。袭击发生后不久，一份发给全国各地警方的公告称，卡德在“听到要开枪射击”一个军事基地的声音和威胁后，已被送往精神卫生机构两周。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;一名美国官员称，卡德正在纽约西点军校陆军预备役第 304 步兵团第 3 营进行训练，当时指挥官对他感到担忧。这位官员表示，州警方将卡德带到西点军校凯勒陆军社区医院进行评估，该官员无权公开讨论该信息，并以匿名方式接受美联社采访。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周三，卡德先袭击了保龄球馆，然后又去了酒吧。警方很快被派往这两个地点，但卡德成功逃脱。在接下来的两天里，当局搜查了树林和卡德家族数百英亩的财产，并派出带有声纳的潜水队到安德罗斯科金河的底部。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;执法官员表示，自从周三枪击事件发生后不久，卡德的车辆被留在船坡道上，他们就没有见过卡德。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在卡德的尸体被发现前几个小时，在一次新闻发布会上公布了在枪击事件中&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-deaf-community-a6bfb5f48e45fd7a20317010bf6e18e8" target="_blank" rel="noopener"&gt;死亡的&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;15 名男子、两名妇女和 14 岁男孩的姓名和照片。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/maine-shooting-victims-1be7d14e90ef6c91ca23819163d29f3e" target="_blank" rel="noopener"&gt;枪击事件的受害者&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;包括 76 岁的鲍勃·维奥莱特 (Bob Violette)，他是一名退休人员，当时担任青年保龄球联盟的教练，被描述为忠诚、平易近人且善良。奥本市议员勒罗伊·沃克告诉新闻媒体，他的儿子乔是一家酒吧和烧烤店的经理，他在用屠刀追击枪手时死亡。佩顿·布鲁尔·罗斯 (Peyton Brewer-Ross) 是巴斯钢铁厂 (Bath Iron Works) 的一名敬业管道工，他的工会成员表示，他的去世给他的伴侣、年幼的女儿和朋友的生活留下了巨大的空白。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;缅因州聋人教育中心表示，枪击事件导致该社区至少四名成员死亡。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在找到卡德的尸体之前，潜水员在里斯本的一个船只下水道和同镇的一家农场附近的水域进行了搜寻。周五全天，有人看到警车在几个城镇飞驰，警灯闪烁，警笛鸣响。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;两名执法官员告诉美联社，卡德的车里发现了一把枪，这辆车是在船坡道上发现的，联邦特工正在对其进行测试，以确定它是否用于枪击事件。这些官员无权公开讨论调查细节，并要求匿名。当局公开表示，枪手至少使用了一支步枪。他们没有透露任何其他细节，包括嫌疑人如何获得枪支。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;执法官员称，周四，当局在与卡德有关的家中发现了一封写给卡德儿子的遗书。他们表示，没有提供任何具体的枪击动机。官员们表示，当局还在卡德的家中找到了手机，这使得搜查变得更加复杂，因为当局经常使用手机来追踪嫌疑人。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;邻居们说，卡德一家已经在鲍登居住了好几代，家族的各个成员都在该地区拥有数百英亩土地。该家族拥有当地的锯木厂，多年前将土地捐赠给当地的一座教堂。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据不愿透露姓名的执法官员透露，卡德的家人告诉联邦调查人员，卡德最近讨论过听到声音，并且更加关注保龄球馆和酒吧。官员们称，卡德七月份在纽约住院时，告诉军方官员他听到了声音，并表示他想伤害其他士兵。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;当局已在几个社区禁止狩猎，而该州的狩猎活动非常盛行。然而，在确认卡德死亡后，发布了公共安全警报，宣布：“对卡德先生的搜寻已经结束。警惕结束了。狩猎可能会恢复。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据美联社、《今日美国》与东北大学合作维护的&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.usatoday.com/in-depth/graphics/2022/08/18/mass-killings-database-us-events-since-2006/9705311002/" target="_blank" rel="noopener"&gt;数据库&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;显示，刘易斯顿枪击事件是今年美国发生的第 36 起&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mass-killings-united-states-list-8eea3427796229eb127e052b3c66c691" target="_blank" rel="noopener"&gt;大规模杀戮事件&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;拉默从新罕布什尔州康科德报道，惠特尔从缅因州波特兰报道，史密斯从缅因州鲍登报道。美联社记者 Jake Bleiberg 驻波特兰；刘易斯顿的罗伯特·布卡蒂和罗伯特·邦斯特德；鲍登学院的大卫·R·马丁；迈克尔·巴尔萨莫在纽约；达琳·苏佩维尔和洛丽塔·巴尔多在华盛顿特区；迈克尔·凯西在波士顿；凯西·麦科马克 (Kathy McCormack)，新罕布什尔州康科德市；南卡罗来纳州哥伦比亚市的杰弗里·柯林斯 (Jeffrey Collins) 和纽约美联社研究员朗达·沙夫纳 (Rhonda Shafner) 对本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 05:02:52 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">a5563a8b-8b11-32d1-b30b-131d91f22d2e</guid>
<link>https://apnews.com/article/maine-shooting-lewiston-fed5ab0aaee9d7d4c0f0fccb3d301bb7</link>
<category>U.S. News</category>
</item>
<item>
<title>官员告诉美联社，拜登与习近平会谈已达成协议，但细节仍在制定中</title>
<description>&lt;p&gt;华盛顿（美联社）——据一位熟悉计划的美国官员透露，美国&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/joe-biden" target="_blank" rel="noopener"&gt;总统乔·拜登&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;和&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/hub/xi-jinping" target="_blank" rel="noopener"&gt;中国国家主席习近平&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;已同意在下个月于旧金山举行的亚太经合组织峰会期间举行会面。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;据这位未获授权发表评论的官员称，中国外交部长王毅周五会见了国务卿安东尼·布林肯和白宫国家安全顾问杰克·沙利文，双方原则上达成了在峰会期间举行会晤的协议。并在不愿透露姓名的情况下发言。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;该官员补充说，双方尚未确定会议的具体日期、地点和其他后勤细节。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;白宫在周五会议后的一份声明中表示，双方正在“努力”在亚太经合组织（由 21 个太平洋国家组成的论坛）期间举行拜登与习近平的面对面会谈。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周五早些时候，拜登在白宫罗斯福厅会见了王毅，并与这位中国高级官员进行了长达一个小时的会谈。布林肯和沙利文出席的这次会议是两国之间一系列高层接触中的最新一次，双方探讨在乌克兰和以色列冲突之际稳定日益紧张的关系的可能性。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;白宫表示，拜登“强调美国和中国都需要负责任地管理两国关系中的竞争，并保持开放的沟通渠道”，他“强调美国和中国必须共同努力应对全球挑战”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;白宫国家安全委员会发言人约翰·柯比表示，拜登认为他与王的会面是“积极的进展，也是继续对话的好机会”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;人们普遍预计拜登将与王毅进行会谈，这是习近平六月会见布林肯后的互惠行动。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;北京尚未确认习近平是否将前往旧金山参加 11 月 11 日至 17 日举行的年度亚太经合组织峰会。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;王正在对华盛顿进行为期三天的访问，他在那里会见了美国高级官员。周五早上，他在旅途中第二次与布林肯坐下来。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周四，在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/us-china-wang-yi-apec-biden-xi-afc98e4cf01726ad26a1a64e203ec4af" target="_blank" rel="noopener"&gt;首次会晤&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;后，中方表示“双方在建设性气氛中就中美关系和共同关心的问题深入交换了意见”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国国务院在声明中表示，两人讨论了“分歧领域”和“合作领域”，而布林肯“重申美国将继续维护我们以及我们的盟友和伙伴的利益和价值观” ”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;王毅在周四会面前表示，中国的目标是“推动两国关系尽快回到健康、稳定、可持续发展的轨道”。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;美国官员曾表示，如果中国想被视为负责任的主要国际参与者，他们将向王室施压，要求其强调中国在世界舞台上加强其作用的重要性。美国对中国在乌克兰战争中支持俄罗斯以及在&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/israel-hamas-war-live-updates-10-27-2023-af48f964636c8a2836e02e78ff01ec4c" target="_blank" rel="noopener"&gt;以色列和哈马斯&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;之间的战争上相对沉默感到失望。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国国务院发言人马修·米勒表示，“中国应该利用其拥有的一切能力作为有影响力的力量来敦促中东地区保持平静”。 “我们知道中国与该地区的许多国家都有关系，我们敦促他们利用这些关系和他们拥有的沟通渠道来促进平静和稳定。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国官员认为，中国对伊朗拥有相当大的影响力，伊朗是哈马斯的主要支持者。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;王毅来到华盛顿之际，两国关系依然高度紧张，其中包括美国对先进技术的出口管制以及中国在东海和南海采取的更加强硬的行动。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;周四，美国军方发布了一段视频，显示一架&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/us-south-china-sea-military-jet-bomber-0af848de95db435276e7642a4a401939" target="_blank" rel="noopener"&gt;中国战斗机在南海上空与一架美国B-52轰炸机10英尺（三米）以内飞行&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，险些引发事故。本月早些时候，五角大楼公布了过去两年中国飞机拦截美国战机 180 多次的部分视频，这是美国军方官员所称的令人担忧的趋势的一部分。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在中国船只在南海有争议的浅滩附近拦截并与两艘菲律宾船只相撞后，美国还再次警告称，根据安全协议，美国将在发生武装袭击时保卫菲律宾。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;北京发布了自己在该地区近距离接触的视频，其中包括美国海军拉尔夫·约翰逊号航空母舰急转弯并从一艘中国海军舰艇船头前方穿过的视频。这艘美国驱逐舰也在两艘中国船只之间航行时被抓获。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;中国国防部发言人吴谦大校表示，这些视频表明“美国才是真正的挑衅者、冒险者和破坏者”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;五角大楼拒绝了中国对拉尔夫·约翰逊号航空母舰行动的描述，称该视频仅包含“90分钟互动的剪辑片段”。五角大楼表示，这艘船“遵守国际法”，并“以合法、安全和坚决的方式运营”。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;在访问华盛顿期间，王毅预计还将讨论台湾问题，北京认为台湾是一个自治岛屿，是中国领土的一部分。北京誓言如有必要将使用武力夺取台湾，但与台湾签订安全协议的华盛顿反对使用武力。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;这位中国国家主席上次访问美国是在 2017 年，当时前总统唐纳德·特朗普在佛罗里达州的海湖庄园接待了他。 2021 年上任的拜登尚未在美国领土上接待习近平。两人最后一次会面是 2022 年 11 月，当时是在 20 国集团主要富裕国家和发展中国家会议期间于印度尼西亚巴厘岛举行的会议。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 2018年，特朗普政府对价值500亿美元的中国商品征收高额关税，美中关系开始恶化。局势在一系列问题上进一步恶化，包括侵犯权利、南海、台湾、技术和 COVID-19 大流行。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;华盛顿智库史汀生中心中国项目主任孙韵表示，拜登与习近平的会晤将为两国关系带来急需的稳定。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “这里的关键词是双边关系‘稳定’——不是真正的改善，而是稳定，”孙说。 “世界需要美中走理性道路，稳定两国关系，为地区和世界提供更多确定性。”&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;美联社撰稿人克里斯·梅格里安为本报告做出了贡献。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 04:09:16 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">c19be760-beb8-35ab-b4e4-8da9a7ef262f</guid>
<link>https://apnews.com/article/us-china-wangyi-biden-blinken-fbaef1a1afb599807a8fe47f3600a384</link>
<category>Politics</category>
</item>
<item>
<title>美联社-NORC 民意调查显示，许多美国人表示，今年他们的家庭支出超过了收入</title>
<description>&lt;p&gt;纽约（美联社）——美联社-NORC中心的一项最新民意调查显示，约三分之二的美国人表示他们的家庭开支在去年有所增加，但只有约四分之一的人表示他们的收入同期有所增加公共事务研究。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;由于家庭支出超过收入，许多人&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/federal-reserve-inflation-economy-prices-powell-unemployment-e64132f742d9141c28d0d79794e274b4" target="_blank" rel="noopener"&gt;对自己的财务前景表示担忧&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。更重要的是，对于大多数美国人来说， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/federal-reserve-interest-rates-car-loans-cost-4fc4e26e7f8985ca98eef428d9525f29" target="_blank" rel="noopener"&gt;家庭债务去年要么有所增加，要么并未消失。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 61 岁的史蒂夫·夏皮罗 (Steve Shapiro) 在匹兹堡担任音频工程师，他表示，去年之前，他每周在杂货上的花费约为 100 美元，但现在他的支出接近 200 美元。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “我的收入保持不变，”他说。 “ &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/jobs-inflation-rates-economy-federal-reserve-unemployment-8950494bcfcc717f7e6c18bc19ecaf6e" target="_blank" rel="noopener"&gt;表面上经济状况良好&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，但我的表现却不佳。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约十分之八的美国人表示，他们的家庭总体债务与一年前相比更高或基本持平。大约一半的人表示他们目前有信用卡债务，十分之四的人正在处理汽车贷款，大约四分之一的人有医疗债务。只有 15% 的人表示他们的家庭储蓄比去年有所增加。 &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-e30000" name="html-embed-module-e30000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;div class="taboola_readmore"&gt;&lt;/div&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-680000" name="html-embed-module-680000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;iframe title="大多数美国成年人表示，他们的家庭开支有所增加，但增加收入或储蓄的人较少" aria-label="Stacked Bars" id="ap-chart-sl7t1" src="https://interactives.ap.org/embeds/sl7t1/1/" scrolling="no" width="100%" style="border:none" height="308" referrerpolicy="no-referrer"&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; 36 岁的特雷西·冈萨雷斯 (Tracy Gonzales) 在得克萨斯州圣安东尼奥市担任建筑分包商，她因头疼得厉害，结果却因牙齿感染而去急诊室就诊，欠下了数千美元的医疗债务。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们会招待你，但账单太贵了，”她说。冈萨雷斯说，由于费用问题，她试图避免寻求医疗。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;相对较少的美国人表示，他们非常或非常有信心能够支付意外的医疗费用（26%）或有足够的钱用于退休（18%）。只有大约三分之一的人非常或非常有信心他们当前的财务状况能够维持开支，但另有 42% 的人表示他们有一定的信心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “我一生都在盼望着退休。最近我意识到这不会发生，”匹兹堡的夏皮罗说道，并补充说他妻子的 30,000 美元左右的学生债务是他家庭的一个财务因素。这对夫妇去年曾希望卖掉房子搬家，但最终决定维持 3.4% 的抵押贷款利率，而不是面临更高的利率。 （ &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/mortgages-home-ownership-af18a7ab71cdb7feafa822317b21df6a" target="_blank" rel="noopener"&gt;本月目前平均长期抵押贷款利率达到7.79%。&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ） &lt;/p&gt;&lt;div class="HtmlModule" data-module-tracksubscribe=""&gt;&lt;a class="AnchorLink" id="html-embed-module-6e0000" name="html-embed-module-6e0000"&gt;&lt;/a&gt;&lt;iframe title="三分之一的美国成年人相信他们能够负担得起开支" aria-label="Stacked Bars" id="ap-chart-Fa7WS" src="https://interactives.ap.org/embeds/Fa7WS/1/" scrolling="no" width="100%" style="border:none" height="378" referrerpolicy="no-referrer"&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;p class="embed-caption"&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;大约十分之三的美国人表示，由于去年利率上升，他们放弃了一项重大购买。近四分之一的美国成年人背负着学生债务，大流行时期联邦贷款的暂停付款将于本月结束，加剧了经济紧缩。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 77 岁的威尔·克劳斯 (Will Clouse) 来自俄亥俄州韦斯特莱克，他表示通货膨胀是他最担心的问题，因为他退休后依靠固定收入生活。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “一盒电影糖果——Sno-Caps——过去售价 99 美分，现在在杂货店只需 50 美元，”他说。 “价格上涨了 50%。有人在利用别人。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;然而，尽管美国人对经济表达了悲观情绪，但许多人仍在继续支出，这&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/economy-growth-inflation-gdp-consumers-spending-38dfeeee5f65b138ff98f6885d432865" target="_blank" rel="noopener"&gt;推动了 7 月至 9 月的强劲季度增长&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，经济以年增长率 4.9% 增长。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;即便如此，自疫情大流行以来，工资和薪水在很大程度上落后于通货膨胀，使大多数家庭的境况变得更糟， &lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://www.brookings.edu/articles/have-workers-gotten-a-raise/" target="_blank" rel="noopener"&gt;尽管经济学家们仍在争论哪些措施最好&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;。然而，在过去 12 个月中，平均时薪开始领先于价格，涨幅加快了 0.5%。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;美国人对于共和党 (29%) 还是民主党 (25%) 更适合处理美国的通货膨胀问题存在普遍分歧。十分之三的人表示他们不相信任何一方都能解决这个问题。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;乔治亚州汤姆森市 85 岁的杰里·普特南 (Geri Putnam) 表示，她一直在关注&lt;span class="LinkEnhancement"&gt;&lt;a class="Link AnClick-LinkEnhancement " href="https://apnews.com/article/general-motors-strike-united-auto-workers-uaw-f16005a7b20a6f1772947957854d1017" target="_blank" rel="noopener"&gt;正在进行的汽车工人罢工&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;，并对工人的要求表示同情。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt; “当你看到首席执行官们所做的事情时，我认为他们的要求并没有什么不合时宜的，”她说。 “我认为事情已经失控了。当你走进一家商店并看到第二天全面涨价时，这有点奇怪。我了解供需、运输成本等等。但在我看来，每个人都在关注自己的底线。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;普特南还表示，她看到她的六个孩子比她这一代人在经济上更加困难。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “他们都有工作，而且从来没有失业过，”她说。 “他们是有成就的人，但我认为其中至少有两三个人永远买不起房子。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;接受调查的所有美国人中，略半数 (54%) 表示他们的家庭财务状况良好，与去年大致相同，但低于 2022 年 3 月的 63%。美国老年人对自己目前的财务状况更有信心财务状况优于年轻的美国人。 18 至 29 岁的人中，只有 39% 的人认为自己的家庭财务状况良好，而 30 岁及以上的人中，大多数人 (58%) 表示家庭财务状况良好。总体而言，受教育程度较高或家庭收入较高的人比美国人更有可能认为自己的财务状况稳健。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约四分之三的美国人将国家经济描述为贫困，这与去年初的测量结果一致。&lt;/p&gt;&lt;div class="SovrnAd Advertisement sovrn-story-feed" data-module=""&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;在退休者中，十分之三的人表示，他们非常有信心为自己的退休储蓄有足够的钱，大约十分之四的人有一定的信心，31%的人不太有信心或根本没有信心。&lt;/p&gt;&lt;p&gt;来自俄亥俄州的克劳斯说，过去几年他的大部分钱都用来照顾妻子，因为她生病了。当她去年去世时，他的家人失去了社会保障和养老金缴款。他认为共和党和民主党之间的政治动荡损害了经济，但最令他沮丧的是超市的物价上涨。&lt;/p&gt;&lt;p&gt; “杂货产品价格上涨 20%、30%、40%。除了杂货市场的人们赚更多钱之外，没有其他要求，”他说。 “他们正在欺骗消费者。我希望拜登先生能对此采取行动。”&lt;/p&gt;&lt;p&gt;大约十分之四的美国人（38%）赞同拜登处理总统职位的方式，而 61% 的人不赞同。过去几年，他的总体支持率一直保持在较低水平。大多数美国人普遍不赞成他处理联邦预算（68% 不赞成）、经济（67%）和学生债务（58%）的方式。&lt;/p&gt;&lt;h2&gt; ___&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;这项民意调查于 2023 年 10 月 5 日至 9 日进行，调查对象为 1,163 名成年人，样本取自 NORC 基于概率的 AmeriSpeak 小组，旨在代表美国人口。所有受访者的抽样误差幅度为正负 3.9 个百分点。&lt;/p&gt;</description>
<pubDate>Fri, 27 Oct 2023 04:08:40 GMT</pubDate>
<guid isPermaLink="false">2489b552-c133-3110-b675-1a8edff26f74</guid>
<link>https://apnews.com/article/inflation-debt-poll-personal-finance-economy-dd4c88e2076d1fd3f85c51fb8992583b</link>
<category>Business</category>
</item>
</channel>
</rss>